[{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sonnhalde<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-olten.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-olten.ch<\/a>","coordLat":"47.3517302","coordLon":"7.9125828"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Hagmatt<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-olten.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-olten.ch<\/a>","coordLat":"47.354224","coordLon":"7.9032798"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Merlin<\/b><br\/>8852 Altendorf<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-merlin.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-merlin.ch<\/a>","coordLat":"47.194068","coordLon":"8.8186412"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Merlin<\/b><br\/>8853 Lachen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-merlin.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-merlin.ch<\/a>","coordLat":"47.1896735","coordLon":"8.8563237"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Stern im Ried<\/b><br\/>2502 Biel<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaussternimried.ch' target='_blank'>www.kinderhaussternimried.ch<\/a>","coordLat":"47.1516171","coordLon":"7.2576595"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zauberloki<\/b><br\/>8708 M\u00e4nnedorf<br\/><a href='http:\/\/www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung\/kita\/' target='_blank'>www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung\/kita\/<\/a>","coordLat":"47.2534203","coordLon":"8.6933888"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Purzelbaum<\/b><br\/>8708 M\u00e4nnedorf<br\/><a href='http:\/\/www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung' target='_blank'>www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung<\/a>","coordLat":"47.2496016","coordLon":"8.7003935"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhort Iberg<\/b><br\/>5507 Mellingen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-iberg.ch' target='_blank'>www.kinderhort-iberg.ch<\/a>","coordLat":"47.4177064","coordLon":"8.275344"},{"icon":"multi","text":"<b>Tageskrippe Stans<\/b><br\/>6370 Stans<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuis.ch' target='_blank'>www.chinderhuis.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilien-Koordination Nidwalden<\/b><br\/>6370 Stans<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuis.ch' target='_blank'>www.chinderhuis.ch<\/a>","coordLat":"46.9663547","coordLon":"8.3536978"},{"icon":"kita","text":"<b>Tageskrippe Hergiswil<\/b><br\/>6052 Hergiswil<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuis.ch' target='_blank'>www.chinderhuis.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.9877109","coordLon":"8.3101737"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Ebnit<\/b><br\/>3780 Gstaad<br\/><a href='http:\/\/www.ebnit.ch' target='_blank'>www.ebnit.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Ebnit<\/b><br\/>3780 Gstaad<br\/><a href='http:\/\/www.ebnit.ch' target='_blank'>www.ebnit.ch<\/a>","coordLat":"46.4809284","coordLon":"7.2840163"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus M\u00fchlebach<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-thalwil.ch' target='_blank'>www.kita-thalwil.ch<\/a>","coordLat":"47.2943953","coordLon":"8.567416"},{"icon":"kita","text":"<b>Chindeparadies<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippen-thalwil.ch\/chinderparadies' target='_blank'>www.kinderkrippen-thalwil.ch\/chinderparadies<\/a>","coordLat":"47.2951134","coordLon":"8.5636526"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus \u00d6pfelbaum<\/b><br\/>8136 Gattikon<br\/><a href='http:\/\/www.kita-thalwil.ch\/oepfelbaum\/index.php' target='_blank'>www.kita-thalwil.ch\/oepfelbaum\/index.php<\/a>","coordLat":"47.2840794","coordLon":"8.5484557"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Inselparadies<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-thalwil.ch' target='_blank'>www.kita-thalwil.ch<\/a>","coordLat":"47.2933529","coordLon":"8.5624652"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Trauminsel<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-thalwil.ch' target='_blank'>www.kita-thalwil.ch<\/a>","coordLat":"47.2932188","coordLon":"8.5642209"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhaus Malters<\/b><br\/>6102 Malters<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-malters.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-malters.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhaus Malters<\/b><br\/>6102 Malters<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-malters.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-malters.ch<\/a>","coordLat":"47.0377701","coordLon":"8.1838293"},{"icon":"kita","text":"<b>Schulkreis Bethlehem<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"46.9473577","coordLon":"7.3917009"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Aaregg<\/b><br\/>3004 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9734862","coordLon":"7.4532346"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Weissenstein<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9400808","coordLon":"7.4255517"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Ausserholligen<\/b><br\/>3008 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9446744","coordLon":"7.410078"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Matte<\/b><br\/>3011 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9462249","coordLon":"7.4497709"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Altenberg<\/b><br\/>3013 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9503977","coordLon":"7.4576402"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Spitalacker<\/b><br\/>3013 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch\/kinderbetreuung' target='_blank'>www.bern.ch\/kinderbetreuung<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.9562357","coordLon":"7.4565649"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita & Tagi Breitenrain<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita & Tagi Breitenrain<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9594114","coordLon":"7.4540565"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Steckgut<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9593525","coordLon":"7.4452651"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Wyler<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9637563","coordLon":"7.4516137"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita & Tagi Holenacker<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita & Tagi Holenacker<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9522511","coordLon":"7.378622"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tscharnergut<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.9479501","coordLon":"7.3885474"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Br\u00fcnnengut<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Br\u00fcnnengut<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagi Br\u00fcnnengut<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch\/kitasundtagis' target='_blank'>www.bern.ch\/kitasundtagis<\/a>","coordLat":"46.9474241","coordLon":"7.3797998"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita & Tagi B\u00fcmpliz<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita & Tagi B\u00fcmpliz<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9433184","coordLon":"7.3904168"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita & Tagi Wyleregg<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita & Tagi Wyleregg<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9594659","coordLon":"7.4490508"},{"icon":"multi","text":"<b>Tagi Tscharnergut<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagi Tscharnergut<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9483014","coordLon":"7.3897161"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesschule Statthalter<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.schulen-buempliz.ch' target='_blank'>www.schulen-buempliz.ch<\/a>","coordLat":"46.9388394","coordLon":"7.391813"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita & Tagi Lorraine<\/b><br\/>3013 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita & Tagi Lorraine<\/b><br\/>3013 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9590223","coordLon":"7.4444992"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Br\u00fcnnen<\/b><br\/>3027 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch\/kitasundtagis' target='_blank'>www.bern.ch\/kitasundtagis<\/a>","coordLat":"46.9462252","coordLon":"7.377619"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe maxon motor ag<\/b><br\/>6072 Sachseln<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"46.8597725","coordLon":"8.2210174"},{"icon":"kita","text":"<b>Villa Kunterbunt<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.villa-kunterbunt.ch' target='_blank'>www.villa-kunterbunt.ch<\/a>","coordLat":"47.4140058","coordLon":"8.5698612"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zauberburg<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-zauberburg.ch' target='_blank'>www.kita-zauberburg.ch<\/a>","coordLat":"47.406588","coordLon":"8.5832451"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schatzinsel<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-schatzinsel.ch' target='_blank'>www.kita-schatzinsel.ch<\/a>","coordLat":"47.4062878","coordLon":"8.5817679"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Greifensee<\/b><br\/>8606 Greifensee<br\/><a href='http:\/\/www.kita-greifensee.ch' target='_blank'>www.kita-greifensee.ch<\/a>","coordLat":"47.3716204","coordLon":"8.6790681"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zwergenschiff<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-zwergenschiff.ch' target='_blank'>www.kita-zwergenschiff.ch<\/a>","coordLat":"47.4009874","coordLon":"8.5915331"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sunnige Hof<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-sunnigehof.ch' target='_blank'>www.kita-sunnigehof.ch<\/a>","coordLat":"47.3992031","coordLon":"8.5921432"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bienehuus Urdorf<\/b><br\/>8902 Urdorf<br\/><a href='http:\/\/www.bienehuus.ch' target='_blank'>www.bienehuus.ch<\/a>","coordLat":"47.3867947","coordLon":"8.4267561"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bienehuus K\u00fcsnacht<\/b><br\/>8700 K\u00fcsnacht<br\/><a href='http:\/\/www.bienehuus.ch' target='_blank'>www.bienehuus.ch<\/a>","coordLat":"47.3189156","coordLon":"8.5818407"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bienehuus Zollikon<\/b><br\/>8702 Zollikon<br\/><a href='http:\/\/www.bienehuus.ch' target='_blank'>www.bienehuus.ch<\/a>","coordLat":"47.3410682","coordLon":"8.576058"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bienehuus Emmen-Rathausen<\/b><br\/>6032 Emmen-Rathausen<br\/><a href='http:\/\/www.bienehuus.ch' target='_blank'>www.bienehuus.ch<\/a>","coordLat":"47.0809757","coordLon":"8.3142794"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Arbon<\/b><br\/>9320 Arbon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhausarbon.ch' target='_blank'>www.kinderhausarbon.ch<\/a>","coordLat":"47.5115907","coordLon":"9.4235626"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesheim Verenahof<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.verenahof.org\/' target='_blank'>http:\/\/www.verenahof.org\/<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesheim Verenahof<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.verenahof.org\/' target='_blank'>http:\/\/www.verenahof.org\/<\/a>","coordLat":"47.5549855","coordLon":"7.583182"},{"icon":"kita","text":"<b>familea kita Novartis Oetlingerstrasse<\/b><br\/>4007 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5671761","coordLon":"7.5870554"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Missionsstrasse<\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Missionsstrasse<\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5594617","coordLon":"7.5779857"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Lehenmattstrasse<\/b><br\/>4052 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Lehenmattstrasse<\/b><br\/>4052 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.552909","coordLon":"7.6150074"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Margarethenpark<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Margarethenpark<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5427126","coordLon":"7.5802399"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Els\u00e4sserstrasse <\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Els\u00e4sserstrasse <\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.570064","coordLon":"7.5789968"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Jungstrasse<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Jungstrasse<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5678864","coordLon":"7.5799744"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Annator <\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Annator <\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5640298","coordLon":"7.592787"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Kleinh\u00fcningerstrasse<\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Kleinh\u00fcningerstrasse<\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5785927","coordLon":"7.5911942"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Wiesenschanzweg<\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Wiesenschanzweg<\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5715099","coordLon":"7.5948286"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Theodor <\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Theodor <\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5613906","coordLon":"7.5958222"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Hirzbrunnen\/Eglisee<\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Hirzbrunnen\/Eglisee<\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5673182","coordLon":"7.6142179"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Riehenring <\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Riehenring <\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5710931","coordLon":"7.5971265"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita In den Neumatten<\/b><br\/>4125 Riehen<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita In den Neumatten<\/b><br\/>4125 Riehen<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5730528","coordLon":"7.6333214"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Birsfelden<\/b><br\/>4127 Birsfelden<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.553404","coordLon":"7.6263752"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Roche Solitude <\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5586175","coordLon":"7.6107082"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kinderkrippe der Universit\u00e4t Basel<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.55997","coordLon":"7.585909"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Mittlere Strasse <\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Mittlere Strasse <\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5596118","coordLon":"7.5802714"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Zottelb\u00e4r Rheinfelden<\/b><br\/>4310 Rheinfelden<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Zottelb\u00e4r Rheinfelden<\/b><br\/>4310 Rheinfelden<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.552602","coordLon":"7.7956929"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Novartis Horburgpark<\/b><br\/>4007 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5724483","coordLon":"7.5925322"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Ryffstrasse <\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Ryffstrasse <\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5685083","coordLon":"7.5788332"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Appenzellerstrasse <\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Appenzellerstrasse <\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.560806","coordLon":"7.5664162"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Gundeli<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Gundeli<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5398089","coordLon":"7.5933812"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita L\u00fctzelstrasse <\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita L\u00fctzelstrasse <\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5636551","coordLon":"7.5681238"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Rebgasse <\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Rebgasse <\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5597995","coordLon":"7.5952196"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Novartis Kraftstrasse  <\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5729348","coordLon":"7.5775424"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Schlupfl\u00f6chli<\/b><br\/>4107 Ettingen<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Schlupfl\u00f6chli<\/b><br\/>4107 Ettingen<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.483093","coordLon":"7.5458384"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Garbenstrasse<\/b><br\/>4125 Riehen<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>http:\/\/www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5767626","coordLon":"7.6463469"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Wasgenring<\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Wasgenring<\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5601518","coordLon":"7.5642223"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Flughafenstrasse<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5684922","coordLon":"7.5695043"},{"icon":"multi","text":"<b>familea Kita Soleweg M\u00f6hlin<\/b><br\/>4313 M\u00f6hlin<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a><br\/><br\/><b>familea Kita Soleweg M\u00f6hlin<\/b><br\/>4313 M\u00f6hlin<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5665297","coordLon":"7.8383268"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Aescher Minis<\/b><br\/>4147 Aesch<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.4698624","coordLon":"7.5946893"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Reinach<\/b><br\/>4153 Reinach<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5022555","coordLon":"7.5964313"},{"icon":"kita","text":"<b>familea Kita Novartis Lichtstrasse<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.familea.ch' target='_blank'>www.familea.ch<\/a>","coordLat":"47.5721841","coordLon":"7.5782463"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Generationenhaus Neubad<\/b><br\/>4054 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.generationenhaus-neubad.ch' target='_blank'>www.generationenhaus-neubad.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Generationenhaus Neubad<\/b><br\/>4054 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.generationenhaus-neubad.ch' target='_blank'>www.generationenhaus-neubad.ch<\/a>","coordLat":"47.5455238","coordLon":"7.5680268"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuis Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.8893397","coordLon":"8.245893"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Simsala Windisch<\/b><br\/>5210 Windisch<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-simsala.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-simsala.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Simsala Windisch<\/b><br\/>5210 Windisch<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-simsala.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-simsala.ch<\/a>","coordLat":"47.4799129","coordLon":"8.2175075"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Simsala Brugg<\/b><br\/>5200 Brugg<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-simsala.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-simsala.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Simsala Brugg<\/b><br\/>5200 Brugg<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-simsala.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-simsala.ch<\/a>","coordLat":"47.4846925","coordLon":"8.2062377"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte W\u00e4sserwiesen<\/b><br\/>8408 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.waesserwiesen.ch' target='_blank'>www.waesserwiesen.ch<\/a>","coordLat":"47.5086606","coordLon":"8.6873516"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita am Waldrand SZB<\/b><br\/>2501 Biel-Bienne<br\/><a href='http:\/\/www.spitalzentrum-biel.ch\/beruf-bildung\/szb-als-arbeitgeber\/kindertagesstaette\/' target='_blank'>http:\/\/www.spitalzentrum-biel.ch\/beruf-bildung\/szb-als-arbeitgeber\/kindertagesstaette\/<\/a>","coordLat":"47.1467297","coordLon":"7.2447292"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita S\u00fcd<\/b><br\/>9500 Wil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-wil.ch' target='_blank'>www.kita-wil.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4631588","coordLon":"9.0492299"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Nord<\/b><br\/>9500 Wil SG<br\/><a href='http:\/\/kita-wil.ch' target='_blank'>kita-wil.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4760016","coordLon":"9.0546951"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Uhun\u00e4scht<\/b><br\/>3250 Lyss<br\/><a href='http:\/\/www.uhunaescht.ch' target='_blank'>www.uhunaescht.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tageselternvermittlung Lyss und Umgebung<\/b><br\/>3250 Lyss<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternlyss.ch' target='_blank'>www.tageselternlyss.ch<\/a>","coordLat":"47.0733744","coordLon":"7.2988851"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Suntenwiese<\/b><br\/>8803 R\u00fcschlikon<br\/><a href='http:\/\/www.rueschlikon.ch' target='_blank'>www.rueschlikon.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3070531","coordLon":"8.555956"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Kaya<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.krippenverein.ch' target='_blank'>www.krippenverein.ch<\/a>","coordLat":"47.4156906","coordLon":"8.5141484"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Sitara<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.krippenverein.ch' target='_blank'>www.krippenverein.ch<\/a>","coordLat":"47.4218016","coordLon":"8.5062841"},{"icon":"multi","text":"<b>Villa Kunterbunt<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.villa-kunterbunt-zh.ch' target='_blank'>www.villa-kunterbunt-zh.ch<\/a><br\/><br\/><b>Villa Kunterbunt<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.villa-kunterbunt-zh.ch' target='_blank'>www.villa-kunterbunt-zh.ch<\/a>","coordLat":"47.3737119","coordLon":"8.4953163"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Quelle Montessori-Tageskindergarten<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.montessori-schulung.ch' target='_blank'>www.montessori-schulung.ch<\/a>","coordLat":"47.4026936","coordLon":"8.4983024"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Erlenbach<\/b><br\/>8703 Erlenbach<br\/><a href='http:\/\/www.schule-erlenbach.ch\/krippe' target='_blank'>www.schule-erlenbach.ch\/krippe<\/a>","coordLat":"47.3019628","coordLon":"8.5968833"},{"icon":"kita","text":"<b>KiBe W\u00e4denswil<\/b><br\/>8820 W\u00e4denswil<br\/><a href='http:\/\/www.kibe-waedenswil.ch' target='_blank'>www.kibe-waedenswil.ch<\/a>","coordLat":"47.2259441","coordLon":"8.6728696"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Chnopftrucke<\/b><br\/>6312 Steinhausen<br\/><a href='http:\/\/www.chnopftrucke.ch' target='_blank'>www.chnopftrucke.ch<\/a>","coordLat":"47.195058","coordLon":"8.4851316"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Fl\u00fcgepilz<\/b><br\/>8625 Gossau<br\/><a href='http:\/\/www.krippe-gossau.ch' target='_blank'>www.krippe-gossau.ch<\/a>","coordLat":"47.3005549","coordLon":"8.7645825"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sternschnuppe<\/b><br\/>8630 R\u00fcti<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-rueti.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-rueti.ch<\/a>","coordLat":"47.2551586","coordLon":"8.8480596"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Villa R\u00e4geboge<\/b><br\/>5201 Brugg<br\/><a href='http:\/\/www.pdag.ch' target='_blank'>www.pdag.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Villa R\u00e4geboge<\/b><br\/>5201 Brugg<br\/><a href='http:\/\/www.pdag.ch' target='_blank'>www.pdag.ch<\/a>","coordLat":"47.4813578","coordLon":"8.2154416"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Ratatui<\/b><br\/>3110 M\u00fcnsingen<br\/><a href='http:\/\/www.pzmag.ch' target='_blank'>www.pzmag.ch<\/a>","coordLat":"46.8738469","coordLon":"7.5601866"},{"icon":"multi","text":"<b>Villa Ninck - Kita<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.villaninck.ch' target='_blank'>www.villaninck.ch<\/a><br\/><br\/><b>Villa Ninck - Hort<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.villaninck.ch' target='_blank'>www.villaninck.ch<\/a>","coordLat":"47.4991505","coordLon":"8.7177704"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bal4Kids<\/b><br\/>4052 Basel<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.5198057","coordLon":"7.6883562"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe R\u00f6tel<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.roetel.ch' target='_blank'>www.roetel.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3924605","coordLon":"8.5346056"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Heizenholz<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.heizenholz.ch' target='_blank'>www.heizenholz.ch<\/a>","coordLat":"47.413816","coordLon":"8.4839603"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Fennergut<\/b><br\/>8700 K\u00fcsnacht<br\/><a href='http:\/\/www.fennergut.ch' target='_blank'>www.fennergut.ch<\/a>","coordLat":"47.3284148","coordLon":"8.5764343"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Wannerstrasse<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.357448","coordLon":"8.5187421"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Hohlstrasse<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.3827571","coordLon":"8.5113485"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Tiergarten<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.3663682","coordLon":"8.5132695"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Kreis 7<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.3735803","coordLon":"8.5524114"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Kreuzwiesen<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.4067866","coordLon":"8.5740539"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Prime Tower<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.3860127","coordLon":"8.5174459"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Campus PH Z\u00fcrich<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.3767445","coordLon":"8.5345274"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Letzibach<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich-Altstetten<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.3890168","coordLon":"8.4950397"},{"icon":"multi","text":"<b>Kids & Co  Sch\u00f6nleinstrasse<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a><br\/><br\/><b>Kids & Co  Sch\u00f6nleinstrasse<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3738429","coordLon":"8.5522315"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhort Fl\u00fcgepilz<\/b><br\/>5620 Bremgarten<br\/><a href='http:\/\/www.josef-stiftung.ch' target='_blank'>www.josef-stiftung.ch<\/a>","coordLat":"47.3466583","coordLon":"8.3423038"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe zu St. Peter<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.peterskrippe.ch' target='_blank'>www.peterskrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.5623948","coordLon":"7.5769968"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Tatzelwurm<\/b><br\/>8707 Uetikon am See<br\/><a href='http:\/\/www.tatzelwurm.ch' target='_blank'>www.tatzelwurm.ch<\/a>","coordLat":"47.2673194","coordLon":"8.6825349"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Kilchberg<\/b><br\/>8802 Kilchberg<br\/><a href='http:\/\/www.schule-kilchberg.ch\/schule\/betreuung\/kinderkrippe' target='_blank'>www.schule-kilchberg.ch\/schule\/betreuung\/kinderkrippe<\/a>","coordLat":"47.3212074","coordLon":"8.5357877"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte falkennest<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte sandburg<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte piccolino<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte libelle<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a>","coordLat":"46.954294","coordLon":"7.4366093"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte crescendo<\/b><br\/>3008 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a>","coordLat":"46.9447696","coordLon":"7.4115948"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte rosenweg<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a>","coordLat":"46.9360337","coordLon":"7.4339505"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte weissenb\u00fchl<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a>","coordLat":"46.9358995","coordLon":"7.4377002"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte publica<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a>","coordLat":"46.9402436","coordLon":"7.4369515"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte burgunder<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a>","coordLat":"46.9386703","coordLon":"7.3963572"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte murtenstrasse<\/b><br\/>3008 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.sgfbern.ch' target='_blank'>www.sgfbern.ch<\/a>","coordLat":"46.9492192","coordLon":"7.4101163"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Goldr\u00e4ge<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-goldraege.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-goldraege.ch<\/a>","coordLat":"47.4100933","coordLon":"8.5333916"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Viktoriastrasse<\/b><br\/>3013 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"46.9533933","coordLon":"7.4561042"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Wankdorf<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"46.9671462","coordLon":"7.4604709"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Wabern<\/b><br\/>3084 Wabern<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"46.9255717","coordLon":"7.4526031"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co G\u00fcmligen<\/b><br\/>3073 G\u00fcmligen<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"46.9337675","coordLon":"7.5029002"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co La Source<\/b><br\/>1809 Fenil-sur-Corsier<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"46.483872","coordLon":"6.8633144"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co B\u00f6zingen<\/b><br\/>2504 Biel<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.1511393","coordLon":"7.2805666"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe der Heilsarmee<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.kinderkrippe-heilsarmee.ch' target='_blank'>https:\/\/www.kinderkrippe-heilsarmee.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3614642","coordLon":"8.5579568"},{"icon":"kita","text":"<b>Cr\u00e8che La Bergerie<\/b><br\/>2024 St.-Aubin<br\/><a href='http:\/\/www.creche-labergerie.ch' target='_blank'>www.creche-labergerie.ch<\/a>","coordLat":"46.8947897","coordLon":"6.774323"},{"icon":"kita","text":"<b>Fiorino St. Gallen West 1<\/b><br\/>9014 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/cont2\/west\/ueber-uns\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/cont2\/west\/ueber-uns\/<\/a>","coordLat":"47.4123608","coordLon":"9.3370386"},{"icon":"multi","text":"<b>Fiorino Abtwil<\/b><br\/>9030 Abtwil<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/cont4\/abtwil\/ueber-uns\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/cont4\/abtwil\/ueber-uns\/<\/a><br\/><br\/><b>Fiorino Abtwil<\/b><br\/>9030 Abtwil<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/cont4\/abtwil\/ueber-uns\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/cont4\/abtwil\/ueber-uns\/<\/a>","coordLat":"47.4205287","coordLon":"9.3150734"},{"icon":"multi","text":"<b>Fiorino Engelburg<\/b><br\/>9032 Engelburg<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/cont5\/engelburg\/ueber-uns\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/cont5\/engelburg\/ueber-uns\/<\/a><br\/><br\/><b>Fiorino Engelburg<\/b><br\/>9032 Engelburg<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/cont5\/engelburg\/ueber-uns\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/cont5\/engelburg\/ueber-uns\/<\/a>","coordLat":"47.4417455","coordLon":"9.3454921"},{"icon":"kita","text":"<b>Fiorino St. Gallen Centrum<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/cont1\/centrum\/ueber-uns\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/cont1\/centrum\/ueber-uns\/<\/a>","coordLat":"47.4283856","coordLon":"9.385672"},{"icon":"kita","text":"<b>Fiorino St. Gallen Ost<\/b><br\/>9008 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/cont3\/ost\/ueber-uns\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/cont3\/ost\/ueber-uns\/<\/a>","coordLat":"47.4406684","coordLon":"9.3956145"},{"icon":"multi","text":"<b>Fiorino Waldkirch<\/b><br\/>9205 Waldkirch<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch<\/a><br\/><br\/><b>Fiorino Waldkirch<\/b><br\/>9205 Waldkirch<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch<\/a>","coordLat":"47.4697824","coordLon":"9.286746"},{"icon":"multi","text":"<b>Fiorino Horn-Steinach-T\u00fcbach<\/b><br\/>9323 Steinach<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Fiorino Horn-Steinach-T\u00fcbach<\/b><br\/>9323 Steinach<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/<\/a>","coordLat":"47.5020877","coordLon":"9.4424986"},{"icon":"multi","text":"<b>Fiorino Horn-Steinach-T\u00fcbach<\/b><br\/>9327 T\u00fcbach<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Fiorino Horn-Steinach-T\u00fcbach<\/b><br\/>9327 T\u00fcbach<br\/><a href='http:\/\/www.fiorino.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.fiorino.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4843004","coordLon":"9.4554573"},{"icon":"kita","text":"<b>Fiorino St. Gallen West 2<\/b><br\/>9014 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4102038","coordLon":"9.3330652"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa b\u00e4retatze<\/b><br\/>8152 Glattpark (Opfikon)<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.4234542","coordLon":"8.5621094"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa leueh\u00f6hli<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.5010132","coordLon":"8.7193284"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa takatukaland<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch\/de\/kita-takatukaland.php' target='_blank'>http:\/\/www.popepoppa.ch\/de\/kita-takatukaland.php<\/a>","coordLat":"47.3199338","coordLon":"8.5239752"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa frechdachs<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3877942","coordLon":"8.5221747"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa limmin\u00e4scht<\/b><br\/>8902 Urdorf<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.3914605","coordLon":"8.4302071"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa chinderburg<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.3824624","coordLon":"8.4836367"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zauberstei<\/b><br\/>4332 Stein AG<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.5505024","coordLon":"7.9546599"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa holderkids<\/b><br\/>5113 Holderbank<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4317319","coordLon":"8.1675949"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa gwunderfitz<\/b><br\/>8712 St\u00e4fa<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.2380492","coordLon":"8.7455845"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa fischerm\u00e4tteli<\/b><br\/>3008 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.9403134","coordLon":"7.4175402"},{"icon":"multi","text":"<b>pop e poppa pf\u00e4ffikon<\/b><br\/>8808 Pf\u00e4ffikon<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a><br\/><br\/><b>pop e poppa pf\u00e4ffikon<\/b><br\/>8808 Pf\u00e4ffikon<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.2016609","coordLon":"8.7801358"},{"icon":"multi","text":"<b>pop e poppa aigle<\/b><br\/>1860 Aigle<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a><br\/><br\/><b>pop e poppa aigle<\/b><br\/>1860 Aigle<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.3194994","coordLon":"6.9565807"},{"icon":"multi","text":"<b>pop e poppa la louchette<\/b><br\/>1223 Cologny<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a><br\/><br\/><b>pop e poppa la marelle<\/b><br\/>1223 Cologny<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.2136396","coordLon":"6.1823791"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa les 4 saisons<\/b><br\/>1293 Bellevue<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.2549387","coordLon":"6.1537975"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa les lionceaux<\/b><br\/>1260 Nyon<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.3862503","coordLon":"6.2393131"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa romande \u00e9nergie<\/b><br\/>1110 Morges<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.5174753","coordLon":"6.5097771"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa dachspatzen<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.3902399","coordLon":"8.5112457"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa d\u00fcdingen<\/b><br\/>3186 D\u00fcdingen<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.8502474","coordLon":"7.1880902"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa j. j. rigaud<\/b><br\/>1224 Ch\u00eane-Bougeries<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.2067789","coordLon":"6.1995937"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa m\u00fcnchenbuchsee<\/b><br\/>3053 M\u00fcnchenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.0009227","coordLon":"7.4613387"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa les gard\u00e9nias<\/b><br\/>3015 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.9389036","coordLon":"7.4843097"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa fribourg<\/b><br\/>1708 Fribourg<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.8014491","coordLon":"7.1362531"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa vaulruz<\/b><br\/>1627 Vaulruz<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.6186278","coordLon":"6.9813659"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa menthe \u00e0 l'eau<\/b><br\/>1206 Gen\u00e8ve<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.1947105","coordLon":"6.1525523"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa le nouveau prieur\u00e9<\/b><br\/>1224 Ch\u00eane-Bougeries<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch\/de\/kita-le-nouveau-prieure.php' target='_blank'>http:\/\/www.popepoppa.ch\/de\/kita-le-nouveau-prieure.php<\/a>","coordLat":"46.2037476","coordLon":"6.1826321"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa l'\u00eele aux m\u00f4mes<\/b><br\/>1222 V\u00e9senaz<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.2383601","coordLon":"6.199679"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa le sabotier<\/b><br\/>1255 Veyrier<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.165788","coordLon":"6.1837278"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa terre-bonne<\/b><br\/>1262 Eysins<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.3851683","coordLon":"6.2139686"},{"icon":"kita","text":"<b>pop e poppa freienwil<\/b><br\/>5423 Freienwil<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"47.5026878","coordLon":"8.3262395"},{"icon":"kita","text":"<b>Reformierte Krippe<\/b><br\/>1700 Freiburg<br\/><a href='http:\/\/www.reformierte-krippe.ch' target='_blank'>www.reformierte-krippe.ch<\/a>","coordLat":"46.8030981","coordLon":"7.1584835"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim M\u00fcnchenstein<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.muenchenstein.ch\/de\/bilges\/gesellschaft\/kindertagesstaetten\/' target='_blank'>http:\/\/www.muenchenstein.ch\/de\/bilges\/gesellschaft\/kindertagesstaetten\/<\/a>","coordLat":"47.5174828","coordLon":"7.6144816"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 1<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a>","coordLat":"47.3691255","coordLon":"8.5517093"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 4 <\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3762438","coordLon":"8.5204351"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 5 <\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3827932","coordLon":"8.5314932"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 8 <\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3595655","coordLon":"8.5570962"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 10<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3930192","coordLon":"8.523053"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 9<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita Kandidatenstatus<\/span><\/a>","coordLat":"47.3858551","coordLon":"8.4814781"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 10a<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a>","coordLat":"47.4010275","coordLon":"8.5014621"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 11a<\/b><br\/>8052 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4225935","coordLon":"8.5501765"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 11 <\/b><br\/>8052 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.42968","coordLon":"8.5459594"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 7 <\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita Kandidatenstatus<\/span><\/a>","coordLat":"47.3719588","coordLon":"8.5591703"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 3<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3683006","coordLon":"8.5211467"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 6 USZ<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a>","coordLat":"47.3732108","coordLon":"8.5673137"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 12<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>http:\/\/www.gfz-zh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4020529","coordLon":"8.5806701"},{"icon":"kita","text":"<b>GFZ Kita 2<\/b><br\/>8041 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a>","coordLat":"47.3336985","coordLon":"8.5143432"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindervilla Ali Baba<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kindervilla.ch' target='_blank'>www.kindervilla.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindervilla Ali Baba<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kindervilla.ch' target='_blank'>www.kindervilla.ch<\/a>","coordLat":"47.3719463","coordLon":"8.5632351"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Tiger\u00e4nte<\/b><br\/>8708 M\u00e4nnedorf<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.2558","coordLon":"8.69788"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Operinos<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.operinos.ch' target='_blank'>www.operinos.ch<\/a>","coordLat":"47.3621023","coordLon":"8.5486898"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhort Rapperswil-Jona, Standort Rapperswil<\/b><br\/>8640 Rapperswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-rapperswil-jona.ch' target='_blank'>www.kinderhort-rapperswil-jona.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhort Rapperswil-Jona, Standort Rapperswil<\/b><br\/>8640 Rapperswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-rapperswil-jona.ch' target='_blank'>www.kinderhort-rapperswil-jona.ch<\/a>","coordLat":"47.2320976","coordLon":"8.8224366"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhort Rapperswil-Jona, Standort Jona<\/b><br\/>8645 Jona<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-rapperswil-jona.ch' target='_blank'>www.kinderhort-rapperswil-jona.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhort Rapperswil-Jona, Standort Jona<\/b><br\/>8645 Jona<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-rapperswil-jona.ch' target='_blank'>www.kinderhort-rapperswil-jona.ch<\/a>","coordLat":"47.2320229","coordLon":"8.8338458"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Surbtal<\/b><br\/>5420 Ehrendingen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-surbtal.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-surbtal.ch<\/a>","coordLat":"47.5022699","coordLon":"8.3487971"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Turbenthal<\/b><br\/>8488 Turbenthal<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-turbenthal.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-turbenthal.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Turbenthal<\/b><br\/>8488 Turbenthal<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-turbenthal.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-turbenthal.ch<\/a>","coordLat":"47.4384018","coordLon":"8.8473829"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Kindertreff<\/b><br\/>8404 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kindertreff.ch' target='_blank'>www.kindertreff.ch<\/a>","coordLat":"47.5078117","coordLon":"8.7555752"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Krokofant<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-krokofant.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-krokofant.ch\/<\/a>","coordLat":"46.9584851","coordLon":"7.4521118"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita ABC-Kindertreff<\/b><br\/>6030 Ebikon<br\/><a href='http:\/\/www.abc-kindertreff.ch' target='_blank'>www.abc-kindertreff.ch<\/a>","coordLat":"47.0799884","coordLon":"8.3407321"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe M\u00fc\u00fcsliburg<\/b><br\/>5300 Turgi<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.495664","coordLon":"8.2535049"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Villa-Tortuga<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4809557","coordLon":"8.3043678"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Zauberdrache<\/b><br\/>5405 Baden-D\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4582335","coordLon":"8.2784301"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Purzelbaum<\/b><br\/>5242 Birr<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4370428","coordLon":"8.2126476"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Littlefoot<\/b><br\/>5405 D\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4469528","coordLon":"8.2946546"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe WirnaKids<\/b><br\/>5303 W\u00fcrenlingen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.5292315","coordLon":"8.2602301"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Tschitta<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.471149","coordLon":"8.305431"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Zw\u00e4rgehuus <\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4141987","coordLon":"8.5490712"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Wichtelburg<\/b><br\/>5430 Wettingen<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4639229","coordLon":"8.3118652"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Chinderdschungel<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4782273","coordLon":"8.303065"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Mupfelchischte<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4142279","coordLon":"8.5384592"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Cam\u00e4leon<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4678194","coordLon":"8.2950373"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Kakadu<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4676908","coordLon":"8.2946583"},{"icon":"kita","text":"<b>ABB Kinderkrippe Drachen\u00e4scht<\/b><br\/>5600 Lenzburg<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3862431","coordLon":"8.1795773"},{"icon":"multi","text":"<b>ABB Kinderkrippe Chinderhuus<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a><br\/><br\/><b>ABB Hort Gipfelst\u00fcrmer<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4779034","coordLon":"8.299451"},{"icon":"multi","text":"<b>ABB Kinderkrippe Uhu<\/b><br\/>5417 Untersiggenthal<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a><br\/><br\/><b>ABB Kinderkrippe Uhu<\/b><br\/>5417 Untersiggenthal<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4997633","coordLon":"8.2626035"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-elfenau.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-elfenau.ch<\/a>","coordLat":"46.9415472","coordLon":"7.4273638"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Wirbelwind<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kitawirbelwind.ch' target='_blank'>www.kitawirbelwind.ch<\/a>","coordLat":"46.941901","coordLon":"7.4004918"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA Fantasia<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kitafantasia.ch' target='_blank'>www.kitafantasia.ch<\/a>","coordLat":"46.9389539","coordLon":"7.3862839"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Albisrieden<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kka.ch' target='_blank'>www.kka.ch<\/a>","coordLat":"47.3735391","coordLon":"8.491592"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Aareh\u00fcpfer Nidau<\/b><br\/>2560 Nidau<br\/><a href='http:\/\/www.nidau.ch' target='_blank'>www.nidau.ch<\/a>","coordLat":"47.1218682","coordLon":"7.2448856"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Schatzinsel<\/b><br\/>8153 R\u00fcmlang<br\/><a href='http:\/\/www.ruemlang.ch' target='_blank'>www.ruemlang.ch<\/a>","coordLat":"47.4482409","coordLon":"8.5248145"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Glarus<\/b><br\/>8750 Glarus<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippeglarus.ch' target='_blank'>www.kinderkrippeglarus.ch<\/a>","coordLat":"47.0397244","coordLon":"9.0612798"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Cham<\/b><br\/>6330 Cham<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-cham.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-cham.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Cham<\/b><br\/>6330 Cham<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-cham.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-cham.ch<\/a>","coordLat":"47.1811789","coordLon":"8.4570909"},{"icon":"kita","text":"<b>Bl\u00e4sikrippe <\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.kk-blaesistift.ch' target='_blank'>www.kk-blaesistift.ch<\/a>","coordLat":"47.5687348","coordLon":"7.5918172"},{"icon":"kita","text":"<b>Klingentalkrippe<\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.kk-blaesistift.ch' target='_blank'>www.kk-blaesistift.ch<\/a>","coordLat":"47.5641527","coordLon":"7.5950862"},{"icon":"kita","text":"<b>Erlenmattkrippe<\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.kk-blaesistift.ch' target='_blank'>www.kk-blaesistift.ch<\/a>","coordLat":"47.569316","coordLon":"7.6009485"},{"icon":"kita","text":"<b>Goldbachkrippe<\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.kk-blaesistift.ch\/startseite\/' target='_blank'>http:\/\/www.kk-blaesistift.ch\/startseite\/<\/a>","coordLat":"47.5700247","coordLon":"7.6043477"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Zumikon<\/b><br\/>8126 Zumikon<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-zumikon.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-zumikon.ch<\/a>","coordLat":"47.3316655","coordLon":"8.623475"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Himug\u00fcegeli<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.diekita.ch' target='_blank'>www.diekita.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.9424714","coordLon":"7.4657018"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhaus Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach <br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhaus Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach <br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a>","coordLat":"47.1343449","coordLon":"8.1910978"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Wunderstei<\/b><br\/>8208 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.spitaeler-sh.ch\/die-spitaeler-schaffhausen\/organisation\/ssh-als-arbeitgeber\/kinderkrippe\/' target='_blank'>http:\/\/www.spitaeler-sh.ch\/die-spitaeler-schaffhausen\/organisation\/ssh-als-arbeitgeber\/kinderkrippe\/<\/a>","coordLat":"47.7113906","coordLon":"8.6375812"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Villa ChriBu<\/b><br\/>3400 Burgdorf<br\/><a href='http:\/\/www.villachribu.ch' target='_blank'>www.villachribu.ch<\/a>","coordLat":"47.0588732","coordLon":"7.625473"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhort Klinik Schloss Mammern<\/b><br\/>8265 Mammern<br\/><a href='http:\/\/www.klinik-schloss-mammern.ch' target='_blank'>www.klinik-schloss-mammern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhort Klinik Schloss Mammern<\/b><br\/>8265 Mammern<br\/><a href='http:\/\/www.klinik-schloss-mammern.ch' target='_blank'>www.klinik-schloss-mammern.ch<\/a>","coordLat":"47.6415508","coordLon":"8.9224553"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Nokimuz<\/b><br\/>8636 Wald<br\/><a href='http:\/\/www.nokimuz.ch' target='_blank'>www.nokimuz.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Nokimuz<\/b><br\/>8636 Wald<br\/><a href='http:\/\/www.nokimuz.ch' target='_blank'>www.nokimuz.ch<\/a>","coordLat":"47.2759958","coordLon":"8.9133001"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe RasselChischte<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.rasselchischte.ch' target='_blank'>www.rasselchischte.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe RasselChischte<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.rasselchischte.ch' target='_blank'>www.rasselchischte.ch<\/a>","coordLat":"47.3711577","coordLon":"8.5262892"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Pinocchio<\/b><br\/>8820 W\u00e4denswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-pinocchio.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-pinocchio.ch<\/a>","coordLat":"47.2287188","coordLon":"8.6640725"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Villa Kunterbunt Frick<\/b><br\/>5070 Frick<br\/><a href='http:\/\/www.villa-kunterbunt-frick.ch' target='_blank'>www.villa-kunterbunt-frick.ch<\/a>","coordLat":"47.5047077","coordLon":"8.0223213"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Villa Kunterbunt Gipf Oberfrick<\/b><br\/>5073 Gipf Oberfrick<br\/><a href='http:\/\/www.villa-kunterbunt-frick.ch' target='_blank'>www.villa-kunterbunt-frick.ch<\/a>","coordLat":"47.4933844","coordLon":"7.9966912"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chinderland<\/b><br\/>4562 Biberist<br\/><a href='http:\/\/www.kita-chinderland.ch' target='_blank'>www.kita-chinderland.ch<\/a>","coordLat":"47.1920631","coordLon":"7.5632978"},{"icon":"kita","text":"<b>Natur-Tagesst\u00e4tte<\/b><br\/>4581 K\u00fcttigkofen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-chinderland.ch' target='_blank'>www.kita-chinderland.ch<\/a>","coordLat":"47.1512306","coordLon":"7.5186155"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Gossau<\/b><br\/>9200 Gossau<br\/><a href='http:\/\/www.kita-gossau.ch' target='_blank'>www.kita-gossau.ch<\/a>","coordLat":"47.4162601","coordLon":"9.2527987"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Sternen<\/b><br\/>8706 Meilen<br\/><a href='http:\/\/www.verein-fee.ch' target='_blank'>www.verein-fee.ch<\/a>","coordLat":"47.2685341","coordLon":"8.6392416"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Sunnestrahl<\/b><br\/>8706 Feldmeilen<br\/><a href='http:\/\/www.verein-fee.ch' target='_blank'>www.verein-fee.ch<\/a>","coordLat":"47.2780537","coordLon":"8.6160168"},{"icon":"multi","text":"<b>Villa Wunderchischte<\/b><br\/>8117 F\u00e4llanden<br\/><a href='http:\/\/www.villa-wunderchischte.ch' target='_blank'>www.villa-wunderchischte.ch<\/a><br\/><br\/><b>Villa Wunderchischte<\/b><br\/>8117 F\u00e4llanden<br\/><a href='http:\/\/www.villa-wunderchischte.ch' target='_blank'>www.villa-wunderchischte.ch<\/a>","coordLat":"47.3707462","coordLon":"8.6430004"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Chur Cosmait<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.cosmait.ch' target='_blank'>www.cosmait.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.8506122","coordLon":"9.5275832"},{"icon":"multi","text":"<b>WaKiTa<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.wakita.ch' target='_blank'>www.wakita.ch<\/a><br\/><br\/><b>WaKiTa<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.wakita.ch' target='_blank'>www.wakita.ch<\/a>","coordLat":"47.3600508","coordLon":"8.5728203"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sonnenberg<\/b><br\/>5408 Ennetbaden<br\/><a href='http:\/\/www.kidso.ch' target='_blank'>www.kidso.ch<\/a>","coordLat":"47.4776577","coordLon":"8.3130325"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Vaduz<\/b><br\/>9490 Vaduz<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a><br\/><br\/><b>Tagesstrukturen Vaduz<\/b><br\/>9490 Vaduz<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1417359","coordLon":"9.5165285"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Triesen<\/b><br\/>9495 Triesen<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a><br\/><br\/><b>Tagesstrukturen Triesen<\/b><br\/>9495 Triesen<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1062398","coordLon":"9.5254043"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Schaan<\/b><br\/>9494 Schaan<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1693776","coordLon":"9.507916"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Balzers<\/b><br\/>9496 Balzers<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.0667495","coordLon":"9.4998724"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Eschen<\/b><br\/>9492 Eschen<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.2115693","coordLon":"9.526929"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Liechtensteinische Landesverwaltung<\/b><br\/>9490 Vaduz<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1541704","coordLon":"9.5125794"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Triesenberg<\/b><br\/>9497 Triesenberg<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1142147","coordLon":"9.5410576"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Ruggell<\/b><br\/>9491 Ruggell<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.2364543","coordLon":"9.5275848"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte der Firma Hilti AG<\/b><br\/>9494 Schaan<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.18122","coordLon":"9.523"},{"icon":"kita","text":"<b>Villa Wirbelwind<\/b><br\/>9490 Vaduz<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1392109","coordLon":"9.5213097"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Regensdorf<\/b><br\/>8105 Regensdorf<br\/><a href='http:\/\/kinderkrippe-regensdorf.ch' target='_blank'>kinderkrippe-regensdorf.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Regensdorf<\/b><br\/>8105 Regensdorf<br\/><a href='http:\/\/kinderkrippe-regensdorf.ch' target='_blank'>kinderkrippe-regensdorf.ch<\/a>","coordLat":"47.4384346","coordLon":"8.4639209"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Muri bei Bern<\/b><br\/>3073 G\u00fcmligen<br\/><a href='http:\/\/www.muri-guemligen.ch\/verwaltung\/soziale-dienste\/kindertagesstaette' target='_blank'>www.muri-guemligen.ch\/verwaltung\/soziale-dienste\/kindertagesstaette<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.9413164","coordLon":"7.4993498"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Muri bei Bern<\/b><br\/>3074 Muri bei Bern<br\/><a href='http:\/\/www.muri-guemligen.ch\/verwaltung\/soziale-dienste\/kindertagesstaette' target='_blank'>www.muri-guemligen.ch\/verwaltung\/soziale-dienste\/kindertagesstaette<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.9279955","coordLon":"7.4992129"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Zwinggarten<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.schule-duebendorf.ch' target='_blank'>www.schule-duebendorf.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhort Zwinggarten 1<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.schule-duebendorf.ch' target='_blank'>www.schule-duebendorf.ch<\/a>","coordLat":"47.4032301","coordLon":"8.6184024"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Coccolino<\/b><br\/>8143 Stallikon<br\/><a href='http:\/\/www.coccolino.ch' target='_blank'>www.coccolino.ch<\/a>","coordLat":"47.3329283","coordLon":"8.4886516"},{"icon":"kita","text":"<b>Coccolino Wettswil<\/b><br\/>8907 Wettswil<br\/><a href='http:\/\/www.coccolino.ch' target='_blank'>www.coccolino.ch<\/a>","coordLat":"47.3326557","coordLon":"8.4747487"},{"icon":"kita","text":"<b>Coccolino Aeugst am Albis<\/b><br\/>8914 Aeugst am Albis<br\/><a href='http:\/\/www.coccolino.ch' target='_blank'>www.coccolino.ch<\/a>","coordLat":"47.2677635","coordLon":"8.4875537"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Ch\u00e4ferhus<\/b><br\/>9501 Wil<br\/><a href='http:\/\/www.psgn.ch' target='_blank'>www.psgn.ch<\/a>","coordLat":"47.4657085","coordLon":"9.0366248"},{"icon":"multi","text":"<b>KITA Richterswil Samstagern<\/b><br\/>8833 Samstagern<br\/><a href='http:\/\/www.richterswil.ch' target='_blank'>www.richterswil.ch<\/a><br\/><br\/><b>KITA Richterswil\/Samstagern<\/b><br\/>8833 Samstagern<br\/><a href='http:\/\/www.richterswil.ch' target='_blank'>www.richterswil.ch<\/a>","coordLat":"47.1928075","coordLon":"8.679884"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte am Friesenberg<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitaamfriesenberg.ch' target='_blank'>www.kitaamfriesenberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3611096","coordLon":"8.5051278"},{"icon":"kita","text":"<b>Vivendra<\/b><br\/>8157 Dielsdorf<br\/><a href='http:\/\/www.vivendra.ch' target='_blank'>www.vivendra.ch<\/a>","coordLat":"47.4796873","coordLon":"8.4503336"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita M\u00fc\u00fcsliburg St\u00e4fa<\/b><br\/>8712 St\u00e4fa<br\/><a href='http:\/\/www.muusliburg.ch' target='_blank'>www.muusliburg.ch<\/a>","coordLat":"47.2393579","coordLon":"8.7253804"},{"icon":"multi","text":"<b>M\u00fc\u00fcsliburg Uerikon<\/b><br\/>8713 Uerikon<br\/><a href='http:\/\/www.muusliburg.ch' target='_blank'>www.muusliburg.ch<\/a><br\/><br\/><b>Gerbi KiZ<\/b><br\/>8713 Uerikon<br\/><a href='http:\/\/www.gerbikiz.ch' target='_blank'>www.gerbikiz.ch<\/a>","coordLat":"47.2361286","coordLon":"8.7579662"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Zypresse<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.zyp.ch' target='_blank'>www.zyp.ch<\/a>","coordLat":"47.3754979","coordLon":"8.5151539"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Enneth\u00fcsli<\/b><br\/>5408 Ennetbaden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-ennethuesli.ch' target='_blank'>www.kita-ennethuesli.ch<\/a>","coordLat":"47.4750404","coordLon":"8.3118353"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus St. Josef<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-chur.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-chur.ch<\/a>","coordLat":"46.8565599","coordLon":"9.5306689"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Effretikon<\/b><br\/>8307 Effretikon<br\/><a href='http:\/\/www.ilef.ch\/kita-effretikon' target='_blank'>www.ilef.ch\/kita-effretikon<\/a>","coordLat":"47.4265788","coordLon":"8.6846782"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Illnau<\/b><br\/>8308 Illnau<br\/><a href='http:\/\/www.ilef.ch\/kita-illnau' target='_blank'>www.ilef.ch\/kita-illnau<\/a>","coordLat":"47.4088102","coordLon":"8.7243727"},{"icon":"kita","text":"<b>St\u00e4dtische Kita Avenir<\/b><br\/>2503 Biel<br\/><a href='http:\/\/www.biel-bienne.ch' target='_blank'>www.biel-bienne.ch<\/a>","coordLat":"47.1332357","coordLon":"7.2490753"},{"icon":"kita","text":"<b>St\u00e4dtische Kita Mett<\/b><br\/>2504 Biel<br\/><a href='https:\/\/www.biel-bienne.ch\/de\/pub\/leben\/kinder_jugendliche\/0-4_unterstuetzung_fuer_ers\/kita.cfm' target='_blank'>https:\/\/www.biel-bienne.ch\/de\/pub\/leben\/kinder_jugendliche\/0-4_unterstuetzung_fuer_ers\/kita.cfm<\/a>","coordLat":"47.1439203","coordLon":"7.2775268"},{"icon":"kita","text":"<b>St\u00e4dtische Krippe Beundenweg<\/b><br\/>2503 Biel<br\/><a href='https:\/\/www.biel-bienne.ch\/de\/pub\/leben\/kinder_jugendliche\/0-4_unterstuetzung_fuer_ers\/kita.cfm' target='_blank'>https:\/\/www.biel-bienne.ch\/de\/pub\/leben\/kinder_jugendliche\/0-4_unterstuetzung_fuer_ers\/kita.cfm<\/a>","coordLat":"47.1317126","coordLon":"7.2641592"},{"icon":"kita","text":"<b>St\u00e4dtische Krippe Soleil<\/b><br\/>2504 Biel<br\/><a href='http:\/\/www.biel-bienne.ch' target='_blank'>www.biel-bienne.ch<\/a>","coordLat":"47.1503286","coordLon":"7.2663025"},{"icon":"kita","text":"<b>St\u00e4dtische Kinderkrippe Bubenberg<\/b><br\/>2502 Biel<br\/><a href='https:\/\/www.biel-bienne.ch\/de\/pub\/leben\/kinder_jugendliche\/0-4_unterstuetzung_fuer_ers\/kita.cfm' target='_blank'>https:\/\/www.biel-bienne.ch\/de\/pub\/leben\/kinder_jugendliche\/0-4_unterstuetzung_fuer_ers\/kita.cfm<\/a>","coordLat":"47.1414908","coordLon":"7.2531853"},{"icon":"kita","text":"<b>St\u00e4dtische Kindertagesst\u00e4tte Rochette<\/b><br\/>2504 Biel\/Bienne<br\/><a href='http:\/\/www.biel-bienne.ch' target='_blank'>www.biel-bienne.ch<\/a>","coordLat":"47.1543853","coordLon":"7.267922"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Ch\u00fcralla<\/b><br\/>7503 Samedan<br\/><a href='http:\/\/www.kibe.org' target='_blank'>www.kibe.org<\/a>","coordLat":"46.5284359","coordLon":"9.8695716"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Muntanella<\/b><br\/>7500 St. Moritz<br\/><a href='http:\/\/www.kibe.org' target='_blank'>www.kibe.org<\/a>","coordLat":"46.4876627","coordLon":"9.8340622"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Randulina<\/b><br\/>7524 Zuoz<br\/><a href='http:\/\/www.kibe.org' target='_blank'>www.kibe.org<\/a>","coordLat":"46.6019148","coordLon":"9.9618837"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Libella<\/b><br\/>7503 Samedan<br\/><a href='http:\/\/www.kibe.org' target='_blank'>www.kibe.org<\/a>","coordLat":"46.5329335","coordLon":"9.8695809"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Moskito<\/b><br\/>3302 Moosseedorf<br\/><a href='http:\/\/www.moosseedorf.ch\/de\/inhalte\/bildung-und-jugend\/kita-moskito' target='_blank'>www.moosseedorf.ch\/de\/inhalte\/bildung-und-jugend\/kita-moskito<\/a>","coordLat":"47.0118984","coordLon":"7.4861065"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Kantonsspital Bruderholz<\/b><br\/>4101 Bruderholz<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.5284281","coordLon":"7.5811836"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA K\u00e4nguru Telli<\/b><br\/>5004 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kaenguru.ch' target='_blank'>www.kita-kaenguru.ch<\/a>","coordLat":"47.3982966","coordLon":"8.0585656"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA K\u00e4nguru Freihof<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kaenguru.ch' target='_blank'>www.kita-kaenguru.ch<\/a>","coordLat":"47.3949607","coordLon":"8.0482081"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Butzus<\/b><br\/>3065 Bolligen<br\/><a href='http:\/\/kitabutzus.ch\/' target='_blank'>http:\/\/kitabutzus.ch\/<\/a>","coordLat":"46.9764881","coordLon":"7.4981273"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhaus Chr\u00fcsim\u00fcsi<\/b><br\/>8311 Br\u00fctten<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-chruesimuesi.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-chruesimuesi.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhaus Chr\u00fcsim\u00fcsi<\/b><br\/>8311 Br\u00fctten<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-chruesimuesi.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-chruesimuesi.ch<\/a>","coordLat":"47.4731136","coordLon":"8.6743588"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Maihof<\/b><br\/>6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhusmaihof.ch' target='_blank'>www.chinderhusmaihof.ch<\/a>","coordLat":"47.064271","coordLon":"8.3071742"},{"icon":"kita","text":"<b>d'Insle Montessori-Schule AG, Kinderhaus<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.dinsle.ch' target='_blank'>www.dinsle.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3632792","coordLon":"8.5563003"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Werd<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.adliswil.ch' target='_blank'>www.adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3161732","coordLon":"8.5270819"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Babar<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-babar.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-babar.ch<\/a>","coordLat":"47.4162548","coordLon":"8.5587505"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Murmel<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-murmel.ch' target='_blank'>www.kita-murmel.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Kinderhort Murmel<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-murmel.ch' target='_blank'>www.kita-murmel.ch<\/a>","coordLat":"47.392957","coordLon":"8.5448023"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Sternacker<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sternacker.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sternacker.ch<\/a>","coordLat":"47.425937","coordLon":"9.3838739"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Frohheim<\/b><br\/>6005 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-frohheim.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-frohheim.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.0384128","coordLon":"8.3018739"},{"icon":"kita","text":"<b>Sunneblueme<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.sunneblueme.org' target='_blank'>www.sunneblueme.org<\/a>","coordLat":"47.3807496","coordLon":"8.513852"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhaus Floh<\/b><br\/>8580 Amriswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhausfloh.ch' target='_blank'>www.kinderhausfloh.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhaus Floh<\/b><br\/>8580 Amriswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhausfloh.ch' target='_blank'>www.kinderhausfloh.ch<\/a>","coordLat":"47.5468798","coordLon":"9.2997533"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Luftibus<\/b><br\/>8409 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.luftibus.net' target='_blank'>www.luftibus.net<\/a>","coordLat":"47.5047521","coordLon":"8.777642"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Murifeld Mindstrasse<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kitamurifeld.ch' target='_blank'>www.kitamurifeld.ch<\/a>","coordLat":"46.9407885","coordLon":"7.4691814"},{"icon":"kita","text":"<b>Waldkita Murifeld<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kitamurifeld.ch' target='_blank'>www.kitamurifeld.ch<\/a>","coordLat":"46.935095","coordLon":"7.4640392"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Murifeld Weltpost<\/b><br\/>3015 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kitamurifeld.ch' target='_blank'>www.kitamurifeld.ch<\/a>","coordLat":"46.9389877","coordLon":"7.4751166"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Lindenhof<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kitamurifeld.ch' target='_blank'>www.kitamurifeld.ch<\/a>","coordLat":"46.9558851","coordLon":"7.4240237"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Werdwies<\/b><br\/>8064 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stiftung-chinderhuus.ch' target='_blank'>www.stiftung-chinderhuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Werdwies<\/b><br\/>8064 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stiftung-chinderhuus.ch' target='_blank'>www.stiftung-chinderhuus.ch<\/a>","coordLat":"47.395818","coordLon":"8.487833"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe B\u00e4ndli<\/b><br\/>8064 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stiftung-chinderhuus.ch' target='_blank'>www.stiftung-chinderhuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe B\u00e4ndli<\/b><br\/>8064 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stiftung-chinderhuus.ch' target='_blank'>www.stiftung-chinderhuus.ch<\/a>","coordLat":"47.3974638","coordLon":"8.4828976"},{"icon":"multi","text":"<b>Tagesheim Sonnenmatt<\/b><br\/>4132 Muttenz<br\/><a href='http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/' target='_blank'>http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/<\/a><br\/><br\/><b>Tagesheim Sonnenmatt<\/b><br\/>4132 Muttenz<br\/><a href='http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/' target='_blank'>http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilienvermittlung der Gemeinde Muttenz<\/b><br\/>4132 Muttenz<br\/><a href='http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/' target='_blank'>http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/<\/a>","coordLat":"47.5296471","coordLon":"7.6498285"},{"icon":"multi","text":"<b>Tagesheim Unterwart<\/b><br\/>4132 Muttenz<br\/><a href='http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/' target='_blank'>http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/<\/a><br\/><br\/><b>Tagesheim Unterwart<\/b><br\/>4132 Muttenz<br\/><a href='http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/' target='_blank'>http:\/\/www.muttenz.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/<\/a>","coordLat":"47.5302538","coordLon":"7.6264458"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chlostergarte<\/b><br\/>5430 Wettingen<br\/><a href='http:\/\/www.kitachlostergarte.ch' target='_blank'>www.kitachlostergarte.ch<\/a>","coordLat":"47.4560751","coordLon":"8.3148397"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Muur<\/b><br\/>8123 Ebmatingen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-muur.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-muur.ch<\/a>","coordLat":"47.3523629","coordLon":"8.6391027"},{"icon":"multi","text":"<b>KITAWA<\/b><br\/>9477 Tr\u00fcbbach<br\/><a href='http:\/\/www.kitawas.ch' target='_blank'>www.kitawas.ch<\/a><br\/><br\/><b>KITAWAplus<\/b><br\/>9477 Tr\u00fcbbach<br\/><a href='http:\/\/www.kitawas.ch' target='_blank'>www.kitawas.ch<\/a>","coordLat":"47.0740646","coordLon":"9.4787381"},{"icon":"multi","text":"<b>KITASA<\/b><br\/>7320 Sargans<br\/><a href='http:\/\/www.kitawas.ch' target='_blank'>www.kitawas.ch<\/a><br\/><br\/><b>KITASAplus<\/b><br\/>7320 Sargans<br\/><a href='http:\/\/www.kitawas.ch' target='_blank'>www.kitawas.ch<\/a>","coordLat":"47.049552","coordLon":"9.433969"},{"icon":"kita","text":"<b>KITAME<\/b><br\/>8887 Mels<br\/><a href='http:\/\/www.kitawas.ch' target='_blank'>www.kitawas.ch<\/a>","coordLat":"47.0480637","coordLon":"9.4220903"},{"icon":"kita","text":"<b>KITAVIWA<\/b><br\/>7324 Vilters<br\/><a href='http:\/\/www.kitawas.ch' target='_blank'>www.kitawas.ch<\/a>","coordLat":"47.0294871","coordLon":"9.4465153"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9443 Widnau<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a><br\/><br\/><b>Sch\u00fclerhort\/Mittagstisch Widnau<\/b><br\/>9443 Widnau<br\/><a href='http:\/\/www.widnau.ch\/schuelerhort' target='_blank'>www.widnau.ch\/schuelerhort<\/a>","coordLat":"47.4032427","coordLon":"9.6394998"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderbeteuung SDM<\/b><br\/>9434 Au<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4285843","coordLon":"9.6388109"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg\/Balgach<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4082702","coordLon":"9.6173083"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9444 Diepoldsau<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.3813053","coordLon":"9.6620944"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9442 Berneck<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4249592","coordLon":"9.6049454"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Schatzchischta<\/b><br\/>9470 Buchs<br\/><a href='http:\/\/www.schatzchischta.ch' target='_blank'>www.schatzchischta.ch<\/a>","coordLat":"47.1705848","coordLon":"9.4685788"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Spielvilla<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.veb-aargau.ch' target='_blank'>www.veb-aargau.ch<\/a>","coordLat":"47.3914528","coordLon":"8.0396249"},{"icon":"kita","text":"<b>Wohler Chinderhuus<\/b><br\/>5610 Wohlen<br\/><a href='http:\/\/www.veb-aargau.ch' target='_blank'>www.veb-aargau.ch<\/a>","coordLat":"47.3494251","coordLon":"8.2697295"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe 1 Sch\u00f6neggstrasse<\/b><br\/>8953 Dietikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippenvereindietikon.ch' target='_blank'>www.kinderkrippenvereindietikon.ch<\/a>","coordLat":"47.4017113","coordLon":"8.4029738"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe 2 Vorstadtstrasse<\/b><br\/>8953 Dietikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippenvereindietikon.ch' target='_blank'>www.kinderkrippenvereindietikon.ch<\/a>","coordLat":"47.4072143","coordLon":"8.401033"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe 3 St. Josefsheim<\/b><br\/>8953 Dietikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippenvereindietikon.ch' target='_blank'>www.kinderkrippenvereindietikon.ch<\/a>","coordLat":"47.3971402","coordLon":"8.4149593"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe 4 Schachenmatt<\/b><br\/>8953 Dietikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippenvereindietikon.ch' target='_blank'>www.kinderkrippenvereindietikon.ch<\/a>","coordLat":"47.40831","coordLon":"8.4055445"},{"icon":"kita","text":"<b>tempelacker<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.tempelacker.ch' target='_blank'>www.tempelacker.ch<\/a>","coordLat":"47.4291765","coordLon":"9.3899285"},{"icon":"kita","text":"<b>Casa Tutti Frutti<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kihob.ch' target='_blank'>www.kihob.ch<\/a>","coordLat":"46.9513704","coordLon":"7.4318279"},{"icon":"kita","text":"<b>Casa Papaya<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kihob.ch' target='_blank'>www.kihob.ch<\/a>","coordLat":"46.9524403","coordLon":"7.4261002"},{"icon":"kita","text":"<b>Casa Musa<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kihob.ch' target='_blank'>www.kihob.ch<\/a>","coordLat":"46.9514784","coordLon":"7.433483"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe \u00abR\u00e4geboge\u00bb<\/b><br\/>4125 Riehen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.5859573","coordLon":"7.6544917"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim Kakadu<\/b><br\/>4153 Reinach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-reinach.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-reinach.ch<\/a>","coordLat":"47.4950226","coordLon":"7.5909956"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus YoYo<\/b><br\/>5417 Untersiggenthal<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhus-yoyo.ch' target='_blank'>www.chinderhus-yoyo.ch<\/a>","coordLat":"47.496649","coordLon":"8.2754098"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita KSA Zw\u00e4rglihuus<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.ksa.ch\/kita' target='_blank'>www.ksa.ch\/kita<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Kita KSA Zw\u00e4rglihuus<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.ksa.ch\/kita' target='_blank'>www.ksa.ch\/kita<\/a>","coordLat":"47.3882726","coordLon":"8.0576544"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita R\u00f6sslispiel<\/b><br\/>6005 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-roesslispiel.ch' target='_blank'>www.kita-roesslispiel.ch<\/a>","coordLat":"47.0447577","coordLon":"8.3145305"},{"icon":"multi","text":"<b>KITA Rumpelchischte<\/b><br\/>8704 Herrliberg<br\/><a href='http:\/\/wwwschule-herrliberg.ch' target='_blank'>wwwschule-herrliberg.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita X<\/b><br\/>8704 Herrliberg<br\/><a href='http:\/\/www.schule-herrliberg.ch' target='_blank'>www.schule-herrliberg.ch<\/a>","coordLat":"47.2886471","coordLon":"8.6125088"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Pusteblume<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.pusteblume.ch' target='_blank'>www.pusteblume.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Pusteblume<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.pusteblume.ch' target='_blank'>www.pusteblume.ch<\/a>","coordLat":"47.5513002","coordLon":"8.8840863"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Talstrasse<\/b><br\/>8620 Wetzikon<br\/><a href='http:\/\/www.ke-stiftung.ch' target='_blank'>www.ke-stiftung.ch<\/a>","coordLat":"47.3260142","coordLon":"8.7936887"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus T\u00f6sstalstrasse<\/b><br\/>8623 Wetzikon-Kempten<br\/><a href='http:\/\/www.ke-stiftung.ch' target='_blank'>www.ke-stiftung.ch<\/a>","coordLat":"47.3293068","coordLon":"8.8232253"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita GZO<\/b><br\/>8620 Wetzikon<br\/><a href='http:\/\/www.ke-stiftung.ch' target='_blank'>www.ke-stiftung.ch<\/a>","coordLat":"47.3199002","coordLon":"8.8041034"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Schmiedhof GmbH<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe.schmiedhof.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe.schmiedhof.ch<\/a>","coordLat":"47.3709959","coordLon":"8.5195728"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Spatzennest<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.pukzh.ch' target='_blank'>www.pukzh.ch<\/a>","coordLat":"47.3521827","coordLon":"8.5752869"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Felsenburg<\/b><br\/>8280 Kreuzlingen<br\/><a href='http:\/\/www.felsenburg.info' target='_blank'>www.felsenburg.info<\/a>","coordLat":"47.6417942","coordLon":"9.1745966"},{"icon":"multi","text":"<b>Gemeinde Unter\u00e4geri Kinderkrippe Wichtelhuus<\/b><br\/>6314 Unter\u00e4geri<br\/><a href='http:\/\/www.unteraegeri.ch' target='_blank'>www.unteraegeri.ch<\/a><br\/><br\/><b>Gemeinde Unter\u00e4geri Kinderkrippe Wichtelhuus<\/b><br\/>6314 Unter\u00e4geri<br\/><a href='http:\/\/www.unteraegeri.ch' target='_blank'>www.unteraegeri.ch<\/a>","coordLat":"47.1370918","coordLon":"8.5816011"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinder- und Jugendheim Bild<\/b><br\/>9450 Altst\u00e4tten<br\/><a href='http:\/\/www.bild-altstaetten.ch' target='_blank'>www.bild-altstaetten.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinder- und Jugendheim Bild<\/b><br\/>9450 Altst\u00e4tten<br\/><a href='http:\/\/www.bild-altstaetten.ch' target='_blank'>www.bild-altstaetten.ch<\/a>","coordLat":"47.3794566","coordLon":"9.5437499"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim Kinderhaus Gellert<\/b><br\/>4052 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.vereinfuerkinderbetreuung.ch' target='_blank'>www.vereinfuerkinderbetreuung.ch<\/a>","coordLat":"47.5503586","coordLon":"7.6125148"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus St. Jakob<\/b><br\/>4052 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.vereinfuerkinderbetreuung.ch' target='_blank'>www.vereinfuerkinderbetreuung.ch<\/a>","coordLat":"47.5486345","coordLon":"7.5980163"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Zollikerberg<\/b><br\/>8125 Zollikerberg<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-zollikerberg.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-zollikerberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3478725","coordLon":"8.6016261"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Thun<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.kita-thun.ch' target='_blank'>www.kita-thun.ch<\/a>","coordLat":"46.7551585","coordLon":"7.6247918"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Schn\u00e4ggehuus<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.familiaris.ch' target='_blank'>www.familiaris.ch<\/a>","coordLat":"47.4917358","coordLon":"8.7501604"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Fantasia<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.familiaris.ch' target='_blank'>www.familiaris.ch<\/a>","coordLat":"47.4956497","coordLon":"8.7365066"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Zauberschiff<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.familiaris.ch' target='_blank'>www.familiaris.ch<\/a>","coordLat":"47.503465","coordLon":"8.7139715"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Strickhof<\/b><br\/>8408 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.familiaris.ch' target='_blank'>www.familiaris.ch<\/a>","coordLat":"47.5149014","coordLon":"8.6980211"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita \u00c4nten\u00e4scht<\/b><br\/>8404 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.familiaris.ch' target='_blank'>www.familiaris.ch<\/a>","coordLat":"47.5038725","coordLon":"8.7657522"},{"icon":"kita","text":"<b>kihz H\u00f6nggerberg<\/b><br\/>8093 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ch' target='_blank'>www.kihz.ch<\/a>","coordLat":"47.4074824","coordLon":"8.5112129"},{"icon":"kita","text":"<b>kihz Sch\u00f6nberg<\/b><br\/>8001 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ch' target='_blank'>www.kihz.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3736288","coordLon":"8.5495614"},{"icon":"kita","text":"<b>kihz B\u00fclachhof<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ch' target='_blank'>www.kihz.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4015636","coordLon":"8.5468491"},{"icon":"multi","text":"<b>kihz Platten<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ch' target='_blank'>www.kihz.ch<\/a><br\/><br\/><b>kihz Platten<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ch' target='_blank'>www.kihz.ch<\/a>","coordLat":"47.3726003","coordLon":"8.5551584"},{"icon":"kita","text":"<b>kihz Tierspital<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ch' target='_blank'>www.kihz.ch<\/a>","coordLat":"47.3996347","coordLon":"8.5528766"},{"icon":"kita","text":"<b>kihz Feyerabend<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ethz.ch' target='_blank'>www.kihz.ethz.ch<\/a>","coordLat":"47.4070331","coordLon":"8.5034126"},{"icon":"kita","text":"<b>kihz Sumatra<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kihz.ch' target='_blank'>www.kihz.ch<\/a>","coordLat":"47.3816613","coordLon":"8.5432232"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Petersgraben<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.5601275","coordLon":"7.5850693"},{"icon":"multi","text":"<b>Kids & Co Wettsteinplatz<\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kids & Co Wettsteinplatz<\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.5584389","coordLon":"7.5971288"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co St. Johann<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.5674619","coordLon":"7.5814483"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Reinach<\/b><br\/>4153 Reinach<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.4880809","coordLon":"7.5897816"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Roche Kindertagesst\u00e4tte Pierrot<\/b><br\/>4058 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.5583921","coordLon":"7.6048747"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Oberwil<\/b><br\/>4104 Oberwil<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.5131753","coordLon":"7.557501"},{"icon":"kita","text":"<b>Kids & Co Gellert<\/b><br\/>4052 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.5440767","coordLon":"7.6092666"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhus Einsiedeln<\/b><br\/>8840 Einsiedeln<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhus-einsiedeln.ch' target='_blank'>www.chinderhus-einsiedeln.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhus Einsiedeln<\/b><br\/>8840 Einsiedeln<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhus-einsiedeln.ch' target='_blank'>www.chinderhus-einsiedeln.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tageselterndienst Einsiedeln<\/b><br\/>8840 Einsiedeln<br\/><a href='http:\/\/www.vjfb.ch' target='_blank'>www.vjfb.ch<\/a>","coordLat":"47.125309","coordLon":"8.7405913"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Ch\u00e4ferf\u00e4scht<\/b><br\/>9053 Teufen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-teufen.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-teufen.ch<\/a>","coordLat":"47.3885096","coordLon":"9.3851796"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa B\u00e4renh\u00f6hle Gerlikon<\/b><br\/>8500 Gerlikon<br\/><a href='http:\/\/www.kita-baerenhoehle.ch' target='_blank'>www.kita-baerenhoehle.ch<\/a>","coordLat":"47.5379151","coordLon":"8.8760613"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa B\u00e4renh\u00f6hle M\u00fchletobel<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.kita-baerenhoehle.ch' target='_blank'>www.kita-baerenhoehle.ch<\/a>","coordLat":"47.5595912","coordLon":"8.9036342"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa B\u00e4renh\u00f6hle Stadtgarten<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.kita-baerenhoehle.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kita-baerenhoehle.ch<\/a>","coordLat":"47.552113","coordLon":"8.8995405"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA Sputnik Stadelhofen<\/b><br\/>8001 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitasputnik.ch' target='_blank'>www.kitasputnik.ch<\/a>","coordLat":"47.3668619","coordLon":"8.5495039"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita St\u00e4rnschnuppe<\/b><br\/>3047 Bremgarten<br\/><a href='http:\/\/www.3047.ch' target='_blank'>www.3047.ch<\/a>","coordLat":"46.9765552","coordLon":"7.4364293"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Ahoi<\/b><br\/>8307 Effretikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhausahoi.ch' target='_blank'>www.kinderhausahoi.ch<\/a>","coordLat":"47.4263144","coordLon":"8.6858385"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Strickhof<\/b><br\/>8315 Lindau<br\/><a href='http:\/\/kinderhausstrickhof.ch\/' target='_blank'>http:\/\/kinderhausstrickhof.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4463612","coordLon":"8.6794196"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Chnopf<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-chnopf.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-chnopf.ch<\/a>","coordLat":"47.3154591","coordLon":"8.5234476"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA Doppelchnopf<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/kinderkrippe-chnopf.ch' target='_blank'>kinderkrippe-chnopf.ch<\/a>","coordLat":"47.3057224","coordLon":"8.5286322"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Kribbel Krabbel GmbH<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kribbelkrabbel.ch' target='_blank'>www.kribbelkrabbel.ch<\/a>","coordLat":"47.389867","coordLon":"8.4764668"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Kribbel Krabbel GmbH<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kribbelkrabbel.ch' target='_blank'>www.kribbelkrabbel.ch<\/a>","coordLat":"47.3849885","coordLon":"8.5025329"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Kinder-L\u00e4ndli<\/b><br\/>5037 Muhen<br\/><a href='http:\/\/www.wende.ch' target='_blank'>www.wende.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Kinder-L\u00e4ndli<\/b><br\/>5037 Muhen<br\/><a href='http:\/\/www.wende.ch' target='_blank'>www.wende.ch<\/a>","coordLat":"47.3439425","coordLon":"8.0518204"},{"icon":"kita","text":"<b>KiddiesCare Au<\/b><br\/>8804 Au-W\u00e4denswil<br\/><a href='http:\/\/www.kiddiescare.ch' target='_blank'>www.kiddiescare.ch<\/a>","coordLat":"47.2447377","coordLon":"8.6498621"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Minimuus<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.minimuus.ch' target='_blank'>www.minimuus.ch<\/a>","coordLat":"47.3835683","coordLon":"8.5250741"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sonnenschein<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-sonnenschein.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-sonnenschein.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3805442","coordLon":"8.4977164"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim St. Leonhard<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.kita-leonhard-basel.ch' target='_blank'>www.kita-leonhard-basel.ch<\/a>","coordLat":"47.556332","coordLon":"7.5778447"},{"icon":"multi","text":"<b>Gundeldinger Krippe<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/' target='_blank'>http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Gundeldinger Krippe<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/' target='_blank'>http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/<\/a>","coordLat":"47.5440336","coordLon":"7.5951335"},{"icon":"multi","text":"<b>Tagesheim Dornacherstrasse<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/' target='_blank'>http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Tagesheim Dornacherstrasse<\/b><br\/>4053 Basel<br\/><a href='http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/' target='_blank'>http:\/\/vereingundeldingerkrippe.ch\/<\/a>","coordLat":"47.5446344","coordLon":"7.5863866"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim Baslerstrasse<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesheime-allschwil.ch' target='_blank'>www.tagesheime-allschwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5558343","coordLon":"7.5560679"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim Bruckerhaus<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesheime-allschwil.ch' target='_blank'>www.tagesheime-allschwil.ch<\/a>","coordLat":"47.552773","coordLon":"7.5405709"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim Langmatten<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesheime-allschwil.ch' target='_blank'>www.tagesheime-allschwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5569316","coordLon":"7.5529161"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Laufen<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-laufen.ch' target='_blank'>www.kita-laufen.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Laufen<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-laufen.ch' target='_blank'>www.kita-laufen.ch<\/a>","coordLat":"47.4202775","coordLon":"7.4962832"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sch\u00fcrmatt<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-schuermatt.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-schuermatt.ch<\/a>","coordLat":"47.3492643","coordLon":"7.8995779"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Spatzen\u00e4scht<\/b><br\/>5430 Wettingen<br\/><a href='http:\/\/www.spatzenaescht.ch' target='_blank'>www.spatzenaescht.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Spatzen\u00e4scht<\/b><br\/>5430 Wettingen<br\/><a href='http:\/\/www.spatzenaescht.ch' target='_blank'>www.spatzenaescht.ch<\/a>","coordLat":"47.4660606","coordLon":"8.3299528"},{"icon":"multi","text":"<b>stiftung papilio<\/b><br\/>6460 Altdorf<br\/><a href='http:\/\/www.stiftung-papilio.ch' target='_blank'>www.stiftung-papilio.ch<\/a><br\/><br\/><b>stiftung papilio<\/b><br\/>6460 Altdorf<br\/><a href='http:\/\/www.stiftung-papilio.ch' target='_blank'>www.stiftung-papilio.ch<\/a>","coordLat":"46.8780663","coordLon":"8.6424744"},{"icon":"multi","text":"<b>Irchelkrippe<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.irchelkrippe.ch' target='_blank'>www.irchelkrippe.ch<\/a><br\/><br\/><b>Irchelkindergarten<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.irchelkindergarten.ch' target='_blank'>www.irchelkindergarten.ch<\/a>","coordLat":"47.4013599","coordLon":"8.5474543"},{"icon":"multi","text":"<b>Zentrum Inselhof<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.zentrum-inselhof.ch' target='_blank'>www.zentrum-inselhof.ch<\/a><br\/><br\/><b>Zentrum Inselhof<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.zentrum-inselhof.ch' target='_blank'>www.zentrum-inselhof.ch<\/a>","coordLat":"47.3665405","coordLon":"8.4955714"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Kikri ETH-Zentrum<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kikri.ethz.ch' target='_blank'>www.kikri.ethz.ch<\/a>","coordLat":"47.3815601","coordLon":"8.5448042"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Wirbelschloss<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3902168","coordLon":"8.5088405"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Pilgerbrunnen<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.vefz.ch' target='_blank'>www.vefz.ch<\/a>","coordLat":"47.3788273","coordLon":"8.5063828"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Rosenberg<\/b><br\/>8212 Neuhausen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.6857414","coordLon":"8.6171141"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Steckborn<\/b><br\/>8266 Steckborn<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus.ch' target='_blank'>www.chinderhuus.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Steckborn<\/b><br\/>8266 Steckborn<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus.ch' target='_blank'>www.chinderhuus.ch<\/a>","coordLat":"47.6635277","coordLon":"8.980194"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Sunnehof<\/b><br\/>8590 Romanshorn<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sunnehof.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sunnehof.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Sunnehof<\/b><br\/>8590 Romanshorn<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sunnehof.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sunnehof.ch<\/a>","coordLat":"47.5632723","coordLon":"9.3705736"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Ringelreija Zeughausstrasse<\/b><br\/>3902 Brig-Glis<br\/><a href='http:\/\/www.ringelreija.ch' target='_blank'>www.ringelreija.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Ringelreija Zeughausstrasse<\/b><br\/>3902 Brig-Glis<br\/><a href='http:\/\/www.ringelreija.ch' target='_blank'>www.ringelreija.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tageselternvermittlung Ringelreija<\/b><br\/>3902 Brig<br\/><a href='http:\/\/www.ringelreija.ch' target='_blank'>www.ringelreija.ch<\/a>","coordLat":"46.3125396","coordLon":"7.9843736"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Ringelreija alter Spital<\/b><br\/>3902 Brig-Glis<br\/><a href='http:\/\/www.ringelreija.ch' target='_blank'>www.ringelreija.ch<\/a>","coordLat":"46.3167684","coordLon":"7.9859017"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Heusser-Staub<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippeheusserstaub.ch' target='_blank'>www.kinderkrippeheusserstaub.ch<\/a>","coordLat":"47.3469217","coordLon":"8.7219274"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Heslibach<\/b><br\/>8700 K\u00fcsnacht<br\/><a href='http:\/\/www.kuesnacht.ch' target='_blank'>www.kuesnacht.ch<\/a>","coordLat":"47.3136883","coordLon":"8.584731"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Trip Trap<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-triptrap.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-triptrap.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4172422","coordLon":"9.3649954"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhort Spieltr\u00fcckli<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.426509","coordLon":"9.3869935"},{"icon":"multi","text":"<b>Tageshort Rorschach\/Rorschacherberg<\/b><br\/>9400 Rorschach<br\/><a href='http:\/\/www.tageshort-rrb.ch' target='_blank'>www.tageshort-rrb.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tageshort Rorschach\/Rorschacherberg<\/b><br\/>9400 Rorschach<br\/><a href='http:\/\/www.tageshort-rrb.ch' target='_blank'>www.tageshort-rrb.ch<\/a>","coordLat":"47.4732592","coordLon":"9.4882472"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte L\u00e4nggasse<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-laenggasse.ch' target='_blank'>www.kita-laenggasse.ch<\/a>","coordLat":"46.9552107","coordLon":"7.4293844"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Taka Tuka<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.taka-tuka.ch' target='_blank'>www.taka-tuka.ch<\/a>","coordLat":"46.9538529","coordLon":"7.4306846"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte im Favorite<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-im-favorite.ch' target='_blank'>www.kita-im-favorite.ch<\/a>","coordLat":"46.9507047","coordLon":"7.4319593"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Lindenweg<\/b><br\/>3072 Ostermundigen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-lindenweg.ch' target='_blank'>www.kita-lindenweg.ch<\/a>","coordLat":"46.957211","coordLon":"7.4991048"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Sterntaler<\/b><br\/>3072 Ostermundigen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-sterntaler.ch' target='_blank'>www.kita-sterntaler.ch<\/a>","coordLat":"46.9666534","coordLon":"7.4848847"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte zobra<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.spitalzofingen.ch' target='_blank'>www.spitalzofingen.ch<\/a>","coordLat":"47.2963202","coordLon":"7.9472207"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Domino<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.domino-zofingen.ch' target='_blank'>www.domino-zofingen.ch<\/a>","coordLat":"47.284415","coordLon":"7.9463804"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita B\u00e4rehuus<\/b><br\/>9630 Wattwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-wattwil.ch' target='_blank'>www.kita-wattwil.ch<\/a>","coordLat":"47.3055408","coordLon":"9.0903669"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita B\u00e4rehuus Hofj\u00fcngerstrasse<\/b><br\/>9630 Watwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-wattwil.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-wattwil.ch\/<\/a>","coordLat":"47.3053233","coordLon":"9.0860749"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus K\u00fcssnacht<\/b><br\/>6405 Immensee<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-kuessnacht.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-kuessnacht.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.09261","coordLon":"8.4497701"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Mandelbaum<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippemandelbaum.ch' target='_blank'>www.kinderkrippemandelbaum.ch<\/a>","coordLat":"47.4704624","coordLon":"8.3034164"},{"icon":"kita","text":"<b>Karussell - Haus f\u00fcr Kinder<\/b><br\/>9230 Flawil<br\/><a href='http:\/\/www.karussell.ch' target='_blank'>www.karussell.ch<\/a>","coordLat":"47.4121919","coordLon":"9.1934972"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita St. Anna<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-stanna.ch' target='_blank'>www.kita-stanna.ch<\/a>","coordLat":"47.0573917","coordLon":"8.3257016"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Muulwurf<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.muulwurf.ch' target='_blank'>www.muulwurf.ch<\/a>","coordLat":"47.3520721","coordLon":"8.7166111"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Schneggeh\u00fcsli<\/b><br\/>8132 Egg<br\/><a href='http:\/\/www.schneggehuesli.ch' target='_blank'>www.schneggehuesli.ch<\/a>","coordLat":"47.2968704","coordLon":"8.6924664"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita St. Georgen<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-stgeorgen.ch' target='_blank'>www.kita-stgeorgen.ch<\/a>","coordLat":"47.4180537","coordLon":"9.3826147"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Aarau<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-aarau.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-aarau.ch<\/a>","coordLat":"47.3893282","coordLon":"8.0485808"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte La Luna<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-laluna.ch' target='_blank'>www.kita-laluna.ch<\/a>","coordLat":"47.5062952","coordLon":"8.7304723"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Summervogel<\/b><br\/>8472 Seuzach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippesummervogel.ch' target='_blank'>www.kinderkrippesummervogel.ch<\/a>","coordLat":"47.5343894","coordLon":"8.7350887"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Bellpark<\/b><br\/>6011 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-kriens.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-kriens.ch<\/a>","coordLat":"47.0344483","coordLon":"8.2821662"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Fidibus<\/b><br\/>8913 Ottenbach<br\/><a href='http:\/\/www.diealternative.ch' target='_blank'>www.diealternative.ch<\/a>","coordLat":"47.2778549","coordLon":"8.4066588"},{"icon":"kita","text":"<b>Tipi Kinderhaus<\/b><br\/>8903 Birmensdorf<br\/><a href='http:\/\/www.diealternative.ch' target='_blank'>www.diealternative.ch<\/a>","coordLat":"47.3577269","coordLon":"8.435722"},{"icon":"multi","text":"<b>KIJUZU Zentrum Kind und Jugend<\/b><br\/>4528 Zuchwil<br\/><a href='http:\/\/www.kijuzu.ch' target='_blank'>www.kijuzu.ch<\/a><br\/><br\/><b>KIJUZU Zentrum Kind und Jugend<\/b><br\/>4528 Zuchwil<br\/><a href='http:\/\/www.kijuzu.ch' target='_blank'>www.kijuzu.ch<\/a>","coordLat":"47.2026959","coordLon":"7.5535296"},{"icon":"multi","text":"<b>Paul Scherrer Institut<\/b><br\/>5232 Villigen PSI<br\/><a href='http:\/\/www.psi.ch\/kiwi\/' target='_blank'>http:\/\/www.psi.ch\/kiwi\/<\/a><br\/><br\/><b>Paul Scherrer Institut<\/b><br\/>5232 Villigen PSI<br\/><a href='http:\/\/www.psi.ch\/kiwi\/' target='_blank'>http:\/\/www.psi.ch\/kiwi\/<\/a>","coordLat":"47.5367533","coordLon":"8.2244903"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Dampfschiff<\/b><br\/>8405 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-dampfschiff.ch' target='_blank'>www.kita-dampfschiff.ch<\/a>","coordLat":"47.4865706","coordLon":"8.755089"},{"icon":"kita","text":"<b>Chrippe am H\u00fcgeli<\/b><br\/>8053 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.chrippeamhuegeli.ch' target='_blank'>www.chrippeamhuegeli.ch<\/a>","coordLat":"47.3577254","coordLon":"8.586035"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhort Hirzenk\u00e4fer<\/b><br\/>4226 Breitenbach<br\/><a href='http:\/\/www.hirzenkaefer.ch' target='_blank'>www.hirzenkaefer.ch<\/a>","coordLat":"47.4126746","coordLon":"7.5499643"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Mikado<\/b><br\/>8304 Wallisellen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-mikado.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-mikado.ch<\/a>","coordLat":"47.4083981","coordLon":"8.5956863"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe St\u00e4rnschnuppe <\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippestaernschnuppe.ch' target='_blank'>www.kinderkrippestaernschnuppe.ch<\/a>","coordLat":"47.0279673","coordLon":"8.299693"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA Rumpelkiste<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-rumpelkiste.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-rumpelkiste.ch\/<\/a>","coordLat":"47.3558389","coordLon":"8.5536425"},{"icon":"kita","text":"<b>Calma-Kinderbetreuung<\/b><br\/>3150 Schwarzenburg<br\/><a href='http:\/\/www.calma.ch' target='_blank'>www.calma.ch<\/a>","coordLat":"46.8175505","coordLon":"7.3410135"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte L\u00e4bihus<\/b><br\/>3053 M\u00fcnchenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.kitalaebihus.ch' target='_blank'>www.kitalaebihus.ch<\/a>","coordLat":"47.0238329","coordLon":"7.4552446"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita M\u00f6we<\/b><br\/>8596 M\u00fcnsterlingen<br\/><a href='http:\/\/www.stgag.ch' target='_blank'>www.stgag.ch<\/a>","coordLat":"47.6311083","coordLon":"9.2348905"},{"icon":"kita","text":"<b>Spital Thurgau AG Frauenfeld<\/b><br\/>8501 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.stgag.ch' target='_blank'>www.stgag.ch<\/a>","coordLat":"47.549692","coordLon":"8.9117848"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Farbtupf<\/b><br\/>8634 Hombrechtikon<br\/><a href='http:\/\/www.kita-farbtupf.ch' target='_blank'>www.kita-farbtupf.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilien Hombechtikon<\/b><br\/>8634 Hombrechtikon<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.2502285","coordLon":"8.7764011"},{"icon":"kita","text":"<b>Tandem IMS<\/b><br\/>8707 Uetikon am See<br\/><a href='http:\/\/www.tandem-ims.ch\/de\/Kontakt\/kkkk\/Uetikon_am_See.htm' target='_blank'>www.tandem-ims.ch\/de\/Kontakt\/kkkk\/Uetikon_am_See.htm<\/a>","coordLat":"47.2631911","coordLon":"8.6774569"},{"icon":"kita","text":"<b>Tandem IMS<\/b><br\/>8702 Zollikon<br\/><a href='http:\/\/www.tandem-ims.ch\/de\/Kontakt\/kkkk\/Zollikon.htm' target='_blank'>www.tandem-ims.ch\/de\/Kontakt\/kkkk\/Zollikon.htm<\/a>","coordLat":"47.3379399","coordLon":"8.5748317"},{"icon":"kita","text":"<b>Tandem IMS<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.tandem-ims.ch' target='_blank'>www.tandem-ims.ch<\/a>","coordLat":"47.3584622","coordLon":"8.5539886"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Spielchischte<\/b><br\/>8044 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-spielchischte.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-spielchischte.ch<\/a>","coordLat":"47.3765603","coordLon":"8.5540098"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Storchennest<\/b><br\/>8608 Bubikon<br\/><a href='http:\/\/www.chinderchrippe.ch' target='_blank'>www.chinderchrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.2713098","coordLon":"8.8225409"},{"icon":"multi","text":"<b>KITA Zottelb\u00e4r<\/b><br\/>8880 Walenstadt<br\/><a href='http:\/\/www.zottelbaer.ch' target='_blank'>www.zottelbaer.ch<\/a><br\/><br\/><b>KITA Zottelb\u00e4r<\/b><br\/>8880 Walenstadt<br\/><a href='http:\/\/www.zottelbaer.ch' target='_blank'>www.zottelbaer.ch<\/a>","coordLat":"47.1242959","coordLon":"9.3171075"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Berghalden<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.horgen.ch' target='_blank'>www.horgen.ch<\/a>","coordLat":"47.2556411","coordLon":"8.5999616"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Stockerstrasse<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.horgen.ch\/stocker' target='_blank'>http:\/\/www.horgen.ch\/stocker<\/a>","coordLat":"47.2607131","coordLon":"8.5938482"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Lorenzen<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.lorenzen.ch' target='_blank'>www.lorenzen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.2106129","coordLon":"7.5315421"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Knirps<\/b><br\/>6045 Meggen<br\/><a href='http:\/\/www.kitaknirps.ch' target='_blank'>www.kitaknirps.ch<\/a>","coordLat":"47.0471353","coordLon":"8.3790165"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Luna<\/b><br\/>2542 Pieterlen<br\/><a href='http:\/\/www.pieterlen.ch' target='_blank'>www.pieterlen.ch<\/a>","coordLat":"47.1715959","coordLon":"7.339411"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Hurrlibutz<\/b><br\/>8450 Andelfingen<br\/><a href='http:\/\/www.hurrlibutz.ch' target='_blank'>www.hurrlibutz.ch<\/a>","coordLat":"47.5949165","coordLon":"8.6740701"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Tamburin<\/b><br\/>8912 Obfelden<br\/><a href='http:\/\/www.tamburin.ch' target='_blank'>www.tamburin.ch<\/a>","coordLat":"47.2621221","coordLon":"8.4215563"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Firlifanz<\/b><br\/>3013 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.firlifanz.ch' target='_blank'>www.firlifanz.ch<\/a>","coordLat":"46.9567586","coordLon":"7.4442946"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Balthasar<\/b><br\/>3186 D\u00fcdingen<br\/><a href='http:\/\/www.kibe-duedingen.ch' target='_blank'>www.kibe-duedingen.ch<\/a>","coordLat":"46.8457957","coordLon":"7.1881726"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Wunderland<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-wunderland.ch' target='_blank'>www.kita-wunderland.ch<\/a>","coordLat":"47.3880852","coordLon":"8.4825416"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.kitaspiez.ch' target='_blank'>www.kitaspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6918864","coordLon":"7.6726441"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Nestw\u00e4rme<\/b><br\/>2557 Studen<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein-studen.ch' target='_blank'>www.tageselternverein-studen.ch<\/a>","coordLat":"47.1148389","coordLon":"7.3046132"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Villa Zauberland<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.so-H.ch' target='_blank'>www.so-H.ch<\/a>","coordLat":"47.3571044","coordLon":"7.9048343"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe B\u00fcrgerspital Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.so-h.ch' target='_blank'>www.so-h.ch<\/a>","coordLat":"47.1990859","coordLon":"7.537395"},{"icon":"multi","text":"<b>KiTa \u00c4nten\u00e4scht Oberentfelden 1<\/b><br\/>5036 Oberentfelden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-entennest.ch' target='_blank'>www.kita-entennest.ch<\/a><br\/><br\/><b>KiTa \u00c4nten\u00e4scht Oberentfelden 1<\/b><br\/>5036 Oberentfelden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-entennest.ch' target='_blank'>www.kita-entennest.ch<\/a>","coordLat":"47.3584203","coordLon":"8.0456727"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita \u00c4nten\u00e4scht Unterentfelden<\/b><br\/>5053 Unterentfelden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-aentenaescht.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-aentenaescht.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Kita \u00c4nten\u00e4scht Unterentfelden<\/b><br\/>5053 Unterentfelden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-aentenaescht.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-aentenaescht.ch\/<\/a>","coordLat":"47.3690499","coordLon":"8.0436566"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita \u00c4nten\u00e4scht Oberentfelden 2<\/b><br\/>5036 Oberentfelden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-aentenaescht.ch' target='_blank'>www.kita-aentenaescht.ch<\/a>","coordLat":"47.357958","coordLon":"8.0446482"},{"icon":"kita","text":"<b>IG Kinderwerkstatt Kinderkrippe<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.igkinderwerkstatt.ch' target='_blank'>www.igkinderwerkstatt.ch<\/a>","coordLat":"47.3976897","coordLon":"8.6192203"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Wanja<\/b><br\/>6030 Ebikon<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhus-wanja.ch' target='_blank'>www.chinderhus-wanja.ch<\/a>","coordLat":"47.0691879","coordLon":"8.3195126"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa B\u00f6ndli<\/b><br\/>8180 B\u00fclach<br\/><a href='http:\/\/www.boendli.ch' target='_blank'>www.boendli.ch<\/a>","coordLat":"47.5213604","coordLon":"8.5304646"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe R\u00e4geboge<\/b><br\/>6313 Menzingen<br\/><a href='http:\/\/www.raegeboge-kinder.ch' target='_blank'>www.raegeboge-kinder.ch<\/a>","coordLat":"47.1811757","coordLon":"8.5773848"},{"icon":"multi","text":"<b>KiTA Engelberg<\/b><br\/>6390 Engelberg<br\/><a href='http:\/\/www.kita-engelberg.ch' target='_blank'>www.kita-engelberg.ch<\/a><br\/><br\/><b>KiTA Engelberg<\/b><br\/>6390 Engelberg<br\/><a href='http:\/\/www.kita-engelberg.ch' target='_blank'>www.kita-engelberg.ch<\/a>","coordLat":"46.8191307","coordLon":"8.3990942"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippen Kinderparadies<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.krippekinderparadies.ch' target='_blank'>www.krippekinderparadies.ch<\/a>","coordLat":"47.4168872","coordLon":"8.512854"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Kinderparadies<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.krippekinderparadies.ch' target='_blank'>www.krippekinderparadies.ch<\/a>","coordLat":"47.3551508","coordLon":"8.5587509"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Kinderparadies<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.krippekinderparadies.ch' target='_blank'>www.krippekinderparadies.ch<\/a>","coordLat":"47.4052817","coordLon":"8.5567973"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Kinderparadies<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3645354","coordLon":"8.511101"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chalet Pfeid<\/b><br\/>2555 Br\u00fcgg<br\/><a href='http:\/\/www.bruegg.ch' target='_blank'>www.bruegg.ch<\/a>","coordLat":"47.1214039","coordLon":"7.275895"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Gigelisuppe<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gigelisuppe.ch' target='_blank'>www.gigelisuppe.ch<\/a>","coordLat":"47.3553245","coordLon":"8.5741229"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sonneschii<\/b><br\/>5242 Birr<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-sonneschii.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-sonneschii.ch<\/a>","coordLat":"47.4324167","coordLon":"8.1991972"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sonneschii Hausen<\/b><br\/>5212 Hausen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-sonneschii.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kinderkrippe-sonneschii.ch<\/a>","coordLat":"47.464911","coordLon":"8.2108113"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Mikado<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mikado.ch' target='_blank'>www.kita-mikado.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.9384175","coordLon":"7.4355595"},{"icon":"kita","text":"<b>Montessori-Kinderhaus<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.montessori-winterthur.ch' target='_blank'>www.montessori-winterthur.ch<\/a>","coordLat":"47.5070903","coordLon":"8.7188376"},{"icon":"kita","text":"<b>Montessori Kindertagesst\u00e4tte Viki<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.montessori-viki.ch' target='_blank'>www.montessori-viki.ch<\/a>","coordLat":"46.9606668","coordLon":"7.4537117"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Windr\u00e4dli<\/b><br\/>8408 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-windraedli.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-windraedli.ch<\/a>","coordLat":"47.5114508","coordLon":"8.6968772"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe B\u00e4renmutz<\/b><br\/>4915 St. Urban<br\/><a href='http:\/\/www.lups.ch' target='_blank'>www.lups.ch<\/a>","coordLat":"47.2296613","coordLon":"7.8423479"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Murmel<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.hirslanden.ch' target='_blank'>www.hirslanden.ch<\/a>","coordLat":"47.3500071","coordLon":"8.5757861"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte USZ, KiTa USZ SON16<\/b><br\/>8091 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.usz.ch' target='_blank'>www.usz.ch<\/a>","coordLat":"47.3792328","coordLon":"8.5473647"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte USZ, KiTa USZ HUT50<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.usz.ch' target='_blank'>www.usz.ch<\/a>","coordLat":"47.3802136","coordLon":"8.55108"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte USZ, KiTa USZ CUL4<\/b><br\/>8091 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.usz.ch' target='_blank'>www.usz.ch<\/a>","coordLat":"47.3795263","coordLon":"8.5471545"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte USZ, KiTa USZ RAE 84<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3749804","coordLon":"8.5499379"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Lebensraum im Ringkeng\u00e4sschen<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.schulen-stadtsh.ch' target='_blank'>www.schulen-stadtsh.ch<\/a>","coordLat":"47.6943656","coordLon":"8.6331059"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Forsthaus<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.schulen-stadtsh.ch' target='_blank'>www.schulen-stadtsh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.7126262","coordLon":"8.6240959"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus St. Josef<\/b><br\/>8853 Lachen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.1938097","coordLon":"8.8557603"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Gr\u00fctli<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhus-gruetli.ch' target='_blank'>www.chinderhus-gruetli.ch<\/a>","coordLat":"47.4345667","coordLon":"9.4036774"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Farfallina<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-farfallina.ch' target='_blank'>www.kita-farfallina.ch<\/a>","coordLat":"46.9401444","coordLon":"7.4326306"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Tuusigf\u00fcessler<\/b><br\/>9573 Littenheid<br\/><a href='http:\/\/www.kita-littenheid.ch' target='_blank'>www.kita-littenheid.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4482889","coordLon":"9.0149817"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Windrose und Sch\u00fclertagesst\u00e4tte Wildrose<\/b><br\/>4900 Langenthal<br\/><a href='http:\/\/www.kita-windrose.ch' target='_blank'>www.kita-windrose.ch<\/a>","coordLat":"47.2103623","coordLon":"7.7829211"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Weinfelden<\/b><br\/>8570 Weinfelden<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus.com' target='_blank'>www.chinderhuus.com<\/a>","coordLat":"47.5680689","coordLon":"9.1050878"},{"icon":"kita","text":"<b>La Tonkinelle<\/b><br\/>1870 Monthey<br\/><a href='http:\/\/www.monthey.ch' target='_blank'>www.monthey.ch<\/a>","coordLat":"46.2549437","coordLon":"6.9549879"},{"icon":"kita","text":"<b>Raiffeisen Kinderkrippe Sumsihuus<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='https:\/\/www.raiffeisen.ch\/rch\/de\/ueber-uns\/unser-engagement\/nachhaltigkeit\/gesellschaft\/kinderkrippe-sumsihuus.html' target='_blank'>https:\/\/www.raiffeisen.ch\/rch\/de\/ueber-uns\/unser-engagement\/nachhaltigkeit\/gesellschaft\/kinderkrippe-sumsihuus.html<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4209228","coordLon":"9.373016"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Rosengarten<\/b><br\/>8730 Uznach<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhus-rosengarten.ch' target='_blank'>www.chinderhus-rosengarten.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.219589","coordLon":"8.998317"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Wirbelwind<\/b><br\/>8107 Buchs<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-wirbelwind.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-wirbelwind.ch<\/a>","coordLat":"47.4536324","coordLon":"8.4375849"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhort Appenzell<\/b><br\/>9050 Appenzell<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhort.ch' target='_blank'>www.chinderhort.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhort Appenzell<\/b><br\/>9050 Appenzell<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhort.ch' target='_blank'>www.chinderhort.ch<\/a>","coordLat":"47.3322985","coordLon":"9.4130897"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Schl\u00f6ssli<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-schloessli.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-schloessli.ch<\/a>","coordLat":"47.4242335","coordLon":"9.3687217"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita am Wasser<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitaamwasser.ch' target='_blank'>www.kitaamwasser.ch<\/a>","coordLat":"47.3919446","coordLon":"8.5282766"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Delfin<\/b><br\/>2544 Bettlach<br\/><a href='http:\/\/www.bettlach.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.bettlach.ch\/<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita Kandidatenstatus<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Delfin<\/b><br\/>2544 Bettlach<br\/><a href='http:\/\/www.bettlach.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.bettlach.ch\/<\/a>","coordLat":"47.2035965","coordLon":"7.4218794"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Hedingen<\/b><br\/>8908 Hedingen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-hedingen.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-hedingen.ch<\/a>","coordLat":"47.2933811","coordLon":"8.4495795"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Meljuk<\/b><br\/>8340 Hinwil<br\/><a href='http:\/\/www.meljuk.ch' target='_blank'>www.meljuk.ch<\/a>","coordLat":"47.3001208","coordLon":"8.8494983"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Villa Doldenhof<\/b><br\/>8280 Kreuzlingen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-zwerglihuus.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-zwerglihuus.ch<\/a>","coordLat":"47.6522771","coordLon":"9.1743941"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Esslin\u00e4scht<\/b><br\/>8133 Esslingen<br\/><a href='http:\/\/www.esslinaescht.ch' target='_blank'>www.esslinaescht.ch<\/a>","coordLat":"47.2881353","coordLon":"8.7103003"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Paradiesli<\/b><br\/>6207 Nottwil<br\/><a href='http:\/\/karriere.paraplegie.ch\/de\/kinderkrippe' target='_blank'>http:\/\/karriere.paraplegie.ch\/de\/kinderkrippe<\/a>","coordLat":"47.1395331","coordLon":"8.1312805"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderinsle Barabu<\/b><br\/>8906 Bonstetten<br\/><a href='http:\/\/www.barabu.org' target='_blank'>www.barabu.org<\/a>","coordLat":"47.3274022","coordLon":"8.4687593"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte kitaRo<\/b><br\/>4914 Roggwil<br\/><a href='http:\/\/www.kitaro.ch' target='_blank'>www.kitaro.ch<\/a>","coordLat":"47.2394849","coordLon":"7.8261903"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Menziken<\/b><br\/>5737 Menziken<br\/><a href='http:\/\/www.kita-menziken.ch' target='_blank'>www.kita-menziken.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Menziken<\/b><br\/>5737 Menziken<br\/><a href='http:\/\/www.kita-menziken.ch' target='_blank'>www.kita-menziken.ch<\/a>","coordLat":"47.2390817","coordLon":"8.1845813"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Tripiti<\/b><br\/>7013 Domat\/Ems<br\/><a href='http:\/\/www.krippe-tripiti.ch' target='_blank'>www.krippe-tripiti.ch<\/a>","coordLat":"46.8336718","coordLon":"9.4511011"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Beluga<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.wagerenhof.ch' target='_blank'>www.wagerenhof.ch<\/a>","coordLat":"47.351441","coordLon":"8.7262347"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Goldiland<\/b><br\/>5415 Nussbaumen<br\/><a href='http:\/\/www.goldiland.ch' target='_blank'>www.goldiland.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Goldiland<\/b><br\/>5415 Nussbaumen<br\/><a href='http:\/\/www.goldiland.ch' target='_blank'>www.goldiland.ch<\/a>","coordLat":"47.4899584","coordLon":"8.2904237"},{"icon":"kita","text":"<b>Ch\u00e4ferf\u00e4scht GmbH<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.chaeferfaescht.com' target='_blank'>www.chaeferfaescht.com<\/a>","coordLat":"47.5015264","coordLon":"8.7322298"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Calimero<\/b><br\/>8274 T\u00e4gerwilen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-calimero.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-calimero.ch<\/a>","coordLat":"47.6581268","coordLon":"9.1300448"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderstube Ziegelfeld<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.chinderstube.ch' target='_blank'>www.chinderstube.ch<\/a>","coordLat":"47.3521429","coordLon":"7.8994836"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Schatzkiste<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.krippeschatzkiste.ch' target='_blank'>www.krippeschatzkiste.ch<\/a>","coordLat":"47.3595302","coordLon":"8.7108325"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Mariak\u00e4fer 1 AG<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-mariakaefer.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-mariakaefer.ch<\/a>","coordLat":"47.4147202","coordLon":"8.5424847"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Mariak\u00e4fer 3 GmbH<\/b><br\/>8304 Wallisellen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-mariakaefer.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-mariakaefer.ch<\/a>","coordLat":"47.4109197","coordLon":"8.5962844"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Mariak\u00e4fer 2 GmbH<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-mariakaefer.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-mariakaefer.ch<\/a>","coordLat":"47.4144319","coordLon":"8.5263778"},{"icon":"kita","text":"<b>Ch\u00e4ferstube und Wunderwelt<\/b><br\/>8957 Spreitenbach<br\/><a href='http:\/\/www.chaeferstube.ch' target='_blank'>www.chaeferstube.ch<\/a>","coordLat":"47.4198762","coordLon":"8.3616624"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Iisb\u00e4r<\/b><br\/>3296 Arch<br\/><a href='http:\/\/www.kita-bueren.ch' target='_blank'>www.kita-bueren.ch<\/a>","coordLat":"47.1672045","coordLon":"7.427154"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Pepe<\/b><br\/>3294 B\u00fcren<br\/><a href='http:\/\/www.kita-bueren.ch' target='_blank'>www.kita-bueren.ch<\/a>","coordLat":"47.1386552","coordLon":"7.3744714"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita D\u00e4ngelib\u00e4nz<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.daengelibaenz.leolea.ch' target='_blank'>www.daengelibaenz.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9543928","coordLon":"7.4324974"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Loryplatz<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.loryplatz.leolea.ch' target='_blank'>www.loryplatz.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9444211","coordLon":"7.4228081"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Bachm\u00e4tteli<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bachmaetteli.leolea.ch' target='_blank'>www.bachmaetteli.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9401523","coordLon":"7.3910764"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Bitzius<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bitzius.leolea.ch' target='_blank'>www.bitzius.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9515747","coordLon":"7.4670741"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita D\u00e4hlh\u00f6lzli<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.daehlhoelzli.leolea.ch' target='_blank'>www.daehlhoelzli.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.940366","coordLon":"7.4489326"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Rappard<\/b><br\/>3008 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.rappard.leolea.ch' target='_blank'>www.rappard.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9368683","coordLon":"7.4177649"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kirchenfeld<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kirchenfeld.leolea.ch' target='_blank'>www.kirchenfeld.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9405125","coordLon":"7.4544848"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Spittel<\/b><br\/>3011 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.spittel.leolea.ch' target='_blank'>www.spittel.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9485281","coordLon":"7.4393943"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tiefenau<\/b><br\/>3004 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.leolea.ch' target='_blank'>www.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9747212","coordLon":"7.4531538"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita St\u00f6ckacher<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"46.943068","coordLon":"7.4030868"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tandem Stauffacher 1<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-tandem.ch' target='_blank'>www.kita-tandem.ch<\/a>","coordLat":"47.3740937","coordLon":"8.5314777"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tandem Binz 1<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-tandem.ch' target='_blank'>www.kita-tandem.ch<\/a>","coordLat":"47.3653485","coordLon":"8.5136196"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tandem Stauffacher 2<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-tandem.ch' target='_blank'>www.kita-tandem.ch<\/a>","coordLat":"47.3725044","coordLon":"8.5246483"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tandem Binz 2<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-tandem.ch' target='_blank'>www.kita-tandem.ch<\/a>","coordLat":"47.3651707","coordLon":"8.5151296"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tandem Binz 3<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-tandem.ch' target='_blank'>www.kita-tandem.ch<\/a>","coordLat":"47.3659134","coordLon":"8.5143413"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tandem Stampfenbach<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-tandem.ch' target='_blank'>www.kita-tandem.ch<\/a>","coordLat":"47.3871948","coordLon":"8.5385645"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Freihofstrasse<\/b><br\/>8942 Oberrieden<br\/><a href='http:\/\/www.oberrieden.ch' target='_blank'>www.oberrieden.ch<\/a>","coordLat":"47.2753665","coordLon":"8.5765252"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bingolino Oberwil<\/b><br\/>4104 Oberwil<br\/><a href='http:\/\/www.waegwyser.ch' target='_blank'>www.waegwyser.ch<\/a>","coordLat":"47.5107217","coordLon":"7.5557566"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim W\u00e4gwyser Holbeinstrasse<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.waegwyser.ch' target='_blank'>www.waegwyser.ch<\/a>","coordLat":"47.5526726","coordLon":"7.5843448"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte W\u00e4gwyser Birmenstorf<\/b><br\/>5413 Birmenstorf<br\/><a href='http:\/\/www.waegwyser.ch' target='_blank'>www.waegwyser.ch<\/a>","coordLat":"47.459801","coordLon":"8.2504185"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim W\u00e4gwyser Holeestrasse<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.waegwyser.ch' target='_blank'>www.waegwyser.ch<\/a>","coordLat":"47.5453501","coordLon":"7.5706033"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte W\u00e4gwyser Windisch<\/b><br\/>5210 Windisch<br\/><a href='http:\/\/www.waegwyser.ch' target='_blank'>www.waegwyser.ch<\/a>","coordLat":"47.476889","coordLon":"8.2276703"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Neuenhof W\u00e4gwyser<\/b><br\/>5432 Neuenhof<br\/><a href='http:\/\/www.weagwyser.ch' target='_blank'>www.weagwyser.ch<\/a>","coordLat":"47.4525542","coordLon":"8.3202699"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindervilla Abraxas<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kindervilla-abraxas.ch' target='_blank'>www.kindervilla-abraxas.ch<\/a>","coordLat":"47.3717149","coordLon":"8.5124267"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Schn\u00e4ggeh\u00fcsli<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/kita-schnaeggehuesli.ch\/' target='_blank'>http:\/\/kita-schnaeggehuesli.ch\/<\/a>","coordLat":"47.0655423","coordLon":"8.3115261"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sennhof<\/b><br\/>8903 Birmensdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippesennhof.ch' target='_blank'>www.kinderkrippesennhof.ch<\/a>","coordLat":"47.352538","coordLon":"8.4407738"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita M\u00fcllheim<\/b><br\/>8572 Berg<br\/><a href='http:\/\/www.spielchischte.net' target='_blank'>www.spielchischte.net<\/a><br\/><br\/><b>Kita Sulgen<\/b><br\/>8572 Berg<br\/><a href='http:\/\/www.spielchischte.net\/' target='_blank'>http:\/\/www.spielchischte.net\/<\/a><br\/><br\/><b>Kita Spielchischte Berg<\/b><br\/>8572 Berg<br\/><a href='http:\/\/www.spielchischte.net\/' target='_blank'>http:\/\/www.spielchischte.net\/<\/a>","coordLat":"47.5846691","coordLon":"9.1777538"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sonneblueme<\/b><br\/>4665 Oftringen<br\/><a href='http:\/\/www.mullermartini.com' target='_blank'>www.mullermartini.com<\/a>","coordLat":"47.2947596","coordLon":"7.9421533"},{"icon":"multi","text":"<b>Feusi Preschool<\/b><br\/>3073 G\u00fcmligen<br\/><a href='http:\/\/www.feusi.ch' target='_blank'>www.feusi.ch<\/a><br\/><br\/><b>Feusi Preschool<\/b><br\/>3073 G\u00fcmligen<br\/><a href='http:\/\/www.feusi.ch' target='_blank'>www.feusi.ch<\/a>","coordLat":"46.9335129","coordLon":"7.5076536"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Riedtli<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-riedtli.ch' target='_blank'>www.kita-riedtli.ch<\/a>","coordLat":"47.3877886","coordLon":"8.5453441"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Bethanien Fluntern<\/b><br\/>8044 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.bethanien.ch' target='_blank'>www.bethanien.ch<\/a>","coordLat":"47.3797877","coordLon":"8.5560638"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Bethanien Kalkbreite<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.bethanien.ch' target='_blank'>www.bethanien.ch<\/a>","coordLat":"47.3777799","coordLon":"8.5113127"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Bethanien Altstetten<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.bethanien.ch' target='_blank'>www.bethanien.ch<\/a>","coordLat":"47.3836214","coordLon":"8.4927051"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Bethanien Oerlikon<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.bethanien.ch' target='_blank'>www.bethanien.ch<\/a>","coordLat":"47.4069138","coordLon":"8.5535986"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Biene Maya<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfkb.ch' target='_blank'>www.gfkb.ch<\/a>","coordLat":"47.4129033","coordLon":"8.515772"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bambola<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfkb.ch' target='_blank'>www.gfkb.ch<\/a>","coordLat":"47.4095988","coordLon":"8.541875"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Bambina<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfkb.ch' target='_blank'>www.gfkb.ch<\/a>","coordLat":"47.4245333","coordLon":"8.5235224"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Beba<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfkb.ch' target='_blank'>www.gfkb.ch<\/a>","coordLat":"47.4144686","coordLon":"8.5452756"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Schatztrue<\/b><br\/>8260 Stein am Rhein<br\/><a href='http:\/\/www.schatztrue.ch' target='_blank'>www.schatztrue.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Schatztrue<\/b><br\/>8260 Stein am Rhein<br\/><a href='http:\/\/www.schatztrue.ch' target='_blank'>www.schatztrue.ch<\/a>","coordLat":"47.6618905","coordLon":"8.8609594"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sunneberg<\/b><br\/>8405 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-sunneberg.ch' target='_blank'>www.kita-sunneberg.ch<\/a>","coordLat":"47.4846054","coordLon":"8.7602023"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Etzberg<\/b><br\/>8405 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-etzberg.ch' target='_blank'>www.kita-etzberg.ch<\/a>","coordLat":"47.4914147","coordLon":"8.7609953"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Wohlen<\/b><br\/>3032 Hinterkappelen<br\/><a href='http:\/\/www.wohlen-be.ch\/de\/inhalte\/bildungJugendSoziales\/kinderbetreuung\/' target='_blank'>www.wohlen-be.ch\/de\/inhalte\/bildungJugendSoziales\/kinderbetreuung\/<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Wohlen<\/b><br\/>3032 Hinterkappelen<br\/><a href='http:\/\/www.wohlen-be.ch\/de\/inhalte\/bildungJugendSoziales\/kinderbetreuung\/' target='_blank'>www.wohlen-be.ch\/de\/inhalte\/bildungJugendSoziales\/kinderbetreuung\/<\/a>","coordLat":"46.9669255","coordLon":"7.379489"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zouberhuet<\/b><br\/>3175 Flamatt<br\/><a href='http:\/\/www.zouberhuet.ch' target='_blank'>www.zouberhuet.ch<\/a>","coordLat":"46.8911502","coordLon":"7.3135727"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Avalon<\/b><br\/>8604 Volketswil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-avalon.ch' target='_blank'>www.kita-avalon.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3905241","coordLon":"8.6722578"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chrabelschloss II<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.chrabelschloss.ch' target='_blank'>www.chrabelschloss.ch<\/a>","coordLat":"47.4028286","coordLon":"8.496331"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Chrabelschloss I<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.chrabelschloss.ch' target='_blank'>www.chrabelschloss.ch<\/a>","coordLat":"47.4056405","coordLon":"8.4868472"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Lovely Kids<\/b><br\/>5015 Erlinsbach<br\/><a href='http:\/\/www.lovely-kids.ch' target='_blank'>www.lovely-kids.ch<\/a>","coordLat":"47.4008269","coordLon":"8.0072345"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Lovely Kids<\/b><br\/>8112 Otelfingen<br\/><a href='http:\/\/www.lovely-kids.ch' target='_blank'>www.lovely-kids.ch<\/a>","coordLat":"47.4553294","coordLon":"8.3854517"},{"icon":"multi","text":"<b>Tr\u00e4gerverein Kinderhut<\/b><br\/>3360 Herzogenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhut.ch' target='_blank'>www.kinderhut.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tr\u00e4gerverein Kinderhut<\/b><br\/>3360 Herzogenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhut.ch' target='_blank'>www.kinderhut.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tr\u00e4gerverein Kinderhut<\/b><br\/>3360 Herzogenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhut.ch' target='_blank'>www.kinderhut.ch<\/a>","coordLat":"47.1874756","coordLon":"7.7025131"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita R\u00f6seligarte<\/b><br\/>3004 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.roeseligarte.ch' target='_blank'>www.roeseligarte.ch<\/a>","coordLat":"46.9658798","coordLon":"7.4422456"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tubechnopf<\/b><br\/>9472 Grabs<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ggs.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ggs.ch<\/a>","coordLat":"47.1839842","coordLon":"9.4445108"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Sumsi<\/b><br\/>9472 Grabs<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ggs.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ggs.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Purzelbaum<\/b><br\/>9472 Grabs<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ggs.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ggs.ch<\/a><br\/><br\/><b>Sch\u00fclerhort Plus<\/b><br\/>9472 Grabs<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ggs.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ggs.ch<\/a><br\/><br\/><b>Sch\u00fclerhort Baobab<\/b><br\/>9472 Grabs<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ggs.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ggs.ch<\/a><br\/><br\/><b>Sch\u00fclerhort Purzelbaum<\/b><br\/>9472 Grabs<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ggs.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ggs.ch<\/a>","coordLat":"47.1839246","coordLon":"9.4452106"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Wirbelwind<\/b><br\/>6414 Oberarth<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-wirbelwind.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-wirbelwind.ch<\/a>","coordLat":"47.0562685","coordLon":"8.5424151"},{"icon":"kita","text":"<b>Chindervilla Niederurnen<\/b><br\/>8867 Niederurnen<br\/><a href='http:\/\/www.chindervilla.ch' target='_blank'>www.chindervilla.ch<\/a>","coordLat":"47.1219234","coordLon":"9.0591049"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Teddyb\u00e4r<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-schlieren.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-schlieren.ch<\/a>","coordLat":"47.3955554","coordLon":"8.4445237"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Regenbogen<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.ortefuerkinder.ch' target='_blank'>www.ortefuerkinder.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3870729","coordLon":"8.5231174"},{"icon":"kita","text":"<b>myKita<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitamykita.ch' target='_blank'>www.kitamykita.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3611249","coordLon":"8.5208818"},{"icon":"kita","text":"<b>Strampolino Kriens<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.strampolino.ch' target='_blank'>www.strampolino.ch<\/a>","coordLat":"47.0283278","coordLon":"8.2983964"},{"icon":"kita","text":"<b>Strampolino Mellingen<\/b><br\/>5507 Mellingen<br\/><a href='http:\/\/www.strampolino.ch' target='_blank'>http:\/\/www.strampolino.ch<\/a>","coordLat":"47.4124158","coordLon":"8.2676591"},{"icon":"kita","text":"<b>Strampolino Kloten<\/b><br\/>8302 Kloten<br\/><a href='http:\/\/www.strampolino.ch' target='_blank'>http:\/\/www.strampolino.ch<\/a>","coordLat":"47.4492748","coordLon":"8.5899712"},{"icon":"kita","text":"<b>Strampolino Emmen<\/b><br\/>6032 Emmen<br\/><a href='http:\/\/www.strampolino.ch' target='_blank'>www.strampolino.ch<\/a>","coordLat":"47.0907483","coordLon":"8.3114492"},{"icon":"kita","text":"<b>Strampolino Bremgarten<\/b><br\/>5620 Bremgarten<br\/><a href='http:\/\/www.strampolino.ch' target='_blank'>www.strampolino.ch<\/a>","coordLat":"47.3436797","coordLon":"8.3436164"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Zw\u00e4rgehuus <\/b><br\/>4455 Zunzgen<br\/><a href='http:\/\/www.zwaergehuus.ch' target='_blank'>www.zwaergehuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Zw\u00e4rgehuus <\/b><br\/>4455 Zunzgen<br\/><a href='http:\/\/www.zwaergehuus.ch' target='_blank'>www.zwaergehuus.ch<\/a>","coordLat":"47.4565242","coordLon":"7.8085926"},{"icon":"multi","text":"<b>Triangel Kinderkrippe<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.triangel-kinderkrippe.ch' target='_blank'>www.triangel-kinderkrippe.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Triangel Kinderkrippe<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.triangel-kinderkrippe.ch' target='_blank'>www.triangel-kinderkrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.4331072","coordLon":"9.3789651"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Buntspecht<\/b><br\/>6036 Dierikon<br\/><a href='http:\/\/www.kitabuntspecht.ch' target='_blank'>www.kitabuntspecht.ch<\/a>","coordLat":"47.0931685","coordLon":"8.3672411"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe L\u00f6wenzahn<\/b><br\/>8142 Uitikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-loewenzahn-uitikon.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-loewenzahn-uitikon.ch<\/a>","coordLat":"47.3695947","coordLon":"8.4559634"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Zaubercheschte<\/b><br\/>6034 Inwil<br\/><a href='http:\/\/www.zaubercheschte.ch' target='_blank'>www.zaubercheschte.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Zaubercheschte<\/b><br\/>6034 Inwil<br\/><a href='http:\/\/www.zaubercheschte.ch' target='_blank'>www.zaubercheschte.ch<\/a>","coordLat":"47.1186546","coordLon":"8.3482754"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Wyd\u00e4cker<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitawydaecker.ch' target='_blank'>www.kitawydaecker.ch<\/a>","coordLat":"47.370115","coordLon":"8.4932324"},{"icon":"kita","text":"<b>Royal Kids Club<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.royalkidsclub.ch' target='_blank'>www.royalkidsclub.ch<\/a>","coordLat":"47.2031264","coordLon":"7.5454004"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Lelamela<\/b><br\/>8804 Au<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-lelamela.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-lelamela.ch<\/a>","coordLat":"47.24286","coordLon":"8.6436051"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita L\u00fcchtturm<\/b><br\/>3661 Uetendorf<br\/><a href='http:\/\/www.kita-uetendorf.ch' target='_blank'>www.kita-uetendorf.ch<\/a>","coordLat":"46.7763332","coordLon":"7.5738129"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Grendolin Worb<\/b><br\/>3076 Worb<br\/><a href='http:\/\/www.grendolin.ch' target='_blank'>www.grendolin.ch<\/a>","coordLat":"46.9303002","coordLon":"7.5630757"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Grendolin M\u00fcnsingen<\/b><br\/>3110 M\u00fcnsingen<br\/><a href='http:\/\/www.grendolin.ch' target='_blank'>www.grendolin.ch<\/a>","coordLat":"46.873487","coordLon":"7.5623156"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Wunderland<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.kitawunderland.ch' target='_blank'>www.kitawunderland.ch<\/a><br\/><br\/><b>KidsPlus<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.kitawunderland.ch' target='_blank'>www.kitawunderland.ch<\/a>","coordLat":"47.3378313","coordLon":"9.5825033"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Frida<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.fridakrippe.ch' target='_blank'>www.fridakrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.3766714","coordLon":"8.5099548"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Sunneschyn<\/b><br\/>4513 Langendorf<br\/><a href='http:\/\/www.netz-so.ch' target='_blank'>www.netz-so.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Sunneschyn<\/b><br\/>4513 Langendorf<br\/><a href='http:\/\/www.netz-so.ch' target='_blank'>www.netz-so.ch<\/a>","coordLat":"47.2217726","coordLon":"7.5098297"},{"icon":"kita","text":"<b>KiBiZ Kinder Bildungs Zentrum<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zuerich.ch' target='_blank'>www.kibiz-zuerich.ch<\/a>","coordLat":"47.3817976","coordLon":"8.4885105"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zauberschiff<\/b><br\/>5722 Gr\u00e4nichen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-zauberschiff.ch' target='_blank'>www.kita-zauberschiff.ch<\/a>","coordLat":"47.3614798","coordLon":"8.1057937"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Lummerland STANS<\/b><br\/>6370 Stans<br\/><a href='http:\/\/www.kita-lummerland.ch' target='_blank'>www.kita-lummerland.ch<\/a>","coordLat":"46.9680205","coordLon":"8.3508631"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Lummerland BUOCHS<\/b><br\/>6374 Buochs<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"46.9761036","coordLon":"8.4189376"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Wirbelwind <\/b><br\/>8444 Henggart<br\/><a href='http:\/\/www.wirbelwind-henggart.ch' target='_blank'>www.wirbelwind-henggart.ch<\/a>","coordLat":"47.5628884","coordLon":"8.6827056"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Ameisenburg<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.ameisenburg.ch' target='_blank'>www.ameisenburg.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Ameisenburg<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.ameisenburg.ch' target='_blank'>www.ameisenburg.ch<\/a>","coordLat":"47.336317","coordLon":"8.5303557"},{"icon":"multi","text":"<b>Spielhuus Emmersberg<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuus.ch' target='_blank'>www.spielhuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Spielhuus Kronenhalde<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuus.ch' target='_blank'>www.spielhuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Spielhuus Krebsbach<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuus.ch' target='_blank'>www.spielhuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Spielhuus Emmersberg<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuus.ch' target='_blank'>www.spielhuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Spielhuus Kronenhalde<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuus.ch' target='_blank'>www.spielhuus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Spielhuus Krebsbach<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuus.ch' target='_blank'>www.spielhuus.ch<\/a>","coordLat":"47.6977913","coordLon":"8.6428024"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sunneland<\/b><br\/>8910 Affoltern am Albis<br\/><a href='http:\/\/www.kita-sunneland.ch' target='_blank'>www.kita-sunneland.ch<\/a>","coordLat":"47.2735133","coordLon":"8.4410356"},{"icon":"multi","text":"<b>KITAHAUSVIVA<\/b><br\/>4552 Derendingen<br\/><a href='http:\/\/www.kitahausviva.xh' target='_blank'>www.kitahausviva.xh<\/a><br\/><br\/><b>KITAHAUSVIVA<\/b><br\/>4552 Derendingen<br\/><a href='http:\/\/www.kitahausviva.xh' target='_blank'>www.kitahausviva.xh<\/a>","coordLat":"47.189101","coordLon":"7.5884664"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe \"Villa Kunterbunt\"<\/b><br\/>8588 Zihlschlacht<br\/><a href='http:\/\/www.rehaklinik-zihlschlacht.ch' target='_blank'>www.rehaklinik-zihlschlacht.ch<\/a>","coordLat":"47.5178482","coordLon":"9.2590427"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Child Care Corner Rapperswil<\/b><br\/>8640 Rapperswil<br\/><a href='http:\/\/www.child-care-corner.ch' target='_blank'>www.child-care-corner.ch<\/a>","coordLat":"47.2280838","coordLon":"8.8245377"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Child Care Corner Jona<\/b><br\/>8645 Jona<br\/><a href='http:\/\/www.child-care-corner.ch' target='_blank'>www.child-care-corner.ch<\/a>","coordLat":"47.2311766","coordLon":"8.8486817"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Child Care Corner Winterthur<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.child-care-corner.ch' target='_blank'>www.child-care-corner.ch<\/a>","coordLat":"47.499727","coordLon":"8.7282305"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Centralpark<\/b><br\/>6005 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.centralpark.leolea.ch' target='_blank'>www.centralpark.leolea.ch<\/a>","coordLat":"47.0442182","coordLon":"8.3133242"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Eichh\u00f6rnli<\/b><br\/>6005 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.eichhoernli.leolea.ch' target='_blank'>www.eichhoernli.leolea.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.0464456","coordLon":"8.2995027"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Seeburg<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.seeburg.leolea.ch' target='_blank'>www.seeburg.leolea.ch<\/a>","coordLat":"47.0517775","coordLon":"8.3385467"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Fuchsloch<\/b><br\/>6317 Oberwil b. Zug<br\/><a href='http:\/\/www.zuger-chinderhueser.ch' target='_blank'>www.zuger-chinderhueser.ch<\/a>","coordLat":"47.1421871","coordLon":"8.5110901"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Frauensteinmatt<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.zuger-chinderhueser.ch' target='_blank'>www.zuger-chinderhueser.ch<\/a>","coordLat":"47.1622477","coordLon":"8.5144833"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Zugerbergstrasse<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.zuger-chinderhueser.ch' target='_blank'>www.zuger-chinderhueser.ch<\/a>","coordLat":"47.1639839","coordLon":"8.5158662"},{"icon":"kita","text":"<b>PLAYground education<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.playground-edu.ch' target='_blank'>www.playground-edu.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3778108","coordLon":"8.5256834"},{"icon":"multi","text":"<b>KiTa PLUS - Kita Seon GmbH<\/b><br\/>5703 Seon<br\/><a href='http:\/\/www.kitaplus-seon.ch' target='_blank'>www.kitaplus-seon.ch<\/a><br\/><br\/><b>KiTa PLUS - Kita Seon GmbH<\/b><br\/>5703 Seon<br\/><a href='http:\/\/www.kitaplus-seon.ch' target='_blank'>www.kitaplus-seon.ch<\/a>","coordLat":"47.3526787","coordLon":"8.1581876"},{"icon":"kita","text":"<b>Verein Kita-Rohrdorf Villa Kunterbunt<\/b><br\/>5443 Niederrohrdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kita-rohrdorf.ch' target='_blank'>www.kita-rohrdorf.ch<\/a>","coordLat":"47.4208283","coordLon":"8.3068127"},{"icon":"kita","text":"<b>Verein Kita-Rohrdorf Villa Langstrumpf<\/b><br\/>5452 Oberrohrdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kita-rohrdorf.ch' target='_blank'>www.kita-rohrdorf.ch<\/a>","coordLat":"47.4251058","coordLon":"8.3161327"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kidsplus Erlenbach<\/b><br\/>8703 Erlenbach<br\/><a href='http:\/\/www.kidsplus.ch' target='_blank'>www.kidsplus.ch<\/a>","coordLat":"47.3031112","coordLon":"8.5918037"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kidsplus Zollikerberg<\/b><br\/>8125 Zollikerberg<br\/><a href='http:\/\/www.kidsplus.ch' target='_blank'>www.kidsplus.ch<\/a>","coordLat":"47.3450669","coordLon":"8.5934653"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Luzern Maihof<\/b><br\/>6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.0642359","coordLon":"8.310774"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Kriens<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.0337622","coordLon":"8.2763531"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Aarau<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>http:\/\/www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.3894424","coordLon":"8.0405161"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Emmenbr\u00fccke<\/b><br\/>6020 Emmenbr\u00fccke<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>http:\/\/www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.0737232","coordLon":"8.2771881"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Ruswil<\/b><br\/>6017 Ruswil<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>http:\/\/www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.0829735","coordLon":"8.1245092"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Sins 1<\/b><br\/>5643 Sins<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>http:\/\/www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.1871928","coordLon":"8.3967978"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Sursee<\/b><br\/>6210 Sursee<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>http:\/\/www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.1780484","coordLon":"8.1103281"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Rothrist<\/b><br\/>4852 Rothrist<br\/><a href='http:\/\/www.joey-kinderkrippe.ch' target='_blank'>http:\/\/www.joey-kinderkrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.2982263","coordLon":"7.8700761"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Baar Spatzennest 1<\/b><br\/>6340 Baar<br\/><a href='http:\/\/www.spatzennest-baar.ch' target='_blank'>http:\/\/www.spatzennest-baar.ch<\/a>","coordLat":"47.1981368","coordLon":"8.5238791"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Baar Spatzennest 2<\/b><br\/>6340 Baar<br\/><a href='http:\/\/www.spatzennest-baar.ch' target='_blank'>http:\/\/www.spatzennest-baar.ch<\/a>","coordLat":"47.1995092","coordLon":"8.5327182"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot LUKS<\/b><br\/>6004 6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.0573183","coordLon":"8.2902394"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Dagmersellen<\/b><br\/>6252 Dagmersellen<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.2133138","coordLon":"7.9870775"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Emmen-Feldbreite<\/b><br\/>6032 Emmen<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.0938162","coordLon":"8.308272"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Hochdorf<\/b><br\/>6280 Hochdorf<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.1695956","coordLon":"8.2906935"},{"icon":"multi","text":"<b>small Foot Sch\u00f6tz<\/b><br\/>6247 Sch\u00f6tz<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a><br\/><br\/><b>small Foot Sch\u00f6tz<\/b><br\/>6247 Sch\u00f6tz<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.1673441","coordLon":"7.9897012"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Sins 2<\/b><br\/>5643 Sins<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.1912041","coordLon":"8.3968696"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Baar Spatzennest 1 plus<\/b><br\/>6340 Baar<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.1978043","coordLon":"8.5238459"},{"icon":"multi","text":"<b>small Foot Malters<\/b><br\/>6102 Malters<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a><br\/><br\/><b>small Foot Malters<\/b><br\/>6102 Malters<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.0407908","coordLon":"8.1830086"},{"icon":"multi","text":"<b>small Foot Luzern W\u00fcrzenbach<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a><br\/><br\/><b>small Foot Luzern W\u00fcrzenbach<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.0569097","coordLon":"8.3493606"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Baden<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.small-foot.ch' target='_blank'>www.small-foot.ch<\/a>","coordLat":"47.4637813","coordLon":"8.2876157"},{"icon":"kita","text":"<b>small Foot Altb\u00fcron<\/b><br\/>6147 Altb\u00fcron<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.1812832","coordLon":"7.877868"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Matahari<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-matahari.ch' target='_blank'>www.kita-matahari.ch<\/a>","coordLat":"46.9416731","coordLon":"7.4527646"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Matahari<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-matahari.ch' target='_blank'>www.kita-matahari.ch<\/a>","coordLat":"46.9364204","coordLon":"7.4316593"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Spielblock<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.bruehlgut.ch\/kita' target='_blank'>www.bruehlgut.ch\/kita<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.485687","coordLon":"8.7292922"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Spielberg<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-spielberg.ch' target='_blank'>www.kita-spielberg.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4967495","coordLon":"8.7119921"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe M\u00fcslihuus<\/b><br\/>8617 M\u00f6nchaltorf<br\/><a href='http:\/\/www.moenchaltorf.ch' target='_blank'>www.moenchaltorf.ch<\/a>","coordLat":"47.3078786","coordLon":"8.7182415"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Swisscolino<\/b><br\/>3048 Worblaufen<br\/><a href='http:\/\/www.swisscolino.leolea.ch' target='_blank'>www.swisscolino.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.981125","coordLon":"7.458242"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Mutzli<\/b><br\/>3075 R\u00fcfenacht<br\/><a href='http:\/\/www.mutzli.leolea.ch' target='_blank'>www.mutzli.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9283269","coordLon":"7.5387665"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Aare<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.aare.leolea.ch' target='_blank'>www.aare.leolea.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"46.76494","coordLon":"7.611067"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schw\u00e4bis<\/b><br\/>3612 Steffisburg<br\/><a href='http:\/\/www.schwaebis.leolea.ch' target='_blank'>www.schwaebis.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.7654569","coordLon":"7.620049"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Bucher Areal<\/b><br\/>3400 Burgdorf<br\/><a href='http:\/\/www.bucherareal.leolea.ch' target='_blank'>www.bucherareal.leolea.ch<\/a>","coordLat":"47.0597079","coordLon":"7.6265553"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Seftigen<\/b><br\/>3662 Seftigen<br\/><a href='http:\/\/www.seftigen.leolea.ch' target='_blank'>www.seftigen.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.7885679","coordLon":"7.5375268"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Selve Areal<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.selveareal.leolea.ch' target='_blank'>www.selveareal.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.7611964","coordLon":"7.6235952"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Alte Ziegelei<\/b><br\/>3250 Lyss<br\/><a href='http:\/\/www.alteziegelei.leolea.ch' target='_blank'>www.alteziegelei.leolea.ch<\/a>","coordLat":"47.0767842","coordLon":"7.3069297"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sch\u00fcpfen<\/b><br\/>3054 Sch\u00fcpfen<br\/><a href='http:\/\/www.schuepfen.leolea.ch' target='_blank'>www.schuepfen.leolea.ch<\/a>","coordLat":"47.0404508","coordLon":"7.3784987"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhus Hindelbank<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.hindelbank.leolea.ch' target='_blank'>www.hindelbank.leolea.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhus Hindelbank<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.hindelbank.leolea.ch' target='_blank'>www.hindelbank.leolea.ch<\/a>","coordLat":"47.047706","coordLon":"7.5434617"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhus Alchenfl\u00fch und Umgebung<\/b><br\/>3422 Alchenfl\u00fch<br\/><a href='http:\/\/www.alchenflueh.leolea.ch' target='_blank'>www.alchenflueh.leolea.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhus Alchenfl\u00fch und Umgebung<\/b><br\/>3422 Alchenfl\u00fch<br\/><a href='http:\/\/www.alchenflueh.leolea.ch' target='_blank'>www.alchenflueh.leolea.ch<\/a>","coordLat":"47.084867","coordLon":"7.5752842"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schorenhof<\/b><br\/>3645 Gwatt (Thun)<br\/><a href='http:\/\/www.leolea.ch' target='_blank'>www.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.7277084","coordLon":"7.6166129"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Jardin du Paradis<\/b><br\/>2502 Biel<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.14651","coordLon":"7.2647807"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Vita<\/b><br\/>8627 Gr\u00fcningen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-vita.ch' target='_blank'>www.kita-vita.ch<\/a>","coordLat":"47.2827834","coordLon":"8.7616837"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sunn\u00e4meij\u00e4<\/b><br\/>3998 Reckingen-Gluringen<br\/><a href='http:\/\/gemeinde-goms.ch' target='_blank'>gemeinde-goms.ch<\/a>","coordLat":"46.4579545","coordLon":"8.2187071"},{"icon":"kita","text":"<b>s'2. Dihei<\/b><br\/>8117 F\u00e4llanden <br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-s2dihei.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-s2dihei.ch<\/a>","coordLat":"47.3731429","coordLon":"8.6408962"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita SalZH, B\u00fcelwiesenweg<\/b><br\/>8405 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.salzh.ch' target='_blank'>www.salzh.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4843082","coordLon":"8.7641613"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita SalZH, Tellstrasse<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/salzh.ch' target='_blank'>salzh.ch<\/a>","coordLat":"47.50489","coordLon":"8.7217714"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita SalZH, Espenstrasse<\/b><br\/>8408 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.salzh.ch' target='_blank'>www.salzh.ch<\/a>","coordLat":"47.5073926","coordLon":"8.6803463"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Fischers Fritzli<\/b><br\/>8703 Erlenbach<br\/><a href='http:\/\/www.fischersfritzli.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.fischersfritzli.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>The Apple Tree<\/b><br\/>8703 Erlenbach<br\/><a href='http:\/\/www.apple-tree.ch' target='_blank'>www.apple-tree.ch<\/a>","coordLat":"47.3070316","coordLon":"8.5892565"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Yeladim<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita.yeladim.ch' target='_blank'>www.kita.yeladim.ch<\/a>","coordLat":"46.9391102","coordLon":"7.438672"},{"icon":"kita","text":"<b>Mukita musische Kindertagesst\u00e4tte<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.mukita.ch' target='_blank'>www.mukita.ch<\/a>","coordLat":"47.377135","coordLon":"8.5091918"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita am Park<\/b><br\/>8404 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-ampark.ch' target='_blank'>www.kita-ampark.ch<\/a>","coordLat":"47.5036892","coordLon":"8.7652698"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chinderwelt Niederteufen<\/b><br\/>9052 Niederteufen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-chinderwelt.ch' target='_blank'>www.kita-chinderwelt.ch<\/a>","coordLat":"47.3958715","coordLon":"9.3657196"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chinderwelt Speicher<\/b><br\/>9042 Speicher<br\/><a href='http:\/\/www.kita-chinderwelt.ch' target='_blank'>www.kita-chinderwelt.ch<\/a>","coordLat":"47.4074642","coordLon":"9.4524819"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA Chinderwelt Gais<\/b><br\/>9055 Gais<br\/><a href='https:\/\/kita-chinderwelt.ch' target='_blank'>https:\/\/kita-chinderwelt.ch<\/a>","coordLat":"47.3575112","coordLon":"9.4477822"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita TigerEnte<\/b><br\/>8620 Wetzikon<br\/><a href='http:\/\/www.kita-tigerente.ch' target='_blank'>www.kita-tigerente.ch<\/a>","coordLat":"47.3226455","coordLon":"8.7986436"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim f\u00fcr Kinder Ziegelmatte<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesheim-ziegelmatte.ch' target='_blank'>www.tagesheim-ziegelmatte.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.2142468","coordLon":"7.5315088"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderclub Jojo<\/b><br\/>8352 Elsau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderclub-jojo.ch' target='_blank'>www.kinderclub-jojo.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderclub Jojo<\/b><br\/>8352 Elsau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderclub-jojo.ch' target='_blank'>www.kinderclub-jojo.ch<\/a>","coordLat":"47.5038482","coordLon":"8.801142"},{"icon":"multi","text":"<b>Hort PLUS Wollerau<\/b><br\/>8832 Wollerau<br\/><a href='http:\/\/www.hortplus-wollerau.ch' target='_blank'>www.hortplus-wollerau.ch<\/a><br\/><br\/><b>Hort PLUS Wollerau<\/b><br\/>8832 Wollerau<br\/><a href='http:\/\/www.hortplus-wollerau.ch' target='_blank'>www.hortplus-wollerau.ch<\/a>","coordLat":"47.1963798","coordLon":"8.7207028"},{"icon":"multi","text":"<b>ABC Learning Tree<\/b><br\/>8832 Wollerau<br\/><a href='http:\/\/www.abc-learning-tree.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.abc-learning-tree.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>ABC Learning Tree<\/b><br\/>8832 Wollerau<br\/><a href='http:\/\/www.abc-learning-tree.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.abc-learning-tree.ch\/<\/a>","coordLat":"47.1975655","coordLon":"8.7138556"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Nanuq<\/b><br\/>3045 Meikirch<br\/><a href='http:\/\/www.kita-nanuq.ch' target='_blank'>www.kita-nanuq.ch<\/a>","coordLat":"47.0138134","coordLon":"7.3729265"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita F\u00e4gn\u00e4scht<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.8605241","coordLon":"9.5363746"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kiddi 1<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/kitakiddi.ch' target='_blank'>kitakiddi.ch<\/a>","coordLat":"47.3688412","coordLon":"8.4926482"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kiddi 2<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitakiddi.ch' target='_blank'>www.kitakiddi.ch<\/a>","coordLat":"47.3791429","coordLon":"8.4915968"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kiddi 3<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitakiddi.ch' target='_blank'>www.kitakiddi.ch<\/a>","coordLat":"47.3709147","coordLon":"8.5088287"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kiddi 4 nature<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/kiddi1.kitakiddi.ch' target='_blank'>kiddi1.kitakiddi.ch<\/a>","coordLat":"47.4019662","coordLon":"8.4952275"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kiddi 5<\/b><br\/>8143 Stallikon<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3443532","coordLon":"8.4810274"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kiddi 6<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/kiddi6.kitakiddi.ch\/angebot\/' target='_blank'>https:\/\/kiddi6.kitakiddi.ch\/angebot\/<\/a>","coordLat":"47.3685431","coordLon":"8.500841"},{"icon":"kita","text":"<b>mixmax Kita Sch\u00f6negg<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.mix-max.ch\/de\/diekita.html' target='_blank'>http:\/\/www.mix-max.ch\/de\/diekita.html<\/a>","coordLat":"46.9334162","coordLon":"7.441653"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus R\u00fctschlibach<\/b><br\/>8041 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-ruetschlibach.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-ruetschlibach.ch<\/a>","coordLat":"47.3325052","coordLon":"8.5157628"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Zaubergarten<\/b><br\/>5102 Rupperswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-zaubergarten.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-zaubergarten.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Zaubergarten<\/b><br\/>5102 Rupperswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-zaubergarten.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-zaubergarten.ch<\/a>","coordLat":"47.3968571","coordLon":"8.128504"},{"icon":"multi","text":"<b>Krippe und Kindergarten Uetliberg<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.troll-waldkinder.ch' target='_blank'>www.troll-waldkinder.ch<\/a><br\/><br\/><b>Krippe Z\u00fcrichberg<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.troll-waldkinder.ch' target='_blank'>www.troll-waldkinder.ch<\/a><br\/><br\/><b>Krippe und Kindergarten Uetliberg<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.troll-waldkinder.ch' target='_blank'>www.troll-waldkinder.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindergarten Ch\u00e4ferberg<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.troll-waldkinder.ch' target='_blank'>www.troll-waldkinder.ch<\/a>","coordLat":"47.4031649","coordLon":"8.5682001"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schatztruhe<\/b><br\/>6343 Rotkreuz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-schatztruhe-rotkreuz.ch' target='_blank'>www.kita-schatztruhe-rotkreuz.ch<\/a>","coordLat":"47.1469422","coordLon":"8.4313348"},{"icon":"kita","text":"<b>Paradies Kindertagesst\u00e4tte<\/b><br\/>6438 Ibach<br\/><a href='http:\/\/www.betreuungsparadies.ch' target='_blank'>www.betreuungsparadies.ch<\/a>","coordLat":"47.0128376","coordLon":"8.6510142"},{"icon":"multi","text":"<b>Paradies Kita Andermatt<\/b><br\/>6490 Andermatt<br\/><a href='http:\/\/www.betreuungsparadies.ch' target='_blank'>www.betreuungsparadies.ch<\/a><br\/><br\/><b>Paradies Kita Andermatt<\/b><br\/>6490 Andermatt<br\/><a href='http:\/\/www.betreuungsparadies.ch' target='_blank'>www.betreuungsparadies.ch<\/a>","coordLat":"46.6352952","coordLon":"8.595565"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus Teddyb\u00e4r <\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhusteddybaer.jimdo.com' target='_blank'>www.chinderhusteddybaer.jimdo.com<\/a>","coordLat":"47.3692021","coordLon":"8.5132207"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Biberburg<\/b><br\/>8474 Dinhard<br\/><a href='http:\/\/www.dinhard.ch' target='_blank'>www.dinhard.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Biberburg<\/b><br\/>8474 Dinhard<br\/><a href='http:\/\/www.dinhard.ch' target='_blank'>www.dinhard.ch<\/a>","coordLat":"47.5567535","coordLon":"8.7646372"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa z\u2019Ch\u00f6rbli<\/b><br\/>7206 Igis<br\/><a href='http:\/\/www.kitaigis.ch' target='_blank'>www.kitaigis.ch<\/a>","coordLat":"46.9471311","coordLon":"9.5714758"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Imago D\u00fcbendorf<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.visoparents.ch' target='_blank'>www.visoparents.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3949987","coordLon":"8.6007207"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Imago Baar<\/b><br\/>6340 Baar<br\/><a href='http:\/\/www.visoparents.ch' target='_blank'>www.visoparents.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.194999","coordLon":"8.5196193"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Heckenrose<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.heckenrose.ch' target='_blank'>www.heckenrose.ch<\/a>","coordLat":"47.5056433","coordLon":"8.7105723"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderchrippe Schlitzohr<\/b><br\/>8545 Rickenbach<br\/><a href='http:\/\/www.chinderchrippe-schlitzohr.ch' target='_blank'>www.chinderchrippe-schlitzohr.ch<\/a>","coordLat":"47.5490386","coordLon":"8.792781"},{"icon":"multi","text":"<b>KinderOase<\/b><br\/>5436 W\u00fcrenlos<br\/><a href='http:\/\/www.kinderoasen.ch' target='_blank'>www.kinderoasen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>KinderOase<\/b><br\/>5436 W\u00fcrenlos<br\/><a href='http:\/\/www.kinderoasen.ch' target='_blank'>www.kinderoasen.ch<\/a>","coordLat":"47.4422656","coordLon":"8.3628874"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesheim Rotch\u00e4ppli<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.kita-rotchaeppli.ch' target='_blank'>www.kita-rotchaeppli.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesheim Rotch\u00e4ppli<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.kita-rotchaeppli.ch' target='_blank'>www.kita-rotchaeppli.ch<\/a>","coordLat":"47.5152318","coordLon":"7.6853636"},{"icon":"kita","text":"<b>Little Learners Daycare\/Kita<\/b><br\/>8053 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.littlelearners.ch' target='_blank'>www.littlelearners.ch<\/a>","coordLat":"47.3580311","coordLon":"8.5878552"},{"icon":"multi","text":"<b>KiTa Gwundertrucke<\/b><br\/>8424 Embrach<br\/><a href='http:\/\/www.kita-gwundertrucke.ch' target='_blank'>www.kita-gwundertrucke.ch<\/a><br\/><br\/><b>KiTa Gwundertrucke<\/b><br\/>8424 Embrach<br\/><a href='http:\/\/www.kita-gwundertrucke.ch' target='_blank'>www.kita-gwundertrucke.ch<\/a>","coordLat":"47.5012718","coordLon":"8.5965526"},{"icon":"kita","text":"<b>Villa Kunterbunt<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kunterbunt-kita.ch' target='_blank'>www.kunterbunt-kita.ch<\/a>","coordLat":"46.853179","coordLon":"9.5215442"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Spatzennest<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.unispital-basel.ch' target='_blank'>www.unispital-basel.ch<\/a>","coordLat":"47.5629352","coordLon":"7.5763604"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa PekiLand<\/b><br\/>5634 Merenschwand<br\/><a href='https:\/\/www.pekiland.ch\/' target='_blank'>https:\/\/www.pekiland.ch\/<\/a>","coordLat":"47.2600178","coordLon":"8.3728007"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Hochstrasse<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sh.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sh.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Hochstrasse<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sh.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sh.ch<\/a>","coordLat":"47.7077909","coordLon":"8.637648"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Fr\u00fchling<\/b><br\/>8222 Beringen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sh.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sh.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Fr\u00fchling<\/b><br\/>8222 Beringen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sh.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sh.ch<\/a>","coordLat":"47.6956282","coordLon":"8.5735303"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Dorf<\/b><br\/>8207 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sh.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sh.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Dorf<\/b><br\/>8207 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-sh.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-sh.ch<\/a>","coordLat":"47.7235368","coordLon":"8.6639421"},{"icon":"kita","text":"<b>kita r\u00f6ssli<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.kita-frauenfeld.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kita-frauenfeld.ch<\/a>","coordLat":"47.5604678","coordLon":"8.9047824"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sternhuus<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.0543389","coordLon":"8.3445653"},{"icon":"kita","text":"<b>Sunshine Kinderkrippen<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.sunshine-kinderkrippen.ch' target='_blank'>www.sunshine-kinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3693562","coordLon":"8.5650209"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Perl\u00e4<\/b><br\/>8618 Oetwil am See<br\/><a href='http:\/\/www.kita-perl\u00e4.ch' target='_blank'>www.kita-perl\u00e4.ch<\/a>","coordLat":"47.2718511","coordLon":"8.7245377"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Gadretsch<\/b><br\/>9475 Sevelen<br\/><a href='http:\/\/www.schule-sevelen.ch' target='_blank'>www.schule-sevelen.ch<\/a><br\/><br\/><b>Sch\u00fclerhort Gadretsch<\/b><br\/>9475 Sevelen<br\/><a href='http:\/\/www.schule-sevelen.ch' target='_blank'>www.schule-sevelen.ch<\/a>","coordLat":"47.1207282","coordLon":"9.4913522"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita l\u00e0purzel<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-lapurzel.ch' target='_blank'>www.kita-lapurzel.ch<\/a>","coordLat":"46.9394425","coordLon":"7.4506364"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Nidelbad<\/b><br\/>8803 R\u00fcschlikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-nidelbad.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-nidelbad.ch<\/a>","coordLat":"47.3039614","coordLon":"8.5491601"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Zwergenland<\/b><br\/>9016 St.Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.zwergenland-sg.ch' target='_blank'>www.zwergenland-sg.ch<\/a>","coordLat":"47.4378889","coordLon":"9.4040653"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kleiner Prinz \u2013 Petit Prince<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.kitabasel.ch' target='_blank'>www.kitabasel.ch<\/a>","coordLat":"47.5688733","coordLon":"7.5738362"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderchrippe Hoi G\u00f6mper<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.hoigoemper.ch' target='_blank'>www.hoigoemper.ch<\/a>","coordLat":"47.4721725","coordLon":"8.3056728"},{"icon":"kita","text":"<b>Ise B\u00e4hnli Vor-Chindergarte<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4750274","coordLon":"8.305797"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chnopftruckli<\/b><br\/>5313 Klingnau<br\/><a href='http:\/\/www.chnopftruckli.ch' target='_blank'>www.chnopftruckli.ch<\/a>","coordLat":"47.5776214","coordLon":"8.2588121"},{"icon":"kita","text":"<b>Children's World Cham<\/b><br\/>6330 Cham<br\/><a href='http:\/\/www.childrensworld.ch' target='_blank'>www.childrensworld.ch<\/a>","coordLat":"47.190916","coordLon":"8.4563762"},{"icon":"kita","text":"<b>Children's World Baden, Nido<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.childrensworld.ch' target='_blank'>www.childrensworld.ch<\/a>","coordLat":"47.478535","coordLon":"8.3084686"},{"icon":"kita","text":"<b>Children's World Zug<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.childrensworld.ch' target='_blank'>www.childrensworld.ch<\/a>","coordLat":"47.1747294","coordLon":"8.5141545"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zauberlehrling<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-zauberlehrling.ch' target='_blank'>www.kita-zauberlehrling.ch<\/a>","coordLat":"47.4175438","coordLon":"9.3808331"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Mogli<\/b><br\/>3097 Liebefeld<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-koeniz.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-koeniz.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Chinderland<\/b><br\/>3097 Liebefeld<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-koeniz.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-koeniz.ch<\/a>","coordLat":"46.9306992","coordLon":"7.4295329"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Mirabu<\/b><br\/>3322 Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.0230629","coordLon":"7.5015061"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zibalu<\/b><br\/>3322 Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl<br\/><a href='http:\/\/zibalu.ch\/' target='_blank'>http:\/\/zibalu.ch\/<\/a>","coordLat":"47.0239712","coordLon":"7.5030981"},{"icon":"kita","text":"<b>Double Decker Bilingual PreSchool<\/b><br\/>8700 K\u00fcsnacht<br\/><a href='http:\/\/www.doubledecker.ch' target='_blank'>www.doubledecker.ch<\/a>","coordLat":"47.3177269","coordLon":"8.5829526"},{"icon":"multi","text":"<b>KinderOase Gerlafingen<\/b><br\/>4563 Gerlafingen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderoase-gerlafingen.ch' target='_blank'>www.kinderoase-gerlafingen.ch<\/a><br\/><br\/><b>KinderOase Gerlafingen<\/b><br\/>4563 Gerlafingen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderoase-gerlafingen.ch' target='_blank'>www.kinderoase-gerlafingen.ch<\/a>","coordLat":"47.1703992","coordLon":"7.5752506"},{"icon":"kita","text":"<b>KiPa  Kindertagesst\u00e4tte von Eawag und Empa<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.kinderpavillon.eawag-empa.ch' target='_blank'>www.kinderpavillon.eawag-empa.ch<\/a>","coordLat":"47.4048301","coordLon":"8.6096666"},{"icon":"multi","text":"<b>Elements4kids<\/b><br\/>8957 Spreitenbach<br\/><a href='http:\/\/www.elements4kids.ch' target='_blank'>www.elements4kids.ch<\/a><br\/><br\/><b>Elements4kids<\/b><br\/>8957 Spreitenbach<br\/><a href='http:\/\/www.elements4kids.ch' target='_blank'>www.elements4kids.ch<\/a>","coordLat":"47.4193392","coordLon":"8.3746776"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Trampi<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-trampi.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-trampi.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.5210568","coordLon":"7.6868245"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Schiguna Ackersteinstrasse<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.schiguna.ch' target='_blank'>www.schiguna.ch<\/a>","coordLat":"47.3996789","coordLon":"8.5023626"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Schiguna Tobeleggweg<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.schiguna.ch' target='_blank'>www.schiguna.ch<\/a>","coordLat":"47.3976869","coordLon":"8.5014459"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe Schiguna Kronenwiese<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.schiguna.ch' target='_blank'>www.schiguna.ch<\/a>","coordLat":"47.3879772","coordLon":"8.5365084"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderparadies \u00abThe 7 Bears\u00bb<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.7-bears.ch' target='_blank'>www.7-bears.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderparadies \u00abThe 7 Bears\u00bb<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.7-bears.ch' target='_blank'>www.7-bears.ch<\/a>","coordLat":"47.3642124","coordLon":"8.5546782"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderbetreuung Ramba-Zamba<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.ramba-zamba.ch' target='_blank'>www.ramba-zamba.ch<\/a><br\/><br\/><b>Hort Ramba-Zamba<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.ramba-zamba.ch' target='_blank'>www.ramba-zamba.ch<\/a>","coordLat":"47.3466352","coordLon":"8.7075514"},{"icon":"multi","text":"<b>Villa Blau<\/b><br\/>5033 Buchs<br\/><a href='http:\/\/www.kindernetzwerk-buchs.ch' target='_blank'>www.kindernetzwerk-buchs.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Villa Blau<\/b><br\/>5033 Buchs<br\/><a href='http:\/\/www.kindernetzwerk-buchs.ch' target='_blank'>www.kindernetzwerk-buchs.ch<\/a>","coordLat":"47.3881329","coordLon":"8.0767246"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus M\u00fcli<\/b><br\/>6440 Brunnen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuusmueli.ch' target='_blank'>www.chinderhuusmueli.ch<\/a>","coordLat":"46.9973705","coordLon":"8.6158727"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTs Bronschhofen<\/b><br\/>9552 Bronschhofen<br\/><a href='http:\/\/www.kits-dayschool.ch' target='_blank'>www.kits-dayschool.ch<\/a>","coordLat":"47.4745642","coordLon":"9.0337463"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTs Jonschwil<\/b><br\/>9536 Schwarzenbach<br\/><a href='http:\/\/www.kits-kita.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kits-kita.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4424914","coordLon":"9.0744884"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTs Rickenbach<\/b><br\/>9532 Rickenbach<br\/><a href='http:\/\/www.kits-kita.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kits-kita.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4479224","coordLon":"9.0496837"},{"icon":"multi","text":"<b>kiwula<\/b><br\/>4106 Therwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kinderwunderland.ch' target='_blank'>www.kita-kinderwunderland.ch<\/a><br\/><br\/><b>kiwula<\/b><br\/>4106 Therwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kinderwunderland.ch' target='_blank'>www.kita-kinderwunderland.ch<\/a>","coordLat":"47.500297","coordLon":"7.5565302"},{"icon":"multi","text":"<b>Verein KiPlus<\/b><br\/>3123 Belp<br\/><a href='http:\/\/www.kiplus.ch' target='_blank'>www.kiplus.ch<\/a><br\/><br\/><b>KiPlus Tagesfamilien<\/b><br\/>3123 Belp<br\/><a href='http:\/\/www.kiplus.ch' target='_blank'>www.kiplus.ch<\/a>","coordLat":"46.8923674","coordLon":"7.4931544"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Stella Luna<\/b><br\/>3510 Konolfingen<br\/><a href='http:\/\/www.kibekonolfingen.ch' target='_blank'>www.kibekonolfingen.ch<\/a>","coordLat":"46.8813763","coordLon":"7.6212431"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Laupen<\/b><br\/>3177 Laupen<br\/><a href='http:\/\/www.kibal-laupen.ch' target='_blank'>www.kibal-laupen.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilienvermittlung Laupen<\/b><br\/>3177 Laupen<br\/><a href='http:\/\/www.kibal-laupen.ch' target='_blank'>www.kibal-laupen.ch<\/a>","coordLat":"46.903513","coordLon":"7.2400595"},{"icon":"multi","text":"<b>chinderchrippa marzipan<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch' target='_blank'>www.fea-zermatt.ch<\/a><br\/><br\/><b>kita puderzucker<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch\/kita-puderzucker\/' target='_blank'>http:\/\/www.fea-zermatt.ch\/kita-puderzucker\/<\/a><br\/><br\/><b>tageseltern nikolai<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch' target='_blank'>www.fea-zermatt.ch<\/a>","coordLat":"46.0205023","coordLon":"7.7494615"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Hummelin\u00e4scht<\/b><br\/>3072 Ostermundigen<br\/><a href='http:\/\/www.ostermundigen.ch' target='_blank'>www.ostermundigen.ch<\/a>","coordLat":"46.9581613","coordLon":"7.4892813"},{"icon":"kita","text":"<b>Nido Borgo<\/b><br\/>7742 Poschiavo<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"46.3256952","coordLon":"10.0605218"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim Sunnegarte<\/b><br\/>4144 Arlesheim<br\/><a href='http:\/\/www.sunnegarte.org' target='_blank'>www.sunnegarte.org<\/a>","coordLat":"47.492724","coordLon":"7.6138002"},{"icon":"multi","text":"<b>Canorta Villa Milla<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a><br\/><br\/><b>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7971589","coordLon":"10.3024628"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhaus Sursee<\/b><br\/>6210 Sursee<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-sursee.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-sursee.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilien Vermittlung Sursee<\/b><br\/>6210 Sursee<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-sursee.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-sursee.ch<\/a>","coordLat":"47.1730743","coordLon":"8.1087619"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Hurrlibus<\/b><br\/>6130 Willisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-willisau.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-willisau.ch<\/a>","coordLat":"47.1188266","coordLon":"7.9897611"},{"icon":"kita","text":"<b>KiBiZ Hofmatt<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.1619976","coordLon":"8.5156812"},{"icon":"kita","text":"<b>KiBiZ Stampfi<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1781354","coordLon":"8.504119"},{"icon":"kita","text":"<b>KiBiZ Guthirt<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1762347","coordLon":"8.5217462"},{"icon":"kita","text":"<b>KiBiZ Eichwald<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1826338","coordLon":"8.5059713"},{"icon":"kita","text":"<b>KIBIZ Chriesimatt<\/b><br\/>6340 Baar<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1933461","coordLon":"8.5325308"},{"icon":"kita","text":"<b>Lo scoiattolino<\/b><br\/>6855 Stabio<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a>","coordLat":"45.8523588","coordLon":"8.9387971"},{"icon":"kita","text":"<b>Il nido dello Scoiattolo<\/b><br\/>6877 Coldererio<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a>","coordLat":"45.8533822","coordLon":"8.9838141"},{"icon":"kita","text":"<b>Asilo nido Il castello dei bimbi<\/b><br\/>6500 Bellinzona<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a>","coordLat":"46.1879138","coordLon":"9.023226"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Schwamendingen<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-schwamendingen' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-schwamendingen<\/a>","coordLat":"47.4062557","coordLon":"8.5710716"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita In B\u00f6den<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-inboeden' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-inboeden<\/a>","coordLat":"47.4180598","coordLon":"8.5097138"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Artergut<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-artergut' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-artergut<\/a>","coordLat":"47.3659215","coordLon":"8.5556143"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Mattenhof<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-mattenhof' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-mattenhof<\/a>","coordLat":"47.3999313","coordLon":"8.5936087"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Ti\u00e8chestrasse<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-tiechestrasse' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-tiechestrasse<\/a>","coordLat":"47.3983942","coordLon":"8.5263551"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Selnau<\/b><br\/>8001 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-selnau' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-selnau<\/a>","coordLat":"47.3697402","coordLon":"8.5306562"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Paradies<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-paradies' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-paradies<\/a>","coordLat":"47.3346594","coordLon":"8.5268021"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Leutschenbach<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-leutschenbach' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-leutschenbach<\/a>","coordLat":"47.4144727","coordLon":"8.5622462"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Triemlispital<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-triemlispital' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-triemlispital<\/a>","coordLat":"47.3652451","coordLon":"8.5012746"},{"icon":"multi","text":"<b>Tandem-Kita<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg<\/a><br\/><br\/><b>Betreuungszentrum<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg<\/a><br\/><br\/><b>24h-Kita und Krisenintervention<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg<\/a><br\/><br\/><b>Betreuungszentrum<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kinderhaus-entlisberg<\/a>","coordLat":"47.3407536","coordLon":"8.5244253"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Satellit Waidspital<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/kita-tiechestrasse' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/kita-tiechestrasse<\/a>","coordLat":"47.3983228","coordLon":"8.5181169"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kieselstein<\/b><br\/>9113 Degersheim<br\/><a href='http:\/\/www.kita-degersheim.ch' target='_blank'>www.kita-degersheim.ch<\/a>","coordLat":"47.3730156","coordLon":"9.1949827"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Popcorn<\/b><br\/>8152 Opfikon<br\/><a href='http:\/\/www.kita-popcorn.ch' target='_blank'>www.kita-popcorn.ch<\/a>","coordLat":"47.4276501","coordLon":"8.5672217"},{"icon":"kita","text":"<b>PASITOS, Guarderia Espanola<\/b><br\/>8002 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.guarderia.ch' target='_blank'>www.guarderia.ch<\/a>","coordLat":"47.3697379","coordLon":"8.5328011"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte TuttiFrutti<\/b><br\/>2502 Biel<br\/><a href='http:\/\/www.frauenundkinder.org' target='_blank'>www.frauenundkinder.org<\/a>","coordLat":"47.1383666","coordLon":"7.2406864"},{"icon":"kita","text":"<b>Bambis Chinderland<\/b><br\/>8002 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.bambis.ch' target='_blank'>www.bambis.ch<\/a>","coordLat":"47.3647789","coordLon":"8.5331069"},{"icon":"kita","text":"<b>Bambis Chinderland<\/b><br\/>8002 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.bambis.ch' target='_blank'>www.bambis.ch<\/a>","coordLat":"47.3619055","coordLon":"8.533993"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderstube Oerlikon<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-8050.ch' target='_blank'>www.kita-8050.ch<\/a>","coordLat":"47.4135067","coordLon":"8.5582952"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Niederweningen<\/b><br\/>8166 Niederweningen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.5098855","coordLon":"8.3773099"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderstube Wehntal Sch\u00f6fflisdorf<\/b><br\/>8165 Sch\u00f6fflisdorf<br\/><a href='http:\/\/www.krippe-hort.ch' target='_blank'>www.krippe-hort.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderstube Wehntal Sch\u00f6fflisdorf<\/b><br\/>8165 Sch\u00f6fflisdorf<br\/><a href='http:\/\/www.krippe-hort.ch' target='_blank'>www.krippe-hort.ch<\/a>","coordLat":"47.4991294","coordLon":"8.4130887"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderstube Steinmaur<\/b><br\/>8162 Steinmaur<br\/><a href='http:\/\/www.spielgruppe-8165.ch' target='_blank'>www.spielgruppe-8165.ch<\/a>","coordLat":"47.4925244","coordLon":"8.4491047"},{"icon":"kita","text":"<b>The First Step Wildbachstrasse<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.thefirststep.ch' target='_blank'>www.thefirststep.ch<\/a>","coordLat":"47.3567057","coordLon":"8.5572781"},{"icon":"kita","text":"<b>The First Step F\u00e4rberstrasse<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.thefirststep.ch' target='_blank'>www.thefirststep.ch<\/a>","coordLat":"47.361362","coordLon":"8.5527122"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8180 B\u00fclach<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.5199879","coordLon":"8.5357877"},{"icon":"multi","text":"<b>KIMI Giardino Nido GmbH<\/b><br\/>5702 Niederlenz<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a><br\/><br\/><b>KIMI Giardino Nido GmbH<\/b><br\/>5702 Niederlenz<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.40172","coordLon":"8.1770673"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8302 Kloten<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4509719","coordLon":"8.5857379"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Daleu AG<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"46.8545393","coordLon":"9.5258993"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8306 Br\u00fcttisellen<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4182744","coordLon":"8.625879"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Central AG<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3884733","coordLon":"8.5348547"},{"icon":"multi","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8303 Bassersdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a><br\/><br\/><b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8303 Bassersdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4431223","coordLon":"8.6211561"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.402776","coordLon":"8.4468593"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Reiat AG<\/b><br\/>8240 Thayngen<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.7481558","coordLon":"8.7106807"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Tower AG<\/b><br\/>6340 Baar<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.1948873","coordLon":"8.5174125"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4785075","coordLon":"7.7360842"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8184 Bachenb\u00fclach<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.5022621","coordLon":"8.5468241"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8905 Arni<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3205353","coordLon":"8.4248942"},{"icon":"multi","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8303 Bassersdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a><br\/><br\/><b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8303 Bassersdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4428815","coordLon":"8.6314663"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG  Standort Futura<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3979826","coordLon":"8.4427196"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8476 Unterstammheim<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.6387725","coordLon":"8.7912208"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Daleu AG<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"46.8503416","coordLon":"9.5107803"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Tower AG<\/b><br\/>6330 Cham<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.1834778","coordLon":"8.4605784"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8604 Volketswil<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3882915","coordLon":"8.6791336"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Central AG<\/b><br\/>8001 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3771926","coordLon":"8.5375968"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8904 Aesch<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.3373783","coordLon":"8.4390467"},{"icon":"kita","text":"<b>KIMI Giardino AG Standort Binningen<\/b><br\/>4102 Binningen<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.5422052","coordLon":"7.5758022"},{"icon":"kita","text":"<b>Pika Kinderkrippe<\/b><br\/>8002 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-pika.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-pika.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3596664","coordLon":"8.5321267"},{"icon":"kita","text":"<b>Alexi's Kinderkrippe GmbH<\/b><br\/>8002 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-alexis.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-alexis.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3633703","coordLon":"8.5288973"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe M\u00f6ndli<\/b><br\/>8957 Spreitenbach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-m\u00f6ndli.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-m\u00f6ndli.ch<\/a>","coordLat":"47.4184184","coordLon":"8.3667357"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Rudolfstetten<\/b><br\/>8964 Rudolfstetten<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuusrudolfstetten.ch' target='_blank'>www.chinderhuusrudolfstetten.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Rudolfstetten<\/b><br\/>8964 Rudolfstetten<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuusrudolfstetten.ch' target='_blank'>www.chinderhuusrudolfstetten.ch<\/a>","coordLat":"47.3682324","coordLon":"8.3800589"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Purzelhuus<\/b><br\/>5600 Lenzburg<br\/><a href='http:\/\/www.purzelhuus.ch' target='_blank'>www.purzelhuus.ch<\/a>","coordLat":"47.3885926","coordLon":"8.1735081"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Albatros<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-albatros.ch' target='_blank'>www.kita-albatros.ch<\/a>","coordLat":"47.3541352","coordLon":"8.5083901"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sunneschii<\/b><br\/>8193 Eglisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-sunneschii.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-sunneschii.ch<\/a>","coordLat":"47.5764633","coordLon":"8.5220196"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sunneschii \u00abH\u00fcsli\u00bb<\/b><br\/>8193 Eglisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-sunneschii.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-sunneschii.ch<\/a>","coordLat":"47.5801317","coordLon":"8.5150172"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Zwerglihuus<\/b><br\/>8406 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.zwerglihuus.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.zwerglihuus.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Zwerglihuus<\/b><br\/>8406 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.zwerglihuus.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.zwerglihuus.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4844364","coordLon":"8.7102508"},{"icon":"kita","text":"<b>Rachel's Kinderkrippe<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.rachelskinderkrippe.ch' target='_blank'>www.rachelskinderkrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.3605128","coordLon":"8.5645951"},{"icon":"multi","text":"<b>Tageshort der Micarna SA<\/b><br\/>9602 Bazenheid<br\/><a href='https:\/\/www.micarna.ch\/kita-kruemelmonschter' target='_blank'>https:\/\/www.micarna.ch\/kita-kruemelmonschter<\/a><br\/><br\/><b>Tageshort der Micarna SA<\/b><br\/>9602 Bazenheid<br\/><a href='https:\/\/www.micarna.ch\/kita-kruemelmonschter' target='_blank'>https:\/\/www.micarna.ch\/kita-kruemelmonschter<\/a>","coordLat":"47.4125211","coordLon":"9.0652449"},{"icon":"kita","text":"<b>Globi Kinderkrippe Sonn\u00e4winkel<\/b><br\/>9015 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.globikinderkrippen.ch' target='_blank'>www.globikinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4017314","coordLon":"9.301372"},{"icon":"kita","text":"<b>Globi Kinderkrippe Gossau<\/b><br\/>9200 Gossau<br\/><a href='http:\/\/www.globikinderkrippen.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.globikinderkrippen.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4185655","coordLon":"9.252082"},{"icon":"kita","text":"<b>Globi Kinderkrippe St.Gallen<\/b><br\/>9000 St.Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.globikinderkrippen.ch' target='_blank'>http:\/\/www.globikinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4300477","coordLon":"9.3777229"},{"icon":"kita","text":"<b>Globi Kinderkrippe Otmar<\/b><br\/>9000 St.Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.globikinderkrippen.ch' target='_blank'>http:\/\/www.globikinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4178466","coordLon":"9.3600333"},{"icon":"kita","text":"<b>Globi Kinderkrippe Oberb\u00fcren<\/b><br\/>9245 Oberb\u00fcren<br\/><a href='http:\/\/www.globikinderkrippe.ch' target='_blank'>www.globikinderkrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.4510604","coordLon":"9.1584788"},{"icon":"kita","text":"<b>Early Learning Academy<\/b><br\/>4102 Binningen<br\/><a href='http:\/\/www.fit4school.ch' target='_blank'>http:\/\/www.fit4school.ch<\/a>","coordLat":"47.539139","coordLon":"7.5752897"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindervilla Im Dorf<\/b><br\/>4103 Bottmingen<br\/><a href='http:\/\/www.kindervilla-kitas.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kindervilla-kitas.ch<\/a>","coordLat":"47.5262508","coordLon":"7.5753231"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindervilla Bruderholz<\/b><br\/>4103 Bottmingen<br\/><a href='http:\/\/www.kindervilla-kitas.ch' target='_blank'>www.kindervilla-kitas.ch<\/a>","coordLat":"47.524346","coordLon":"7.5812535"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe H\u00e4slischloss<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.haeslischloss.ch' target='_blank'>www.haeslischloss.ch<\/a>","coordLat":"47.5203583","coordLon":"7.6063371"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe H\u00e4slischloss<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.haeslischloss.ch' target='_blank'>www.haeslischloss.ch<\/a>","coordLat":"47.5200942","coordLon":"7.6065213"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Chliin\u00e4 Chnopf<\/b><br\/>4455 Zungen<br\/><a href='http:\/\/www.chliinaeschnopf.info' target='_blank'>www.chliinaeschnopf.info<\/a>","coordLat":"47.449436","coordLon":"7.8060242"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Rapunzel<\/b><br\/>6072 Sachseln<br\/><a href='http:\/\/www.kindekrippe-rapunzel.ch' target='_blank'>www.kindekrippe-rapunzel.ch<\/a>","coordLat":"46.8600341","coordLon":"8.2274604"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Burgn\u00e4schtli Rothenburg<\/b><br\/>6023 Rothenburg<br\/><a href='http:\/\/www.burgnaeschtli.ch' target='_blank'>http:\/\/www.burgnaeschtli.ch<\/a>","coordLat":"47.0972942","coordLon":"8.2718399"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Stellina<\/b><br\/>6280 Hochdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kita-stellina.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-stellina.ch\/<\/a>","coordLat":"47.1657908","coordLon":"8.2930994"},{"icon":"kita","text":"<b>Villa Luna - ein Haus f\u00fcr Kinder<\/b><br\/>6210 Sursee<br\/><a href='http:\/\/www.villaluna.ch' target='_blank'>http:\/\/www.villaluna.ch<\/a>","coordLat":"47.1731708","coordLon":"8.1107154"},{"icon":"multi","text":"<b>TaFF Adligenswil GmbH<\/b><br\/>6043 Adligenswil<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.taff-schweiz.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>TaFF Adligenswil GmbH<\/b><br\/>6043 Adligenswil<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.taff-schweiz.ch\/<\/a>","coordLat":"47.0744983","coordLon":"8.359232"},{"icon":"multi","text":"<b>TaFF Luzern GmbH<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch' target='_blank'>http:\/\/www.taff-schweiz.ch<\/a><br\/><br\/><b>TaFF Luzern GmbH<\/b><br\/>6006 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch' target='_blank'>http:\/\/www.taff-schweiz.ch<\/a>","coordLat":"47.0545242","coordLon":"8.3563488"},{"icon":"multi","text":"<b>TaFF Wolhusen<\/b><br\/>6110 Wolhusen<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch' target='_blank'>www.taff-schweiz.ch<\/a><br\/><br\/><b>TaFF Wolhusen<\/b><br\/>6110 Wolhusen<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch' target='_blank'>www.taff-schweiz.ch<\/a>","coordLat":"47.0580135","coordLon":"8.0694759"},{"icon":"multi","text":"<b>TaFF Weggis<\/b><br\/>6353 Weggis<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch' target='_blank'>www.taff-schweiz.ch<\/a><br\/><br\/><b>TaFF Weggis<\/b><br\/>6353 Weggis<br\/><a href='http:\/\/www.taff-schweiz.ch' target='_blank'>www.taff-schweiz.ch<\/a>","coordLat":"47.0324721","coordLon":"8.4362815"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Wirbelwind<\/b><br\/>9410 Heiden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-wirbelwind.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kita-wirbelwind.ch<\/a>","coordLat":"47.4452009","coordLon":"9.534543"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Wirbelwind<\/b><br\/>9427 Wolfhalden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-wirbelwind.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kita-wirbelwind.ch<\/a>","coordLat":"47.447027","coordLon":"9.5442484"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus M\u00e4rlizauber<\/b><br\/>4144 Arlesheim<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-maerlizauber.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-maerlizauber.ch<\/a>","coordLat":"47.4940062","coordLon":"7.6155463"},{"icon":"kita","text":"<b>Bambi-Tagi<\/b><br\/>4127 Birsfelden<br\/><a href='http:\/\/www.bambi-tagi.ch' target='_blank'>http:\/\/www.bambi-tagi.ch<\/a>","coordLat":"47.5553572","coordLon":"7.6196788"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Momo Frenkendorf<\/b><br\/>4402 Frenkendorf<br\/><a href='http:\/\/www.momokita.ch' target='_blank'>http:\/\/www.momokita.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Momo Frenkendorf<\/b><br\/>4402 Frenkendorf<br\/><a href='http:\/\/www.momokita.ch' target='_blank'>http:\/\/www.momokita.ch<\/a>","coordLat":"47.5021661","coordLon":"7.7161483"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Momo M\u00f6hlin<\/b><br\/>4313 M\u00f6hlin<br\/><a href='http:\/\/www.momokita.ch' target='_blank'>www.momokita.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Momo M\u00f6hlin<\/b><br\/>4313 M\u00f6hlin<br\/><a href='http:\/\/www.momokita.ch' target='_blank'>www.momokita.ch<\/a>","coordLat":"47.5526004","coordLon":"7.8480266"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Momo Rheinfelden<\/b><br\/>4310 Rheinfelden<br\/><a href='http:\/\/www.momokita.ch' target='_blank'>http:\/\/www.momokita.ch<\/a>","coordLat":"47.5487146","coordLon":"7.7754254"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim zum Wiedehopf Grienschnabel<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.tagi-wiedehopf.ch' target='_blank'>http:\/\/www.tagi-wiedehopf.ch<\/a>","coordLat":"47.566709","coordLon":"7.5793069"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhuus zem Glugger<\/b><br\/>4125 Riehen<br\/><a href='http:\/\/www.glugger.ch' target='_blank'>http:\/\/www.glugger.ch<\/a>","coordLat":"47.5704744","coordLon":"7.6316242"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderschloss N\u00e4fels<\/b><br\/>8752 N\u00e4fels<br\/><a href='http:\/\/www.chinderschloss-naefels.ch' target='_blank'>www.chinderschloss-naefels.ch<\/a>","coordLat":"47.1015424","coordLon":"9.0650631"},{"icon":"kita","text":"<b>Z\u00fcrisee-Krippe<\/b><br\/>8807 Freienbach<br\/><a href='http:\/\/www.zuerisee-krippe.ch' target='_blank'>www.zuerisee-krippe.ch<\/a>","coordLat":"47.2062601","coordLon":"8.7487015"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Villa Rainbow<\/b><br\/>8853 Lachen<br\/><a href='http:\/\/www.villarainbow.ch' target='_blank'>www.villarainbow.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Villa Rainbow<\/b><br\/>8853 Lachen<br\/><a href='http:\/\/www.villarainbow.ch' target='_blank'>www.villarainbow.ch<\/a>","coordLat":"47.196122","coordLon":"8.8557424"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Villa Kunterbunt<\/b><br\/>5034 Suhr<br\/><a href='http:\/\/www.villakunterbunt-suhr.ch' target='_blank'>www.villakunterbunt-suhr.ch<\/a>","coordLat":"47.3873475","coordLon":"8.0723579"},{"icon":"kita","text":"<b>Naturkita Villa Kunterbunt<\/b><br\/>5034 Suhr<br\/><a href='http:\/\/www.villakunterbunt-suhr.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.villakunterbunt-suhr.ch\/<\/a>","coordLat":"47.388151","coordLon":"8.0652022"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Fruchtzwerg Bremgarten<\/b><br\/>5620 Bremgarten<br\/><a href='http:\/\/www.kitafruchtzwerg-bremgarten.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kitafruchtzwerg-bremgarten.ch<\/a>","coordLat":"47.353931","coordLon":"8.3370795"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chinderschl\u00f6ssli Aarburg<\/b><br\/>4663 Aarburg<br\/><a href='http:\/\/www.kita-chinderschloessli.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kita-chinderschloessli.ch<\/a>","coordLat":"47.3184596","coordLon":"7.9069117"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Meisterschwanden<\/b><br\/>5616 Meisterschwanden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-meisterschwanden.ch' target='_blank'>www.kita-meisterschwanden.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Meisterschwanden<\/b><br\/>5616 Meisterschwanden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-meisterschwanden.ch' target='_blank'>www.kita-meisterschwanden.ch<\/a>","coordLat":"47.2957726","coordLon":"8.2277458"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Wichtelburg<\/b><br\/>5630 Muri<br\/><a href='http:\/\/www.wichtelburg.ch' target='_blank'>www.wichtelburg.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Kita Wichtelburg<\/b><br\/>5630 Muri<br\/><a href='http:\/\/www.wichtelburg.ch' target='_blank'>www.wichtelburg.ch<\/a>","coordLat":"47.2700657","coordLon":"8.329465"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Sunneschii<\/b><br\/>5040 Sch\u00f6ftland<br\/><a href='http:\/\/www.kitasunneschii.ch' target='_blank'>www.kitasunneschii.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.3070958","coordLon":"8.0545341"},{"icon":"multi","text":"<b>KIBE Region Huttwil \/ KiTA<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.kitahuttwil.ch' target='_blank'>www.kitahuttwil.ch<\/a><br\/><br\/><b>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.1144809","coordLon":"7.8348534"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Ins<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuusins.ch' target='_blank'>www.chinderhuusins.ch<\/a>","coordLat":"47.0069857","coordLon":"7.1022319"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Gampelen<\/b><br\/>3236 Gampelen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuusins.ch' target='_blank'>www.chinderhuusins.ch<\/a>","coordLat":"47.0152087","coordLon":"7.0597657"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Langnau<\/b><br\/>3550 Langnau im Emmental<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-langnau.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-langnau.ch<\/a>","coordLat":"46.9440809","coordLon":"7.7783329"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Wunderland<\/b><br\/>4934 Madiswil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-madiswil.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-madiswil.ch\/<\/a>","coordLat":"47.1640775","coordLon":"7.7968676"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Pinocchio<\/b><br\/>3225 M\u00fcntschemier<br\/><a href='http:\/\/www.kita-pinocchio.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-pinocchio.ch\/<\/a>","coordLat":"46.9953289","coordLon":"7.1449674"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schn\u00e4ggli - Standort Wiedlisbach<\/b><br\/>4537 Wiedlisbach<br\/><a href='http:\/\/www.kita-schnaeggli.ch' target='_blank'>www.kita-schnaeggli.ch<\/a>","coordLat":"47.252057","coordLon":"7.6380867"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schn\u00e4ggli - Standort Niederbipp<\/b><br\/>4704 Niederbipp<br\/><a href='http:\/\/www.kita-schnaeggli.ch' target='_blank'>www.kita-schnaeggli.ch<\/a>","coordLat":"47.2713164","coordLon":"7.685588"},{"icon":"kita","text":"<b>Montessori Kinderhaus<\/b><br\/>8280 Kreuzlingen<br\/><a href='http:\/\/hwww.montessori-kreuzlingen.ch' target='_blank'>hwww.montessori-kreuzlingen.ch<\/a>","coordLat":"47.6439257","coordLon":"9.1800308"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Schlumpf\u00e4land<\/b><br\/>9542 M\u00fcnchwilen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-schlumpfaeland.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kita-schlumpfaeland.ch<\/a>","coordLat":"47.4788775","coordLon":"8.9951163"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Hexenburg<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.hexenburg.ch' target='_blank'>www.hexenburg.ch<\/a>","coordLat":"47.2175461","coordLon":"7.5440824"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tubeschlag<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tubeschlag.ch' target='_blank'>www.tubeschlag.ch<\/a>","coordLat":"47.2125445","coordLon":"7.5227144"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Goldach<\/b><br\/>9403 Goldach<br\/><a href='http:\/\/www.kitagoldach.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kitagoldach.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Goldach<\/b><br\/>9403 Goldach<br\/><a href='http:\/\/www.kitagoldach.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kitagoldach.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4784163","coordLon":"9.4635348"},{"icon":"kita","text":"<b>Prismalino Kindertagesst\u00e4tte<\/b><br\/>8640 Rapperswil<br\/><a href='http:\/\/www.prismalino.ch' target='_blank'>http:\/\/www.prismalino.ch<\/a>","coordLat":"47.2284872","coordLon":"8.8207191"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Nepomuk<\/b><br\/>8733 Eschenbach<br\/><a href='http:\/\/www.kita-nepomuk.ch' target='_blank'>www.kita-nepomuk.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Nepomuk<\/b><br\/>8733 Eschenbach<br\/><a href='http:\/\/www.kita-nepomuk.ch' target='_blank'>www.kita-nepomuk.ch<\/a>","coordLat":"47.2412661","coordLon":"8.9213638"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus R\u00e4gebog\u00e4<\/b><br\/>9430 St. Margrethen<br\/><a href='http:\/\/www.raegebogae-stmargrethen.ch' target='_blank'>www.raegebogae-stmargrethen.ch<\/a>","coordLat":"47.4520602","coordLon":"9.6387472"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderbetreuung Tutti Frutti<\/b><br\/>9008 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/krippe-sg.ch' target='_blank'>http:\/\/krippe-sg.ch<\/a>","coordLat":"47.441699","coordLon":"9.3963818"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderbetreuung Tutti Frutti<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.krippe-sg.ch' target='_blank'>http:\/\/www.krippe-sg.ch<\/a>","coordLat":"47.4318844","coordLon":"9.3993074"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe L\u00f6wenzahn<\/b><br\/>9010 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-loewenzahn.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-loewenzahn.ch<\/a>","coordLat":"47.4326772","coordLon":"9.3722101"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhus R\u00e4geboge<\/b><br\/>9240 Uzwil<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhus-raegeboge.ch' target='_blank'>www.chinderhus-raegeboge.ch<\/a>","coordLat":"47.4399018","coordLon":"9.1349531"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Momo<\/b><br\/>4512 Bellach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhausmomo.ch' target='_blank'>www.kinderhausmomo.ch<\/a>","coordLat":"47.2097294","coordLon":"7.5087579"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderhaus H\u00e4gendorf<\/b><br\/>4614 H\u00e4gendorf<br\/><a href='http:\/\/www.kinderdach.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kinderdach.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Kinderhaus H\u00e4gendorf<\/b><br\/>4614 H\u00e4gendorf<br\/><a href='http:\/\/www.kinderdach.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kinderdach.ch\/<\/a>","coordLat":"47.3312858","coordLon":"7.8465159"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Lommiswil<\/b><br\/>4514 Lommiswil<br\/><a href='http:\/\/www.kitalommiswil.ch' target='_blank'>www.kitalommiswil.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Lommiswil<\/b><br\/>4514 Lommiswil<br\/><a href='http:\/\/www.kitalommiswil.ch' target='_blank'>www.kitalommiswil.ch<\/a>","coordLat":"47.2302079","coordLon":"7.4738578"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Lilly & Lars<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.lillyundlars.ch' target='_blank'>www.lillyundlars.ch<\/a>","coordLat":"47.353186","coordLon":"7.9091199"},{"icon":"multi","text":"<b>Chindertr\u00e4ff L\u00f6w\u00e4pfoot\u00e4<\/b><br\/>6467 Schattdorf<br\/><a href='http:\/\/www.loewaepfootae.ch' target='_blank'>www.loewaepfootae.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chindertr\u00e4ff L\u00f6w\u00e4pfoot\u00e4<\/b><br\/>6467 Schattdorf<br\/><a href='http:\/\/www.loewaepfootae.ch' target='_blank'>www.loewaepfootae.ch<\/a>","coordLat":"46.8599957","coordLon":"8.6488571"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Ameisiland<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.ameisiland.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.ameisiland.ch\/<\/a>","coordLat":"47.1831946","coordLon":"8.4939546"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schn\u00e4ggehuus<\/b><br\/>6330 Cham<br\/><a href='http:\/\/www.kita-staedtli.ch' target='_blank'>www.kita-staedtli.ch<\/a>","coordLat":"47.193988","coordLon":"8.4551306"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita St\u00e4dtli<\/b><br\/>6330 Cham<br\/><a href='http:\/\/www.kita-staedtli.ch' target='_blank'>www.kita-staedtli.ch<\/a>","coordLat":"47.1836677","coordLon":"8.4655167"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita W\u00f6lkli<\/b><br\/>6319 Allenwinden<br\/><a href='http:\/\/www.kita-woelkli.ch' target='_blank'>www.kita-woelkli.ch<\/a>","coordLat":"47.1684204","coordLon":"8.553504"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita W\u00f6lkli<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kita-woelkli.ch' target='_blank'>www.kita-woelkli.ch<\/a>","coordLat":"47.1707781","coordLon":"8.5252364"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Lil' Mouse House<\/b><br\/>6343 Rotkreuz<br\/><a href='http:\/\/www.lilmousehouse.ch' target='_blank'>http:\/\/www.lilmousehouse.ch<\/a>","coordLat":"47.1478542","coordLon":"8.4309297"},{"icon":"kita","text":"<b>NaturKita<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.naturkita.ch' target='_blank'>www.naturkita.ch<\/a>","coordLat":"47.3074008","coordLon":"8.5184964"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Huetiberg<\/b><br\/>8902 Urdorf<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch' target='_blank'>http:\/\/www.huetiberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3802705","coordLon":"8.421828"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Sunezyt<\/b><br\/>8902 Urdorf<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch' target='_blank'>http:\/\/www.huetiberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3892865","coordLon":"8.4204049"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Zwergenvilla<\/b><br\/>8903 Birmensdorf<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch' target='_blank'>http:\/\/www.huetiberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3562716","coordLon":"8.4489583"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Zauberh\u00f6hle<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch' target='_blank'>www.huetiberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3857825","coordLon":"8.0557051"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Am Rietpark<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch' target='_blank'>www.huetiberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3994332","coordLon":"8.4437372"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Spitzacker<\/b><br\/>8902 Urdorf<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch' target='_blank'>www.huetiberg.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Spitzacker<\/b><br\/>8902 Urdorf<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch' target='_blank'>www.huetiberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3850337","coordLon":"8.4223132"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Traumstern<\/b><br\/>8903 Birmensdorf<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch\/kinderkrippe-traumstern-birmensdorf\/' target='_blank'>http:\/\/www.huetiberg.ch\/kinderkrippe-traumstern-birmensdorf\/<\/a>","coordLat":"47.3557216","coordLon":"8.4491068"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Oehler<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.huetiberg.ch\/kita-villa-oehler\/' target='_blank'>http:\/\/www.huetiberg.ch\/kita-villa-oehler\/<\/a>","coordLat":"47.3911636","coordLon":"8.0602972"},{"icon":"kita","text":"<b>Elisa Steig<\/b><br\/>8193 Eglisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-elisa.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-elisa.ch<\/a>","coordLat":"47.5779175","coordLon":"8.5200102"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Elisa Haldenweg<\/b><br\/>8193 Eglisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-elisa.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-elisa.ch<\/a>","coordLat":"47.5731519","coordLon":"8.5227579"},{"icon":"multi","text":"<b>KiBiZ Geroldswil<\/b><br\/>8954 Geroldswil<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-geroldswil.ch' target='_blank'>www.kibiz-geroldswil.ch<\/a><br\/><br\/><b>KibiZ Geroldswil Hort<\/b><br\/>8954 Geroldswil<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-geroldswil.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kibiz-geroldswil.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4225141","coordLon":"8.4107592"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kidsloft<\/b><br\/>8704 Herrliberg<br\/><a href='http:\/\/www.kidsloft.ch' target='_blank'>www.kidsloft.ch<\/a>","coordLat":"47.2878224","coordLon":"8.6146225"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Storch<\/b><br\/>8102 Oberengstringen<br\/><a href='http:\/\/www.krippe-storch.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.krippe-storch.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4055491","coordLon":"8.4770409"},{"icon":"multi","text":"<b>Preschool & Kindergarten<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.parksideschool.ch' target='_blank'>www.parksideschool.ch<\/a><br\/><br\/><b>Preschool & Kindergarten<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.parksideschool.ch' target='_blank'>www.parksideschool.ch<\/a>","coordLat":"47.2858798","coordLon":"8.5728825"},{"icon":"kita","text":"<b>Parkside School Kita Oberrieden<\/b><br\/>8942 Oberrieden<br\/><a href='http:\/\/www.parksideschool.ch' target='_blank'>http:\/\/www.parksideschool.ch<\/a>","coordLat":"47.2791187","coordLon":"8.5738374"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus ZicZac<\/b><br\/>8317 Tagelswangen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-ziczac.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-ziczac.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus ZicZac<\/b><br\/>8317 Tagelswangen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-ziczac.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-ziczac.ch<\/a>","coordLat":"47.4328162","coordLon":"8.6730322"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Mary Poppins<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/kinderkrippe-uster.ch' target='_blank'>http:\/\/kinderkrippe-uster.ch<\/a>","coordLat":"47.3465408","coordLon":"8.7165315"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa STEP-BY-STEP<\/b><br\/>8820 W\u00e4denswil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-waedenswil.ch' target='_blank'>www.kita-waedenswil.ch<\/a>","coordLat":"47.2268903","coordLon":"8.676074"},{"icon":"multi","text":"<b>Krippe \"Kindertagesst\u00e4tte KiWi\"<\/b><br\/>8542 Wiesendangen<br\/><a href='http:\/\/www.kindertagesstaette-kiwi.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kindertagesstaette-kiwi.ch<\/a><br\/><br\/><b>Hort \"Kindertagesst\u00e4tte KiWi\"<\/b><br\/>8542 Wiesendangen<br\/><a href='http:\/\/www.kindertagesstaette-kiwi.ch' target='_blank'>www.kindertagesstaette-kiwi.ch<\/a>","coordLat":"47.5238002","coordLon":"8.7926068"},{"icon":"multi","text":"<b>Children First Association<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.childrenfirst.ch' target='_blank'>http:\/\/www.childrenfirst.ch<\/a><br\/><br\/><b>Children First Association<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.childrenfirst.ch' target='_blank'>http:\/\/www.childrenfirst.ch<\/a>","coordLat":"47.3628194","coordLon":"8.5638237"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Blumenwiese<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitablumenwiese.ch' target='_blank'>www.kitablumenwiese.ch<\/a>","coordLat":"47.3843116","coordLon":"8.5514702"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Storchennest<\/b><br\/>3257 Grossaffoltern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-storchennest.ch' target='_blank'>www.kita-storchennest.ch<\/a>","coordLat":"47.0698833","coordLon":"7.3648259"},{"icon":"kita","text":"<b>Kitapunkt<\/b><br\/>4543 Deitingen<br\/><a href='http:\/\/www.kitapunkt.ch' target='_blank'>www.kitapunkt.ch<\/a>","coordLat":"47.2103096","coordLon":"7.6204824"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Baden<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.kitabadenwettingen.ch' target='_blank'>www.kitabadenwettingen.ch<\/a>","coordLat":"47.4696808","coordLon":"8.3056985"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderschl\u00f6ssli<\/b><br\/>5430 Wettingen<br\/><a href='http:\/\/www.kitabadenwettingen.ch' target='_blank'>www.kitabadenwettingen.ch<\/a>","coordLat":"47.4702932","coordLon":"8.3212644"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Violahof<\/b><br\/>4303 Kaiseraugst<br\/><a href='http:\/\/www.kaiseraugst.ch\/de\/bildungundgesellschaft\/gesellschaft\/familien\/' target='_blank'>http:\/\/www.kaiseraugst.ch\/de\/bildungundgesellschaft\/gesellschaft\/familien\/<\/a>","coordLat":"47.5357672","coordLon":"7.7318645"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Eckstein<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.ecksteinbirseck.org' target='_blank'>http:\/\/www.ecksteinbirseck.org<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Eckstein<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.ecksteinbirseck.org' target='_blank'>http:\/\/www.ecksteinbirseck.org<\/a>","coordLat":"47.509438","coordLon":"7.617532"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte kids au lac<\/b><br\/>2503 Biel<br\/><a href='http:\/\/www.kidsaulac.ch' target='_blank'>www.kidsaulac.ch<\/a>","coordLat":"47.1318084","coordLon":"7.2401704"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Schatzinsel<\/b><br\/>4102 Binningen<br\/><a href='http:\/\/www.kitaschatzinsel.ch' target='_blank'>www.kitaschatzinsel.ch<\/a>","coordLat":"47.5356153","coordLon":"7.5736604"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zappelchischte<\/b><br\/>4932 Lotzwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-zappelchischte.ch' target='_blank'>www.kita-zappelchischte.ch<\/a>","coordLat":"47.1878092","coordLon":"7.7869589"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Calimero Tuggen<\/b><br\/>8856 Tuggen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-calimero.ch' target='_blank'>www.kita-calimero.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Kita Calimero Tuggen<\/b><br\/>8856 Tuggen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-calimero.ch' target='_blank'>www.kita-calimero.ch<\/a>","coordLat":"47.2032164","coordLon":"8.9395114"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus Cavallino<\/b><br\/>9300 Wittenbach<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-cavallino.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-cavallino.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus Cavallino<\/b><br\/>9300 Wittenbach<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-cavallino.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-cavallino.ch<\/a>","coordLat":"47.4573805","coordLon":"9.3942529"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus D\u00f6rfli<\/b><br\/>8192 Glattfelden<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-glattfelden.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-glattfelden.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus D\u00f6rfli<\/b><br\/>8192 Glattfelden<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-glattfelden.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-glattfelden.ch<\/a>","coordLat":"47.5585079","coordLon":"8.4995107"},{"icon":"multi","text":"<b>Chinderhuus im Werk<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuusimwerk.ch' target='_blank'>www.chinderhuusimwerk.ch<\/a><br\/><br\/><b>Chinderhuus im Werk<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuusimwerk.ch' target='_blank'>www.chinderhuusimwerk.ch<\/a>","coordLat":"47.350083","coordLon":"8.7233141"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus R\u00f6ssli<\/b><br\/>5504 Othmarsingen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-roessli.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-roessli.ch<\/a>","coordLat":"47.4000276","coordLon":"8.2144656"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Chinderinsle zur Sonne<\/b><br\/>4312 Magden<br\/><a href='http:\/\/www.chinderinsle-magden.ch' target='_blank'>www.chinderinsle-magden.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Chinderinsle zur Sonne<\/b><br\/>4312 Magden<br\/><a href='http:\/\/www.chinderinsle-magden.ch' target='_blank'>www.chinderinsle-magden.ch<\/a>","coordLat":"47.5257225","coordLon":"7.8141373"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Zw\u00e4rgliburg<\/b><br\/>8135 Langnau a.A.<br\/><a href='http:\/\/www.zwaergliburg.ch' target='_blank'>www.zwaergliburg.ch<\/a>","coordLat":"47.2882692","coordLon":"8.537398"},{"icon":"kita","text":"<b>Trilingual Dayschool DEF<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.dayschool.ch' target='_blank'>www.dayschool.ch<\/a>","coordLat":"47.3855156","coordLon":"8.5397094"},{"icon":"kita","text":"<b>Trilingual Dayschool DEF<\/b><br\/>8706 Meilen<br\/><a href='http:\/\/www.dayschool.ch' target='_blank'>www.dayschool.ch<\/a>","coordLat":"47.2682735","coordLon":"8.6495309"},{"icon":"kita","text":"<b>Trilingual Dayschool DEF<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/dayschool.ch\/' target='_blank'>https:\/\/dayschool.ch\/<\/a>","coordLat":"47.3824059","coordLon":"8.5414233"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Ringelrosen<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.ringelrosen.ch' target='_blank'>www.ringelrosen.ch<\/a>","coordLat":"47.3963143","coordLon":"8.529439"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Ringelrosen<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.ringelrosen.ch' target='_blank'>www.ringelrosen.ch<\/a>","coordLat":"47.3955514","coordLon":"8.5323614"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Ringelrosen<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.ringelrosen.ch' target='_blank'>www.ringelrosen.ch<\/a>","coordLat":"47.3963234","coordLon":"8.5303797"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Makena<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.ipsach.ch' target='_blank'>www.ipsach.ch<\/a>","coordLat":"47.1114697","coordLon":"7.22935"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Spillchischta<\/b><br\/>3930 Visp<br\/><a href='http:\/\/www.spillchischta.ch' target='_blank'>www.spillchischta.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Spillchischta<\/b><br\/>3930 Visp<br\/><a href='http:\/\/www.spillchischta.ch' target='_blank'>www.spillchischta.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Spillchischta<\/b><br\/>3930 Visp<br\/><a href='http:\/\/www.spillchischta.ch' target='_blank'>www.spillchischta.ch<\/a>","coordLat":"46.2895602","coordLon":"7.8841256"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Villa Chr\u00e4uel<\/b><br\/>8483 Kollbrunn<br\/><a href='http:\/\/www.villa-chr\u00e4uel.ch' target='_blank'>www.villa-chr\u00e4uel.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Villa Chr\u00e4uel<\/b><br\/>8483 Kollbrunn<br\/><a href='http:\/\/www.villa-chr\u00e4uel.ch' target='_blank'>www.villa-chr\u00e4uel.ch<\/a>","coordLat":"47.4563392","coordLon":"8.7753493"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertraum-Haus<\/b><br\/>8706 Meilen<br\/><a href='http:\/\/www.kindertraum-haus.ch' target='_blank'>www.kindertraum-haus.ch<\/a>","coordLat":"47.2752091","coordLon":"8.6546579"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertreff Miraculix<\/b><br\/>6340 Baar<br\/><a href='http:\/\/www.kindertreff-miraculix.ch' target='_blank'>www.kindertreff-miraculix.ch<\/a>","coordLat":"47.1974719","coordLon":"8.5295143"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Campus<\/b><br\/>6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-campus.ch' target='_blank'>www.kita-campus.ch<\/a>","coordLat":"47.0543108","coordLon":"8.3062627"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Gl\u00fctschbach<\/b><br\/>3634 Thierachern<br\/><a href='http:\/\/www.kita-gluetschbach.ch' target='_blank'>www.kita-gluetschbach.ch<\/a>","coordLat":"46.7570787","coordLon":"7.5774167"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita K\u00e4ferberg<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kaeferberg.ch' target='_blank'>www.kita-kaeferberg.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita K\u00e4ferberg<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kaeferberg.ch' target='_blank'>www.kita-kaeferberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3972334","coordLon":"8.5187273"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderbetreuung beider Basel GmbH<\/b><br\/>4056 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.so29.ch' target='_blank'>www.so29.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.5627715","coordLon":"7.5778747"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Felds\u00e4ge<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.feldsaege.ch' target='_blank'>www.feldsaege.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.488056","coordLon":"7.7302328"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Summervogel Zuzwil<\/b><br\/>9524 Zuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.kitazuzwil.ch' target='_blank'>www.kitazuzwil.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Summervogel Zuzwil<\/b><br\/>9524 Zuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.kitazuzwil.ch' target='_blank'>www.kitazuzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4738492","coordLon":"9.109884"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita minido<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.minido.ch' target='_blank'>www.minido.ch<\/a>","coordLat":"47.4130313","coordLon":"8.4772132"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Windr\u00e4dli<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.wind-raedli.ch' target='_blank'>www.wind-raedli.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Windr\u00e4dli<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.wind-raedli.ch' target='_blank'>www.wind-raedli.ch<\/a>","coordLat":"47.4121295","coordLon":"8.5330359"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zw\u00e4rgen\u00e4scht<\/b><br\/>2562 Port<br\/><a href='http:\/\/www.kita-zwaergenaescht.ch' target='_blank'>www.kita-zwaergenaescht.ch<\/a>","coordLat":"47.1169409","coordLon":"7.2570131"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"47.0237288","coordLon":"8.6333031"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita KIWI<\/b><br\/>3063 Ittigen<br\/><a href='https:\/\/kibit.ch\/' target='_blank'>https:\/\/kibit.ch\/<\/a>","coordLat":"46.9778835","coordLon":"7.4727635"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita TEVILINO<\/b><br\/>3063 Ittigen<br\/><a href='https:\/\/kibit.ch\/' target='_blank'>https:\/\/kibit.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Tageseltern Ittigen<\/b><br\/>3063 Ittigen<br\/><a href='http:\/\/kibit.ch' target='_blank'>kibit.ch<\/a>","coordLat":"46.9831348","coordLon":"7.4786158"},{"icon":"multi","text":"<b>Teddyb\u00e4r, private Kinderkrippe GmbH<\/b><br\/>8712 St\u00e4fa<br\/><a href='http:\/\/www.teddybaer-staefa.ch' target='_blank'>www.teddybaer-staefa.ch<\/a><br\/><br\/><b>Teddyb\u00e4r, private Kinderkrippe GmbH<\/b><br\/>8712 St\u00e4fa<br\/><a href='http:\/\/www.teddybaer-staefa.ch' target='_blank'>www.teddybaer-staefa.ch<\/a>","coordLat":"47.2353242","coordLon":"8.7402534"},{"icon":"multi","text":"<b>Guarder\u00eda Infantil Espa\u00f1ola<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.guarderiainfantil.ch' target='_blank'>www.guarderiainfantil.ch<\/a><br\/><br\/><b>Guarder\u00eda Infantil Espa\u00f1ola<\/b><br\/>4051 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.guarderiainfantil.ch' target='_blank'>www.guarderiainfantil.ch<\/a>","coordLat":"47.5523469","coordLon":"7.5786048"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Wirbelwind<\/b><br\/>3052 Zollikofen<br\/><a href='http:\/\/www.kibez.ch\/kindertagesstaette.html' target='_blank'>http:\/\/www.kibez.ch\/kindertagesstaette.html<\/a><br\/><br\/><b>Kibez Tageseltern<\/b><br\/>3052 Zollikofen<br\/><a href='http:\/\/www.kibez.ch' target='_blank'>www.kibez.ch<\/a>","coordLat":"46.9953202","coordLon":"7.4522782"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Talgutzentrum<\/b><br\/>3063 Ittigen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-talgutzentrum.ch' target='_blank'>www.kita-talgutzentrum.ch<\/a>","coordLat":"46.9743458","coordLon":"7.4809487"},{"icon":"multi","text":"<b>Le ch\u00e2teau des enfants \/ S'Chinderschl\u00f6ssli<\/b><br\/>1700 Fribourg<br\/><a href='http:\/\/www.chateaudesenfants.ch' target='_blank'>www.chateaudesenfants.ch<\/a><br\/><br\/><b>Accueil Familial de Jour de la Sarine<\/b><br\/>1700 Fribourg<br\/><a href='http:\/\/www.accueildejour.ch' target='_blank'>www.accueildejour.ch<\/a>","coordLat":"46.7986654","coordLon":"7.147058"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesheim Villa Kunterbunt<\/b><br\/>4418 Reigoldswil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-reigoldswil.ch' target='_blank'>www.kita-reigoldswil.ch<\/a>","coordLat":"47.4003919","coordLon":"7.6912582"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Gl\u00fcckspilze<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.glueckspilze.ch' target='_blank'>www.glueckspilze.ch<\/a>","coordLat":"47.2590437","coordLon":"8.602414"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Meister Petz<\/b><br\/>5432 Neuenhof<br\/><a href='http:\/\/www.kitameisterpetz.ch' target='_blank'>www.kitameisterpetz.ch<\/a>","coordLat":"47.4564089","coordLon":"8.3265155"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Momo\/Momolino<\/b><br\/>8964 Rudolfstetten<br\/><a href='http:\/\/www.vkbm.ch' target='_blank'>www.vkbm.ch<\/a>","coordLat":"47.3653891","coordLon":"8.3771913"},{"icon":"kita","text":"<b>L'arche des enfants \/ D'Chinderarche<\/b><br\/>1700 Fribourg<br\/><a href='http:\/\/www.l-arche-des-enfants.ch' target='_blank'>www.l-arche-des-enfants.ch<\/a>","coordLat":"46.8104033","coordLon":"7.1484296"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Schildli<\/b><br\/>3280 Murten<br\/><a href='http:\/\/www.schildli.ch' target='_blank'>www.schildli.ch<\/a><br\/><br\/><b>ASB Tr\u00e9sor<\/b><br\/>3280 Murten<br\/><a href='http:\/\/www.schildli.ch' target='_blank'>www.schildli.ch<\/a>","coordLat":"46.9201363","coordLon":"7.1082257"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Villa la Vida<\/b><br\/>3110 M\u00fcnsingen<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.8712128","coordLon":"7.5608544"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Tabaluga<\/b><br\/>3084 Wabern<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.9296176","coordLon":"7.4505124"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita M\u00fcsliburg<\/b><br\/>3098 K\u00f6niz<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.9231325","coordLon":"7.4171271"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Piccolo<\/b><br\/>3172 Niederwangen<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.9258695","coordLon":"7.3759242"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Futura<\/b><br\/>3097 Liebefeld<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.9318411","coordLon":"7.4176273"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Lorymatte<\/b><br\/>3110 M\u00fcnsingen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"46.8704917","coordLon":"7.5631889"},{"icon":"kita","text":"<b>Huggyclub<\/b><br\/>8854 Galgenen<br\/><a href='http:\/\/www.kitahuggy.ch' target='_blank'>www.kitahuggy.ch<\/a>","coordLat":"47.181861","coordLon":"8.8729667"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Ch\u00e4ferhuus<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-pattelnaugst.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-pattelnaugst.ch<\/a>","coordLat":"47.5227926","coordLon":"7.6991276"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe R\u00e4geboge AG (Hort)<\/b><br\/>8424 Embrach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-raegeboge.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-raegeboge.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe R\u00e4geboge AG (Hort)<\/b><br\/>8424 Embrach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-raegeboge.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-raegeboge.ch<\/a>","coordLat":"47.5053901","coordLon":"8.5912793"},{"icon":"multi","text":"<b>Wings School<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.wingsschool.ch' target='_blank'>www.wingsschool.ch<\/a><br\/><br\/><b>Wings School<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.wingsschool.ch' target='_blank'>www.wingsschool.ch<\/a>","coordLat":"47.3625344","coordLon":"8.5192556"},{"icon":"multi","text":"<b>St\u00e4dtische Hort- und Krippenbetriebe Looren<\/b><br\/>8302 Kloten<br\/><a href='http:\/\/www.kloten.ch' target='_blank'>www.kloten.ch<\/a><br\/><br\/><b>St\u00e4dtische Hort- und Krippenbetriebe Looren<\/b><br\/>8302 Kloten<br\/><a href='http:\/\/www.kloten.ch' target='_blank'>www.kloten.ch<\/a>","coordLat":"47.4502445","coordLon":"8.5783359"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita am Weiher<\/b><br\/>8406 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-am-weiher.ch' target='_blank'>www.kita-am-weiher.ch<\/a>","coordLat":"47.4850493","coordLon":"8.691993"},{"icon":"kita","text":"<b>KiddieLand<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kiddieland.ch' target='_blank'>www.kiddieland.ch<\/a>","coordLat":"47.3926362","coordLon":"8.52466"},{"icon":"kita","text":"<b>Die Gartenkrippe Tann<\/b><br\/>8632 Tann<br\/><a href='http:\/\/www.gartenkrippe.ch' target='_blank'>www.gartenkrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.2652308","coordLon":"8.851096"},{"icon":"kita","text":"<b>Die Gartenkrippe D\u00fcrnten<\/b><br\/>8035 D\u00fcrnten<br\/><a href='https:\/\/gartenkrippe.ch\/' target='_blank'>https:\/\/gartenkrippe.ch\/<\/a>","coordLat":"47.2780902","coordLon":"8.8420952"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Winterthur<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhauswinterthur.ch' target='_blank'>www.kinderhauswinterthur.ch<\/a>","coordLat":"47.5038233","coordLon":"8.7319538"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Wyfelde<\/b><br\/>8570 Weinfelden<br\/><a href='http:\/\/www.kitawyfelde.ch' target='_blank'>www.kitawyfelde.ch<\/a>","coordLat":"47.5665306","coordLon":"9.1169354"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Universit\u00e4t Fribourg<\/b><br\/>1700 Fribourg<br\/><a href='http:\/\/www.crecheuni.ch' target='_blank'>http:\/\/www.crecheuni.ch<\/a>","coordLat":"46.8001785","coordLon":"7.1547168"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Erdm\u00e4nnli<\/b><br\/>5430 Wettingen<br\/><a href='http:\/\/www.erdmaennli.ch' target='_blank'>www.erdmaennli.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a><br\/><br\/><b>Kita Erdm\u00e4nnli<\/b><br\/>5430 Wettingen<br\/><a href='http:\/\/www.erdmaennli.ch' target='_blank'>www.erdmaennli.ch<\/a>","coordLat":"47.4672163","coordLon":"8.3282212"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Little Angels<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-littleangels.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-littleangels.ch<\/a>","coordLat":"47.3718623","coordLon":"8.5105731"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Sonne<\/b><br\/>8408 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kitasonne.ch' target='_blank'>www.kitasonne.ch<\/a>","coordLat":"47.5068221","coordLon":"8.7023167"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Cheschtenebaum<\/b><br\/>5330 Bad Zurzach<br\/><a href='http:\/\/www.cheschtenebaum.ch' target='_blank'>www.cheschtenebaum.ch<\/a>","coordLat":"47.5857828","coordLon":"8.2980492"},{"icon":"kita","text":"<b>Chinderhuus Lindenbaum<\/b><br\/>8330 Pf\u00e4ffikon<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-pfaeffikon.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-pfaeffikon.ch<\/a>","coordLat":"47.3704202","coordLon":"8.7895609"},{"icon":"kita","text":"<b>Spielhuus Schn\u00e4ggli<\/b><br\/>9008 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuus-schnaeggli.ch' target='_blank'>www.spielhuus-schnaeggli.ch<\/a>","coordLat":"47.4403975","coordLon":"9.3860832"},{"icon":"kita","text":"<b>Krippe im D\u00f6rfli Schneisingen<\/b><br\/>5425 Schneisingen<br\/><a href='http:\/\/www.krippeschneisingen.ch' target='_blank'>http:\/\/www.krippeschneisingen.ch<\/a>","coordLat":"47.5195143","coordLon":"8.3633126"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe \u00abMary Poppins\u00bb<\/b><br\/>8127 Forch<br\/><a href='http:\/\/www.poppins.ch' target='_blank'>www.poppins.ch<\/a>","coordLat":"47.3296421","coordLon":"8.6554092"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Delfin<\/b><br\/>8002 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-delfin.ch' target='_blank'>www.kita-delfin.ch<\/a>","coordLat":"47.3671003","coordLon":"8.527549"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe M\u00fcsliburg<\/b><br\/>8910 Affoltern am Albis<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-muesliburg.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-muesliburg.ch<\/a>","coordLat":"47.2722186","coordLon":"8.4522848"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita SmallWorld<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.small-world.ch' target='_blank'>www.small-world.ch<\/a>","coordLat":"47.3487939","coordLon":"7.909182"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita SmallWorld Standort Bern<\/b><br\/>3011 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.small-world.ch' target='_blank'>www.small-world.ch<\/a>","coordLat":"46.9500123","coordLon":"7.4429804"},{"icon":"multi","text":"<b>KiTa plus<\/b><br\/>8633 Wolfhausen<br\/><a href='http:\/\/www.kitaplus.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kitaplus.ch<\/a><br\/><br\/><b>KiTa plus<\/b><br\/>8633 Wolfhausen<br\/><a href='http:\/\/www.kitaplus.ch' target='_blank'>http:\/\/www.kitaplus.ch<\/a>","coordLat":"47.2588883","coordLon":"8.8004822"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Zipfelm\u00fctze<\/b><br\/>6003 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.zipfelmuetze.ch' target='_blank'>www.zipfelmuetze.ch<\/a>","coordLat":"47.0514071","coordLon":"8.2976476"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Bozza - Am Stauffacher<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-bozza.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-bozza.ch<\/a>","coordLat":"47.3743494","coordLon":"8.5290859"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Bozza - Im Lukashof<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-bozza.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-bozza.ch<\/a>","coordLat":"47.3788605","coordLon":"8.5259697"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhaus Bozza - H\u00fcrstwald<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4137886","coordLon":"8.5233704"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte KiTa M\u00fchleli<\/b><br\/>9602 Bazenheid<br\/><a href='http:\/\/www.kita-bazenheid.ch' target='_blank'>www.kita-bazenheid.ch<\/a>","coordLat":"47.4085146","coordLon":"9.065375"},{"icon":"multi","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Kita Murmeli<\/b><br\/>8127 Maur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-murmeli.ch' target='_blank'>www.kita-murmeli.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kindertagesst\u00e4tte Kita Murmeli<\/b><br\/>8127 Maur<br\/><a href='http:\/\/www.kita-murmeli.ch' target='_blank'>www.kita-murmeli.ch<\/a>","coordLat":"47.3285089","coordLon":"8.6528299"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe KiBA<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.verein-kiba.ch' target='_blank'>www.verein-kiba.ch<\/a>","coordLat":"47.3937462","coordLon":"8.6499849"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Heprolino<\/b><br\/>3280 Murten<br\/><a href='http:\/\/www.heprolino.ch' target='_blank'>www.heprolino.ch<\/a>","coordLat":"46.9312736","coordLon":"7.124545"},{"icon":"kita","text":"<b>Tagesstrukturen Cham\u00e4leon<\/b><br\/>5024 K\u00fcttigen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesstrukturen-chamaeleon.ch' target='_blank'>www.tagesstrukturen-chamaeleon.ch<\/a>","coordLat":"47.4159535","coordLon":"8.0471089"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Pimbolino<\/b><br\/>9487 Gamprin<br\/><a href='http:\/\/www.kindertagesstaette.li' target='_blank'>www.kindertagesstaette.li<\/a><br\/><br\/><b>Kita Pimbolino<\/b><br\/>9487 Gamprin<br\/><a href='http:\/\/www.kindertagesstaette.li' target='_blank'>www.kindertagesstaette.li<\/a>","coordLat":"47.2207163","coordLon":"9.515202"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Erste Schrittli<\/b><br\/>8135 Langnau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-ersteschrittli.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-ersteschrittli.ch<\/a>","coordLat":"47.2887075","coordLon":"8.5400859"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Little Friends<\/b><br\/>8154 Oberglatt<br\/><a href='http:\/\/www.little-friends.ch' target='_blank'>http:\/\/www.little-friends.ch<\/a>","coordLat":"47.4724109","coordLon":"8.5092824"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderhort Pinocchio<\/b><br\/>9043 Trogen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-pinocchio.ch' target='_blank'>www.kinderhort-pinocchio.ch<\/a>","coordLat":"47.4067647","coordLon":"9.4647011"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Windredli<\/b><br\/>4132 Muttenz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-muttenz.ch' target='_blank'>www.kita-muttenz.ch<\/a>","coordLat":"47.5391959","coordLon":"7.6270982"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Zwerglihuus<\/b><br\/>9425 Thal<br\/><a href='http:\/\/www.thal.ch\/de\/gemeinde\/soziales\/kitathalrheineck\/' target='_blank'>http:\/\/www.thal.ch\/de\/gemeinde\/soziales\/kitathalrheineck\/<\/a><br\/><br\/><b>Kita Zwerglihuus<\/b><br\/>9425 Thal<br\/><a href='http:\/\/www.thal.ch\/de\/gemeinde\/soziales\/kitathalrheineck\/' target='_blank'>http:\/\/www.thal.ch\/de\/gemeinde\/soziales\/kitathalrheineck\/<\/a>","coordLat":"47.4649565","coordLon":"9.5742803"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Tagesheim Schnoogen\u00e4scht<\/b><br\/>4227 B\u00fcsserach<br\/><a href='http:\/\/www.schnoogenaescht.ch' target='_blank'>www.schnoogenaescht.ch<\/a>","coordLat":"47.3968582","coordLon":"7.5453086"},{"icon":"kita","text":"<b>kiana krippen<\/b><br\/>6039 Root D4<br\/><a href='http:\/\/www.kianakrippen.ch' target='_blank'>www.kianakrippen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.103134","coordLon":"8.3745698"},{"icon":"kita","text":"<b>kiana krippen<\/b><br\/>6210 Sursee<br\/><a href='http:\/\/www.kianakrippen.ch' target='_blank'>www.kianakrippen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.0998698","coordLon":"8.2027991"},{"icon":"kita","text":"<b>kiana krippen<\/b><br\/>8704 Herrliberg<br\/><a href='http:\/\/www.kianakrippen.ch' target='_blank'>www.kianakrippen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.2875704","coordLon":"8.6295296"},{"icon":"kita","text":"<b>kiana krippen<\/b><br\/>8400 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.kianakrippen.ch' target='_blank'>www.kianakrippen.ch<\/a><br\/><a href='http:\/\/www.quali-kita.ch\/' class='qbadge2_link' target='_blank'><span class='qbadge2 zert'>QualiKita zertifiziert<\/span><\/a>","coordLat":"47.4981571","coordLon":"8.7342981"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe B\u00e4renland<\/b><br\/>6410 Goldau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-baerenland.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-baerenland.ch<\/a>","coordLat":"47.0481869","coordLon":"8.545588"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Waldgeistli<\/b><br\/>4057 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.waldgeistli.ch' target='_blank'>www.waldgeistli.ch<\/a>","coordLat":"47.5684894","coordLon":"7.5937966"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Trippel-Trappel<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-trippel-trappel.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-trippel-trappel.ch<\/a>","coordLat":"47.4042347","coordLon":"8.5515817"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Gwundernase<\/b><br\/>3013 Bern<br\/><a href='https:\/\/www.hirslanden.ch\/global\/de\/startseite\/kliniken_zentren\/klinik_beau-site\/jobs_karriere\/kindertagesstaettegwundernase.html' target='_blank'>https:\/\/www.hirslanden.ch\/global\/de\/startseite\/kliniken_zentren\/klinik_beau-site\/jobs_karriere\/kindertagesstaettegwundernase.html<\/a>","coordLat":"46.9520804","coordLon":"7.4537918"},{"icon":"multi","text":"<b>Familienerg\u00e4nzende Tagesstrukturen<\/b><br\/>8304 Wallisellen<br\/><a href='http:\/\/www.schule.wallisellen.ch' target='_blank'>www.schule.wallisellen.ch<\/a><br\/><br\/><b>Familienerg\u00e4nzende Tagesstrukturen<\/b><br\/>8304 Wallisellen<br\/><a href='http:\/\/www.schule.wallisellen.ch' target='_blank'>www.schule.wallisellen.ch<\/a>","coordLat":"47.4150146","coordLon":"8.5879584"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Ottilotti<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.ottilotti.ch' target='_blank'>www.ottilotti.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Ottilotti<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.ottilotti.ch' target='_blank'>www.ottilotti.ch<\/a>","coordLat":"46.9411694","coordLon":"7.4523573"},{"icon":"multi","text":"<b>Familienhaus Bii\u00e4listogg<\/b><br\/>8750 Riedern<br\/><a href='http:\/\/www.familienhaus-riedern.ch' target='_blank'>www.familienhaus-riedern.ch<\/a><br\/><br\/><b>Familienhaus Bii\u00e4listogg<\/b><br\/>8750 Riedern<br\/><a href='http:\/\/www.familienhaus-riedern.ch' target='_blank'>www.familienhaus-riedern.ch<\/a>","coordLat":"47.0486178","coordLon":"9.0528977"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Luuszapfe<\/b><br\/>6032 Emmen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-luuszapfe.ch' target='_blank'>www.kita-luuszapfe.ch<\/a>","coordLat":"47.0798894","coordLon":"8.2997528"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Happy Bellmund<\/b><br\/>2564 Bellmund<br\/><a href='http:\/\/www.kita-happy.ch' target='_blank'>www.kita-happy.ch<\/a>","coordLat":"47.1095658","coordLon":"7.2464191"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Happy Seedorf<\/b><br\/>3267 Seedorf<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.0357386","coordLon":"7.3137197"},{"icon":"kita","text":"<b>Sonnenblume Kita<\/b><br\/>8157 Dielsdorf<br\/><a href='http:\/\/www.sonnenblume-kita.ch' target='_blank'>www.sonnenblume-kita.ch<\/a>","coordLat":"47.4813538","coordLon":"8.4592683"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita M\u00e4rlischloss<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kita-maerlischloss.ch' target='_blank'>www.kita-maerlischloss.ch<\/a>","coordLat":"47.0240985","coordLon":"8.2985786"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita M\u00e4rlischloss Rothenburg<\/b><br\/>6023 Rothenburg<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.1010524","coordLon":"8.2667567"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Langmatt<\/b><br\/>6343 Rotkreuz<br\/><a href='http:\/\/www.rischrotkreuz.ch' target='_blank'>www.rischrotkreuz.ch<\/a>","coordLat":"47.1400151","coordLon":"8.435707"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Glungge<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.kitaglungge.ch' target='_blank'>www.kitaglungge.ch<\/a>","coordLat":"47.2192847","coordLon":"7.541155"},{"icon":"multi","text":"<b>Kinderkrippe Pony-Zwerge<\/b><br\/>9506 Lommis<br\/><a href='http:\/\/www.pony-zwerge.ch' target='_blank'>http:\/\/www.pony-zwerge.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kinderkrippe Pony-Zwerge<\/b><br\/>9506 Lommis<br\/><a href='http:\/\/www.pony-zwerge.ch' target='_blank'>http:\/\/www.pony-zwerge.ch<\/a>","coordLat":"47.5186663","coordLon":"8.9909656"},{"icon":"multi","text":"<b>Ninna Nanna Chinderhuus<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.ninna-nanna.ch' target='_blank'>www.ninna-nanna.ch<\/a><br\/><br\/><b>Ninna Nanna Chinderhuus<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.ninna-nanna.ch' target='_blank'>www.ninna-nanna.ch<\/a>","coordLat":"47.5270558","coordLon":"8.9028698"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Gr\u00fcffelo<\/b><br\/>8272 Ermatingen<br\/><a href='http:\/\/www.grueffelo.ch' target='_blank'>www.grueffelo.ch<\/a>","coordLat":"47.6649512","coordLon":"9.0924751"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Kunterbunt<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kunterbunt-pratteln.ch' target='_blank'>www.kita-kunterbunt-pratteln.ch<\/a>","coordLat":"47.5259001","coordLon":"7.6979425"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita am See<\/b><br\/>8852 Altendorf<br\/><a href='http:\/\/www.kita-am-see.ch' target='_blank'>www.kita-am-see.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita am See<\/b><br\/>8852 Altendorf<br\/><a href='http:\/\/www.kita-am-see.ch' target='_blank'>www.kita-am-see.ch<\/a>","coordLat":"47.1929425","coordLon":"8.8275224"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Nonna Rosa<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitanonnarosa.ch' target='_blank'>www.kitanonnarosa.ch<\/a>","coordLat":"47.4137871","coordLon":"8.5596947"},{"icon":"kita","text":"<b>Intregrative Kindertagesst\u00e4tte Peter Pan<\/b><br\/>9300 Wittenbach<br\/><a href='http:\/\/www.sh-k.ch' target='_blank'>http:\/\/www.sh-k.ch<\/a>","coordLat":"47.4605528","coordLon":"9.3934011"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Chinderpalast<\/b><br\/>5412 Gebenstorf<br\/><a href='http:\/\/www.chinderpalast.ch' target='_blank'>www.chinderpalast.ch<\/a>","coordLat":"47.490482","coordLon":"8.2451274"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Kinderzauberwelt<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderzauberwelt.ch' target='_blank'>www.kinderzauberwelt.ch<\/a>","coordLat":"47.2950984","coordLon":"8.5624227"},{"icon":"kita","text":"<b>Montessori House of Kids<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.houseofkids.ch' target='_blank'>www.houseofkids.ch<\/a>","coordLat":"47.3222756","coordLon":"8.528428"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita TEIKI<\/b><br\/>6331 H\u00fcnenberg<br\/><a href='http:\/\/www.fam-plus-huenenberg.ch' target='_blank'>www.fam-plus-huenenberg.ch<\/a><br\/><br\/><b>NASCHU<\/b><br\/>6331 H\u00fcnenberg<br\/><a href='http:\/\/www.fam-plus-huenenberg.ch' target='_blank'>www.fam-plus-huenenberg.ch<\/a>","coordLat":"47.1734006","coordLon":"8.4310209"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte St\u00e4rneschloss<\/b><br\/>3270 Aarberg<br\/><a href='http:\/\/www.staerneschloss.ch' target='_blank'>www.staerneschloss.ch<\/a>","coordLat":"47.0427214","coordLon":"7.272243"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Ginkjo<\/b><br\/>2533 Evilard<br\/><a href='http:\/\/www.evilard.ch' target='_blank'>www.evilard.ch<\/a>","coordLat":"47.1516925","coordLon":"7.2381184"},{"icon":"kita","text":"<b>KITA Orchidee<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kitaorchidee.ch' target='_blank'>www.kitaorchidee.ch<\/a>","coordLat":"47.4110986","coordLon":"8.5626704"},{"icon":"multi","text":"<b>KiRi Kita Riggisberg<\/b><br\/>3132 Riggisberg<br\/><a href='http:\/\/www.kita-riggisberg.ch' target='_blank'>www.kita-riggisberg.ch<\/a><br\/><br\/><b>TEV Gantrisch<\/b><br\/>3132 Riggisberg<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienverein-gantrisch.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienverein-gantrisch.ch<\/a>","coordLat":"46.8085752","coordLon":"7.47148"},{"icon":"kita","text":"<b>Feldegger Stadtzwerge<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.360408","coordLon":"8.5527584"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Zauberfl\u00f6te<\/b><br\/>8805 Richterswil<br\/><a href='http:\/\/www.kitazauberfloete.ch' target='_blank'>www.kitazauberfloete.ch<\/a>","coordLat":"47.2048409","coordLon":"8.705911"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita MunggaH\u00fc\u00fcsli<\/b><br\/>7074 Malix<br\/><a href='http:\/\/www.kita-munggahueuesli.ch' target='_blank'>www.kita-munggahueuesli.ch<\/a>","coordLat":"46.8137102","coordLon":"9.5314333"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Hirzel<\/b><br\/>8816 Hirzel<br\/><a href='http:\/\/www.kita-hirzel.ch' target='_blank'>www.kita-hirzel.ch<\/a>","coordLat":"47.2176782","coordLon":"8.5956381"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Waldmuus<\/b><br\/>8803 R\u00fcschlikon<br\/><a href='http:\/\/www.kitawaldmuus.ch' target='_blank'>www.kitawaldmuus.ch<\/a>","coordLat":"47.3063619","coordLon":"8.5442548"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Kolibri<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippekolibri.ch' target='_blank'>www.kinderkrippekolibri.ch<\/a>","coordLat":"47.47165","coordLon":"8.313709"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe kidin.ch<\/b><br\/>8616 Riedikon bei Uster<br\/><a href='http:\/\/www.kidin.ch' target='_blank'>www.kidin.ch<\/a>","coordLat":"47.3323775","coordLon":"8.7116489"},{"icon":"multi","text":"<b>Familienerg\u00e4nzende Angebote Schwerzenbach<\/b><br\/>8603 Schwerzenbach<br\/><a href='http:\/\/www.schule-schwerzenbach.ch' target='_blank'>www.schule-schwerzenbach.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagesstruktur Schwerzenbach<\/b><br\/>8603 Schwerzenbach<br\/><a href='http:\/\/www.schule-schwerzenbach.ch' target='_blank'>www.schule-schwerzenbach.ch<\/a>","coordLat":"47.3850118","coordLon":"8.6559716"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Minibambini<\/b><br\/>8142 Uitikon Waldegg<br\/><a href='http:\/\/www.minibambini.ch' target='_blank'>www.minibambini.ch<\/a>","coordLat":"47.3666231","coordLon":"8.4614277"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Mamuchi<\/b><br\/>4573 Lohn - Ammannsegg<br\/><a href='http:\/\/www.mamuchi.ch' target='_blank'>www.mamuchi.ch<\/a>","coordLat":"47.1698315","coordLon":"7.5307334"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Witzchistli<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kita-witzchistli.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kita-witzchistli.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4025496","coordLon":"8.5453327"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Spielhuus am See<\/b><br\/>8802 Kilchberg<br\/><a href='http:\/\/www.spielhuusamsee.ch' target='_blank'>www.spielhuusamsee.ch<\/a>","coordLat":"47.3329955","coordLon":"8.5438236"},{"icon":"kita","text":"<b>Little Green House Gland<\/b><br\/>1196 Gland<br\/><a href='http:\/\/www.littlegreenhouse.ch' target='_blank'>www.littlegreenhouse.ch<\/a>","coordLat":"46.4158115","coordLon":"6.2680387"},{"icon":"kita","text":"<b>Little Green House Morges 1+2<\/b><br\/>1131 Tolochenaz<br\/><a href='http:\/\/www.littlegreenhouse.ch' target='_blank'>www.littlegreenhouse.ch<\/a>","coordLat":"46.5056598","coordLon":"6.4806036"},{"icon":"kita","text":"<b>Little Green House Versoix<\/b><br\/>1290 Versoix<br\/><a href='http:\/\/www.littlegreenhouse.ch' target='_blank'>www.littlegreenhouse.ch<\/a>","coordLat":"46.2911644","coordLon":"6.1663649"},{"icon":"kita","text":"<b>Little Green House Altstetten<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.littlegreenhouse.ch' target='_blank'>www.littlegreenhouse.ch<\/a>","coordLat":"47.3867453","coordLon":"8.4963562"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Wandelbar<\/b><br\/>8820 W\u00e4denswil<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-wandelbar.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-wandelbar.ch<\/a>","coordLat":"47.2308405","coordLon":"8.6633419"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Tigerente<\/b><br\/>3612 Steffisburg<br\/><a href='http:\/\/www.dietigerente.ch' target='_blank'>www.dietigerente.ch<\/a>","coordLat":"46.7800091","coordLon":"7.6325636"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Cha Cha Cha<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-chachacha.com' target='_blank'>www.kinderkrippe-chachacha.com<\/a>","coordLat":"47.3832874","coordLon":"8.5494754"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Cha Cha Cha<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-chachacha.com' target='_blank'>www.kinderkrippe-chachacha.com<\/a>","coordLat":"47.3898931","coordLon":"8.5393317"},{"icon":"kita","text":"<b>Kiddies Nest<\/b><br\/>8172 Niederglatt<br\/><a href='http:\/\/www.kiddiesnest.ch' target='_blank'>www.kiddiesnest.ch<\/a>","coordLat":"47.4908923","coordLon":"8.503749"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Calimero<\/b><br\/>8722 Kaltbrunn<br\/><a href='http:\/\/www.kita-calimero.ch' target='_blank'>www.kita-calimero.ch<\/a>","coordLat":"47.2163452","coordLon":"9.0103134"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita im Ch\u00e4rn<\/b><br\/>9402 M\u00f6rschwil<br\/><a href='http:\/\/kitaimchaern.ch\/' target='_blank'>http:\/\/kitaimchaern.ch\/<\/a><br\/><br\/><b>Kita im Ch\u00e4rn<\/b><br\/>9402 M\u00f6rschwil<br\/><a href='http:\/\/kitaimchaern.ch\/' target='_blank'>http:\/\/kitaimchaern.ch\/<\/a>","coordLat":"47.4672232","coordLon":"9.4211665"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Eulennest<\/b><br\/>4153 Reinach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhaus-eulennest.ch' target='_blank'>www.kinderhaus-eulennest.ch<\/a>","coordLat":"47.513265","coordLon":"7.6022385"},{"icon":"kita","text":"<b>Nido Kita Kinderbetreuung<\/b><br\/>6330 Cham<br\/><a href='http:\/\/www.nido-kita.ch' target='_blank'>www.nido-kita.ch<\/a>","coordLat":"47.1870745","coordLon":"8.4788169"},{"icon":"kita","text":"<b>KiTa Zwergenburg<\/b><br\/>4112 B\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienhl.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienhl.ch<\/a>","coordLat":"47.4889944","coordLon":"7.4989396"},{"icon":"kita","text":"<b>Kinderkrippe Seepf\u00e4rdli<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.seepfaerdli.com' target='_blank'>www.seepfaerdli.com<\/a>","coordLat":"47.3541002","coordLon":"8.5613365"},{"icon":"multi","text":"<b>Kita Selzach<\/b><br\/>2545 Selzach<br\/><a href='http:\/\/www.kitaselzach.ch' target='_blank'>www.kitaselzach.ch<\/a><br\/><br\/><b>Kita Selzach<\/b><br\/>2545 Selzach<br\/><a href='http:\/\/www.kitaselzach.ch' target='_blank'>www.kitaselzach.ch<\/a>","coordLat":"47.2036427","coordLon":"7.4567764"},{"icon":"kita","text":"<b>Kita Karussell<\/b><br\/>8157 Dielsdorf<br\/><a href='http:\/\/www.kita-karussell.ch' target='_blank'>www.kita-karussell.ch<\/a>","coordLat":"47.478196","coordLon":"8.4549298"},{"icon":"kita","text":"<b>Daycare Actelino<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.5561833","coordLon":"7.5452543"},{"icon":"kita","text":"<b>Kindertagesst\u00e4tte Wichtelwelt<\/b><br\/>3604 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.kita-wichtelwelt.ch' target='_blank'>www.kita-wichtelwelt.ch<\/a>","coordLat":"46.7420409","coordLon":"7.6279009"},{"icon":"kita","text":"<b>Chindertroum<\/b><br\/>3008 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.chindertrouch' target='_blank'>www.chindertrouch<\/a>","coordLat":"46.935997","coordLon":"7.4252376"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Merlin<\/b><br\/>8853 Lachen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-merlin.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-merlin.ch<\/a>","coordLat":"47.1878794","coordLon":"8.8573715"},{"icon":"multi","text":"<b>Sch\u00fclerclub Katthult<\/b><br\/>8708 M\u00e4nnedorf<br\/><a href='http:\/\/www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung\/schuelerclub\/' target='_blank'>http:\/\/www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung\/schuelerclub\/<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilienvermittlung M\u00e4nnedorf<\/b><br\/>8708 M\u00e4nnedorf<br\/><a href='http:\/\/www.schule-maennedorf.ch' target='_blank'>www.schule-maennedorf.ch<\/a>","coordLat":"47.2544376","coordLon":"8.6949718"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Blatten<\/b><br\/>8708 M\u00e4nnedorf<br\/><a href='http:\/\/www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung' target='_blank'>www.maennedorf.ch\/schule\/de\/kinderbetreuung<\/a>","coordLat":"47.254301","coordLon":"8.6959463"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Mittelstufe Pavillion Hasenacker<\/b><br\/>8708 M\u00e4nnedorf<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.2558693","coordLon":"8.6981369"},{"icon":"se","text":"<b>Tagi Engehalbinsel<\/b><br\/>3004 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.972311","coordLon":"7.4479361"},{"icon":"se","text":"<b>Tagi Kleefeld<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9392869","coordLon":"7.3867301"},{"icon":"se","text":"<b>Tagi L\u00e4nggasse<\/b><br\/>3012 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9550762","coordLon":"7.4296072"},{"icon":"se","text":"<b>Tagi Murifeld<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.9397262","coordLon":"7.4720701"},{"icon":"se","text":"<b>Tagi Weissenstein<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.939748","coordLon":"7.4255255"},{"icon":"se","text":"<b>Tagi Wittigkofen<\/b><br\/>3015 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch' target='_blank'>www.bern.ch<\/a>","coordLat":"46.938923","coordLon":"7.480488"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Bethlehemacker<\/b><br\/>3027 Bern 7<br\/><a href='http:\/\/www.schulkreis-bethlehem.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.schulkreis-bethlehem.ch\/<\/a>","coordLat":"46.9500993","coordLon":"7.3876965"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Schwabgut<\/b><br\/>3018 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.schulkreis-bethlehem.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.schulkreis-bethlehem.ch\/<\/a>","coordLat":"46.9441213","coordLon":"7.3961164"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Tscharnergut<\/b><br\/>3027 Bern 7<br\/><a href='http:\/\/www.schulkreis-bethlehem.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.schulkreis-bethlehem.ch\/<\/a>","coordLat":"46.9475192","coordLon":"7.3905837"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Brunnmatt<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.mawe-bern.ch\/brunnmatt-steigerhubel' target='_blank'>http:\/\/www.mawe-bern.ch\/brunnmatt-steigerhubel<\/a>","coordLat":"46.9459908","coordLon":"7.4267454"},{"icon":"se","text":"<b>Tagi Ausserholligen<\/b><br\/>3008 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.bern.ch\/kitasundtagis' target='_blank'>www.bern.ch\/kitasundtagis<\/a>","coordLat":"46.9450706","coordLon":"7.4116408"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Rossfeld<\/b><br\/>3004 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.schule-laenggasse.ch\/tagesschule' target='_blank'>www.schule-laenggasse.ch\/tagesschule<\/a>","coordLat":"46.9763136","coordLon":"7.45138"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Altstadt\/Schlosshalde<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kirchenfeld-schlosshalde.ch' target='_blank'>www.kirchenfeld-schlosshalde.ch<\/a>","coordLat":"46.9511875","coordLon":"7.4667175"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Breitfeld\/Wankdorf<\/b><br\/>3014 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.breitenrain-lorraine.ch' target='_blank'>www.breitenrain-lorraine.ch<\/a>","coordLat":"46.9624968","coordLon":"7.4532296"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Kirchenfeld<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kirchenfeld-schlosshalde.ch' target='_blank'>www.kirchenfeld-schlosshalde.ch<\/a>","coordLat":"46.9395777","coordLon":"7.4470773"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Laubegg<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kirchenfeld-schlosshalde.ch' target='_blank'>www.kirchenfeld-schlosshalde.ch<\/a>","coordLat":"46.9474278","coordLon":"7.4656385"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Manuel<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.kirchenfeld-schlosshalde.ch' target='_blank'>www.kirchenfeld-schlosshalde.ch<\/a>","coordLat":"46.9383599","coordLon":"7.4686941"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Marzili\/Sulgenbach<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/mawe-bern.ch\/marzilisulgenbach\/tagesschule\/' target='_blank'>http:\/\/mawe-bern.ch\/marzilisulgenbach\/tagesschule\/<\/a>","coordLat":"46.9421056","coordLon":"7.4402349"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Pestalozzi\/Munzinger<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/mawe-bern.ch\/munzinger\/tagesschule\/' target='_blank'>http:\/\/mawe-bern.ch\/munzinger\/tagesschule\/<\/a>","coordLat":"46.9399187","coordLon":"7.4242778"},{"icon":"se","text":"<b>Schulanlage Dorf<\/b><br\/>8803 R\u00fcschlikon<br\/><a href='http:\/\/www.schulerueschlikon.ch' target='_blank'>www.schulerueschlikon.ch<\/a>","coordLat":"47.3084728","coordLon":"8.556118"},{"icon":"se","text":"<b>Schulanlage Moos, Geb\u00e4ude 1<\/b><br\/>8803 R\u00fcschlikon<br\/><a href='http:\/\/www.schulerueschlikon.ch' target='_blank'>www.schulerueschlikon.ch<\/a>","coordLat":"47.3063174","coordLon":"8.5473708"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Erlenbach<\/b><br\/>8703 Erlenbach<br\/><a href='http:\/\/www.schule-erlenbach.ch\/de\/tagesstrukturen\/schuelerclub\/' target='_blank'>http:\/\/www.schule-erlenbach.ch\/de\/tagesstrukturen\/schuelerclub\/<\/a>","coordLat":"47.3018462","coordLon":"8.5986395"},{"icon":"se","text":"<b>Kids & Co Tageskindergarten<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.profawo.ch' target='_blank'>www.profawo.ch<\/a>","coordLat":"47.364498","coordLon":"8.5113846"},{"icon":"se","text":"<b>Mittagstisch St. Peter<\/b><br\/>4055 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.peterskrippe.ch' target='_blank'>www.peterskrippe.ch<\/a>","coordLat":"47.5612107","coordLon":"7.574416"},{"icon":"se","text":"<b>Mittagstisch Gemeindehaus<\/b><br\/>8802 Kilchberg<br\/><a href='http:\/\/www.schule-kilchberg.ch\/xml_1\/internet\/de\/application\/d47\/f74.cfm' target='_blank'>http:\/\/www.schule-kilchberg.ch\/xml_1\/internet\/de\/application\/d47\/f74.cfm<\/a>","coordLat":"47.3245726","coordLon":"8.5451043"},{"icon":"se","text":"<b>Hort Brunnenmoos<\/b><br\/>8802 Kilchberg<br\/><a href='http:\/\/www.schule-kilchberg.ch' target='_blank'>http:\/\/www.schule-kilchberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3199764","coordLon":"8.5441227"},{"icon":"se","text":"<b>Hort Dorf<\/b><br\/>8802 Kilchberg<br\/><a href='http:\/\/www.schule-kilchberg.ch' target='_blank'>http:\/\/www.schule-kilchberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3213686","coordLon":"8.5481841"},{"icon":"se","text":"<b>Mitagstisch kath. Kirchgemeindehaus<\/b><br\/>8802 Kilchberg<br\/><a href='http:\/\/www.schule-kilchberg.ch' target='_blank'>http:\/\/www.schule-kilchberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3202546","coordLon":"8.5432554"},{"icon":"se","text":"<b>pop e poppa les ticoquins<\/b><br\/>1293 Bellevue<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.2550096","coordLon":"6.1543082"},{"icon":"se","text":"<b>pop e poppa bex<\/b><br\/>1880 Bex<br\/><a href='http:\/\/www.popepoppa.ch' target='_blank'>www.popepoppa.ch<\/a>","coordLat":"46.248836","coordLon":"7.0160068"},{"icon":"se","text":"<b>Schulerg\u00e4nzende Betreuung M\u00fcnchenstein<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.muenchenstein.ch\/seb' target='_blank'>www.muenchenstein.ch\/seb<\/a>","coordLat":"47.5122573","coordLon":"7.62225"},{"icon":"se","text":"<b>Schulerg\u00e4nzende Betreuung M\u00fcnchenstein<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.muenchenstein.ch' target='_blank'>www.muenchenstein.ch<\/a>","coordLat":"47.5212888","coordLon":"7.6136682"},{"icon":"se","text":"<b>Schulerg\u00e4nzende Betreuung Langenheid<\/b><br\/>4142 <br\/><a href='http:\/\/www.m\u00fcnchenstein.ch' target='_blank'>www.m\u00fcnchenstein.ch<\/a>","coordLat":"47.5181311","coordLon":"7.6200423"},{"icon":"se","text":"<b>ABB Hort Stadtbach-Piraten<\/b><br\/>5400 Baden<br\/><a href='http:\/\/www.abbkinderkrippen.ch' target='_blank'>www.abbkinderkrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4681925","coordLon":"8.2962291"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Allmend<\/b><br\/>8706 Meilen<br\/><a href='http:\/\/www.verein-fee.ch' target='_blank'>www.verein-fee.ch<\/a>","coordLat":"47.2724516","coordLon":"8.6474184"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Obermeilen<\/b><br\/>8706 Meilen<br\/><a href='http:\/\/www.verein-fee.ch' target='_blank'>www.verein-fee.ch<\/a>","coordLat":"47.2652619","coordLon":"8.6561758"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Feldmeilen<\/b><br\/>8706 Feldmeilen<br\/><a href='http:\/\/www.verein-fee.ch' target='_blank'>www.verein-fee.ch<\/a>","coordLat":"47.2771543","coordLon":"8.6233493"},{"icon":"se","text":"<b>Mittagesbetreuung Nendeln<\/b><br\/>9485 Nendeln<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1973522","coordLon":"9.546202"},{"icon":"se","text":"<b>Mittagsbetreuung Schellenberg<\/b><br\/>9488 Schellenberg<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.2329569","coordLon":"9.5476728"},{"icon":"se","text":"<b>Mittagsbetreuung Triesenberg<\/b><br\/>9497 Triesenberg<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1171338","coordLon":"9.5472949"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen Schaan<\/b><br\/>9494 Schaan<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.1649869","coordLon":"9.5185227"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen Eschen<\/b><br\/>9492 Eschen<br\/><a href='http:\/\/www.kita.li' target='_blank'>www.kita.li<\/a>","coordLat":"47.213565","coordLon":"9.5241571"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort H\u00f6gler<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.schule-duebendorf.ch' target='_blank'>www.schule-duebendorf.ch<\/a>","coordLat":"47.3939785","coordLon":"8.6082226"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Zentrum<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.schule-duebendorf.ch' target='_blank'>www.schule-duebendorf.ch<\/a>","coordLat":"47.3971794","coordLon":"8.6198581"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Gockhausen<\/b><br\/>8044 Gockhausen<br\/><a href='http:\/\/www.schule-duebendorf.ch' target='_blank'>www.schule-duebendorf.ch<\/a>","coordLat":"47.3825219","coordLon":"8.601667"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Birchlen<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.schule-duebendorf.ch\/de\/schule\/schulergaenzendeangebote\/kinderhort\/' target='_blank'>http:\/\/www.schule-duebendorf.ch\/de\/schule\/schulergaenzendeangebote\/kinderhort\/<\/a>","coordLat":"47.3976938","coordLon":"8.6126362"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Zwinggarten 2<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.schule-duebendorf.ch\/de\/schule\/schulergaenzendeangebote\/kinderhort\/' target='_blank'>http:\/\/www.schule-duebendorf.ch\/de\/schule\/schulergaenzendeangebote\/kinderhort\/<\/a>","coordLat":"47.4025563","coordLon":"8.6209884"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Samstagern<\/b><br\/>8833 Samstagern<br\/><a href='http:\/\/www.schule-richterswil-samstagern.ch' target='_blank'>www.schule-richterswil-samstagern.ch<\/a>","coordLat":"47.1930911","coordLon":"8.6771"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Dorf<\/b><br\/>8805 Richterswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-richterswil-samstagern.ch' target='_blank'>www.schule-richterswil-samstagern.ch<\/a>","coordLat":"47.206381","coordLon":"8.7041126"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Feld 2<\/b><br\/>8805 Richterswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-richterswil-samstagern.ch' target='_blank'>www.schule-richterswil-samstagern.ch<\/a>","coordLat":"47.2086343","coordLon":"8.691374"},{"icon":"se","text":"<b>Schulerg\u00e4nzende Betreuung Schlimperg<\/b><br\/>8307 Effretikon<br\/><a href='https:\/\/www.ilef.ch\/bildung\/schule\/betreuung\/' target='_blank'>https:\/\/www.ilef.ch\/bildung\/schule\/betreuung\/<\/a>","coordLat":"47.4306512","coordLon":"8.6849061"},{"icon":"se","text":"<b>Schulerg\u00e4nzende Betreuung Eselriet<\/b><br\/>8307 Effretikon<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4227766","coordLon":"8.70087"},{"icon":"se","text":"<b>Schulerg\u00e4nzende Betreuung Kyburg<\/b><br\/>8314 Kyburg<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4553974","coordLon":"8.7436016"},{"icon":"se","text":"<b>Schulerg\u00e4nzende Betreuung Illnau<\/b><br\/>8308 Illnau<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4093025","coordLon":"8.719318"},{"icon":"se","text":"<b>KITA K\u00e4nguru Aare (Hort)<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.kita-kaenguru.ch' target='_blank'>www.kita-kaenguru.ch<\/a>","coordLat":"47.3984002","coordLon":"8.04581"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Dietlimoos<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3219884","coordLon":"8.5312134"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Sonnenberg<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3102534","coordLon":"8.5231831"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Kopfholz<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3078581","coordLon":"8.532974"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Werd<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3163525","coordLon":"8.5277279"},{"icon":"se","text":"<b>Mittagstisch Hofern<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3106419","coordLon":"8.5193771"},{"icon":"multi","text":"<b>Mittagstisch Kronenwiese<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a><br\/><br\/><b>Mittagstisch Kronenwiese 2<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3129585","coordLon":"8.5282113"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Zopf<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-adliswil.ch' target='_blank'>www.schule-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.318994","coordLon":"8.51676"},{"icon":"se","text":"<b>Chinderhuus Muur<\/b><br\/>8123 Ebmatingen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-muur.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-muur.ch<\/a>","coordLat":"47.3542672","coordLon":"8.6398846"},{"icon":"se","text":"<b>Chinderhuus Muur<\/b><br\/>8124 Maur<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-muur.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-muur.ch<\/a>","coordLat":"47.3415821","coordLon":"8.6670099"},{"icon":"se","text":"<b>Chinderhuus Muur<\/b><br\/>8127 Forch<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-muur.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-muur.ch<\/a>","coordLat":"47.3264914","coordLon":"8.6573351"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesst\u00e4tte Hort Clubhaus Telli<\/b><br\/>5004 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.veb-aargau.ch' target='_blank'>www.veb-aargau.ch<\/a>","coordLat":"47.3991053","coordLon":"8.0613449"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstruktur Erlinsbach AG und Erlinsbach SO<\/b><br\/>5018 Erlinsbach<br\/><a href='http:\/\/www.veb-aargau.ch' target='_blank'>www.veb-aargau.ch<\/a>","coordLat":"47.4043465","coordLon":"8.0103192"},{"icon":"se","text":"<b>Krippenhort Poststrasse<\/b><br\/>8953 Dietikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippenvereindietikon.ch' target='_blank'>www.kinderkrippenvereindietikon.ch<\/a>","coordLat":"47.4018509","coordLon":"8.4035313"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Wetzwil - Hort TSW<\/b><br\/>8704 Herrliberg<br\/><a href='http:\/\/www.schule-herrliberg.ch' target='_blank'>www.schule-herrliberg.ch<\/a>","coordLat":"47.2969566","coordLon":"8.6262414"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Bremgarten bei Bern<\/b><br\/>3047 Bremgarten b. Bern<br\/><a href='http:\/\/www.3047.ch' target='_blank'>www.3047.ch<\/a>","coordLat":"46.9754147","coordLon":"7.4384217"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Ringelreija Rafji<\/b><br\/>3900 Brig<br\/><a href='http:\/\/www.ringelreija.ch' target='_blank'>www.ringelreija.ch<\/a>","coordLat":"46.3166049","coordLon":"7.992161"},{"icon":"se","text":"<b>Chinderhuus K\u00fcssnacht<\/b><br\/>6403 K\u00fcssnacht<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-kuessnacht.ch' target='_blank'>www.chinderhuus-kuessnacht.ch<\/a>","coordLat":"47.0810358","coordLon":"8.4401623"},{"icon":"se","text":"<b>Chinderhuus G\u00f6nhard<\/b><br\/>5000 Aarau<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-aarau.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.chinderhuus-aarau.ch\/<\/a>","coordLat":"47.3865812","coordLon":"8.0526682"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Heinrich-Walter-Haus<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-kriens.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-kriens.ch<\/a>","coordLat":"47.0344621","coordLon":"8.2815086"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Feldm\u00fchle<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-kriens.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-kriens.ch<\/a>","coordLat":"47.0353454","coordLon":"8.2641097"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Meiersmatt<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-kriens.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-kriens.ch<\/a>","coordLat":"47.0317717","coordLon":"8.2680202"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Roggern<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-kriens.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-kriens.ch<\/a>","coordLat":"47.0261871","coordLon":"8.2895779"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Amlehn<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-kriens.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-kriens.ch<\/a>","coordLat":"47.0363099","coordLon":"8.2900103"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Fischenr\u00fcti<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.horgen.ch' target='_blank'>www.horgen.ch<\/a>","coordLat":"47.2477284","coordLon":"8.6022996"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Pieterlen<\/b><br\/>2542 Pieterlen<br\/><a href='http:\/\/www.pieterlen.ch\/de\/index.php' target='_blank'>http:\/\/www.pieterlen.ch\/de\/index.php<\/a>","coordLat":"47.174544","coordLon":"7.3308067"},{"icon":"se","text":"<b>Tageshort Zielacker<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.tageshorte-frauenfeld.ch' target='_blank'>www.tageshorte-frauenfeld.ch<\/a>","coordLat":"47.563122","coordLon":"8.9096589"},{"icon":"se","text":"<b>Tageshort Kurzdorf<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.tageshorte-frauenfeld.ch' target='_blank'>www.tageshorte-frauenfeld.ch<\/a>","coordLat":"47.5590105","coordLon":"8.8911665"},{"icon":"multi","text":"<b>IG Kinderwerkstatt Kindergarten<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.igkinderwerkstatt.ch' target='_blank'>www.igkinderwerkstatt.ch<\/a><br\/><br\/><b>IG Kinderwerkstatt<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.igkinderwerkstatt.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.igkinderwerkstatt.ch\/<\/a>","coordLat":"47.3931401","coordLon":"8.6225371"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Rosengasse<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.schulen-stadtsh.ch' target='_blank'>www.schulen-stadtsh.ch<\/a>","coordLat":"47.6950209","coordLon":"8.6341066"},{"icon":"se","text":"<b>St\u00e4dt. Sch\u00fclerhort Emmersberg<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.schulen-stadtsh.ch' target='_blank'>www.schulen-stadtsh.ch<\/a>","coordLat":"47.699268","coordLon":"8.6426361"},{"icon":"se","text":"<b>St\u00e4dtische Tagesschule<\/b><br\/>8207 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.schulen-stadtsh.ch' target='_blank'>www.schulen-stadtsh.ch<\/a>","coordLat":"47.7236382","coordLon":"8.6568531"},{"icon":"se","text":"<b>Hort Chinderhuus Hedingen<\/b><br\/>8908 Hedingen<br\/><a href='http:\/\/www.chinderhuus-hedingen.ch' target='_blank'>http:\/\/www.chinderhuus-hedingen.ch<\/a>","coordLat":"47.2971396","coordLon":"8.444613"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Reiserstrasse<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.gfvo.ch' target='_blank'>www.gfvo.ch<\/a>","coordLat":"47.3435866","coordLon":"7.9090435"},{"icon":"se","text":"<b>Chinderhort Neumatt<\/b><br\/>4600 Olten<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-neumatt.ch' target='_blank'>www.kinderhort-neumatt.ch<\/a>","coordLat":"47.3525839","coordLon":"7.9016712"},{"icon":"se","text":"<b>Villa Tagi<\/b><br\/>3007 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.villatagi.leolea.ch' target='_blank'>www.villatagi.leolea.ch<\/a>","coordLat":"46.9393259","coordLon":"7.4328015"},{"icon":"se","text":"<b>Hort momina<\/b><br\/>8942 Oberrieden<br\/><a href='http:\/\/www.schuleoberrieden.ch' target='_blank'>www.schuleoberrieden.ch<\/a>","coordLat":"47.2764661","coordLon":"8.5755521"},{"icon":"se","text":"<b>KidsPlus<\/b><br\/>9463 Oberriet<br\/><a href='http:\/\/www.kitawunderland.ch' target='_blank'>www.kitawunderland.ch<\/a>","coordLat":"47.3180739","coordLon":"9.5658975"},{"icon":"se","text":"<b>Hort Zauberschiff<\/b><br\/>5722 Gr\u00e4nichen<br\/><a href='http:\/\/www.kita-zauberschiff.ch' target='_blank'>www.kita-zauberschiff.ch<\/a>","coordLat":"47.3621928","coordLon":"8.0991042"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen Ennetbaden<\/b><br\/>5408 Ennetbaden<br\/><a href='http:\/\/www.tagesstrukturen-ennetbaden.ch' target='_blank'>www.tagesstrukturen-ennetbaden.ch<\/a>","coordLat":"47.4791946","coordLon":"8.3179402"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Steffisburg<\/b><br\/>3613 Steffisburg<br\/><a href='http:\/\/www.tagesschule-steffisburg.ch' target='_blank'>www.tagesschule-steffisburg.ch<\/a>","coordLat":"46.7695191","coordLon":"7.6201633"},{"icon":"se","text":"<b>Schule SalZH<\/b><br\/>8405 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/ww.salzh.ch' target='_blank'>ww.salzh.ch<\/a>","coordLat":"47.4870996","coordLon":"8.7646967"},{"icon":"multi","text":"<b>Neub\u00fchl<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a><br\/><br\/><b>Neub\u00fchl<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3333184","coordLon":"8.5325834"},{"icon":"se","text":"<b>In der Ey<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3780088","coordLon":"8.488714"},{"icon":"se","text":"<b>Aussersihl<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/aussersihl\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/aussersihl\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.3782408","coordLon":"8.5249109"},{"icon":"se","text":"<b>Triemli<\/b><br\/>8041 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3726832","coordLon":"8.486795"},{"icon":"multi","text":"<b>Falletsche-Leimbach<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a><br\/><br\/><b>Sihlweid<\/b><br\/>8041 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3265814","coordLon":"8.5162915"},{"icon":"se","text":"<b>Im Isengrind<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4230579","coordLon":"8.5139231"},{"icon":"se","text":"<b>B\u00fchl<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3682109","coordLon":"8.5163122"},{"icon":"se","text":"<b>Apfelbaum<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4066432","coordLon":"8.5555407"},{"icon":"se","text":"<b>K\u00fcngenmatt<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3685724","coordLon":"8.5035161"},{"icon":"se","text":"<b>Milchbuck<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3960566","coordLon":"8.5385875"},{"icon":"se","text":"<b>Am Uetliberg<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3594947","coordLon":"8.5066178"},{"icon":"se","text":"<b>Luchswiesen<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4041752","coordLon":"8.582544"},{"icon":"se","text":"<b>Hutten<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3822577","coordLon":"8.5489092"},{"icon":"se","text":"<b>Auzelg<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3153241","coordLon":"8.5177043"},{"icon":"se","text":"<b>H\u00fcrstholz<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4148103","coordLon":"8.5215486"},{"icon":"se","text":"<b>Kolbenacker<\/b><br\/>8052 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4261775","coordLon":"8.5511787"},{"icon":"se","text":"<b>K\u00fcgeliloo<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.410584","coordLon":"8.5281014"},{"icon":"se","text":"<b>Limmat<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/limmattal\/schulen\/limmat_schuleinheit\/schulhaus.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/limmattal\/schulen\/limmat_schuleinheit\/schulhaus.html<\/a>","coordLat":"47.3834686","coordLon":"8.5342618"},{"icon":"se","text":"<b>Hirzenbach<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4026922","coordLon":"8.5869638"},{"icon":"se","text":"<b>Mattenhof<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3989287","coordLon":"8.5882207"},{"icon":"se","text":"<b>Allenmoos<\/b><br\/>8057 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/allenmoos.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/allenmoos.html<\/a>","coordLat":"47.4021042","coordLon":"8.5392291"},{"icon":"se","text":"<b>Hirschengraben<\/b><br\/>8001 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/hirschengraben\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/hirschengraben\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.3732115","coordLon":"8.5475753"},{"icon":"se","text":"<b>Buchwiesen<\/b><br\/>8052 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4278358","coordLon":"8.5405032"},{"icon":"se","text":"<b>Chriesiweg<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3886624","coordLon":"8.473374"},{"icon":"se","text":"<b>Kornhaus<\/b><br\/>8005 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/limmattal\/schulen\/kornhaus_schuleinheit\/schulhaus.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/limmattal\/schulen\/kornhaus_schuleinheit\/schulhaus.html<\/a>","coordLat":"47.3862243","coordLon":"8.5301198"},{"icon":"se","text":"<b>Zurlinden<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/zurlinden\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/zurlinden\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.3721301","coordLon":"8.5175566"},{"icon":"se","text":"<b>R\u00fctihof<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4126191","coordLon":"8.4790471"},{"icon":"se","text":"<b>Buchlern<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3840642","coordLon":"8.4795757"},{"icon":"se","text":"<b>Staudenb\u00fchl<\/b><br\/>8052 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4186616","coordLon":"8.5357014"},{"icon":"se","text":"<b>Auhof<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4073847","coordLon":"8.5697421"},{"icon":"se","text":"<b>Altstetterstrasse<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/altstetterstrasse\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/altstetterstrasse\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.3859172","coordLon":"8.4865388"},{"icon":"se","text":"<b>Letzi<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3707","coordLon":"8.4971236"},{"icon":"se","text":"<b>Buhn<\/b><br\/>8052 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.buhn.ch' target='_blank'>www.buhn.ch<\/a>","coordLat":"47.420819","coordLon":"8.5452883"},{"icon":"se","text":"<b>Hirslanden<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3619403","coordLon":"8.5654202"},{"icon":"se","text":"<b>Gubel<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4068298","coordLon":"8.5464287"},{"icon":"se","text":"<b>Bl\u00e4si<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/waidberg\/schulen\/blaesi_schuleinheit\/schulhaus.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/waidberg\/schulen\/blaesi_schuleinheit\/schulhaus.html<\/a>","coordLat":"47.401854","coordLon":"8.5016448"},{"icon":"se","text":"<b>Schauenberg<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4250577","coordLon":"8.5006944"},{"icon":"se","text":"<b>Sihlfeld<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/limmattal\/schulen\/sihlfeld_schuleinheit\/schulhaus.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/ssd\/de\/index\/volksschule\/schulkreise_kreisschulpflegen\/limmattal\/schulen\/sihlfeld_schuleinheit\/schulhaus.html<\/a>","coordLat":"47.3808701","coordLon":"8.5150054"},{"icon":"se","text":"<b>Weinberg Turner<\/b><br\/>8006 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3892709","coordLon":"8.5398912"},{"icon":"se","text":"<b>Wollishofen \/ Im Lee<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3423867","coordLon":"8.5343707"},{"icon":"se","text":"<b>Probstei<\/b><br\/>8051 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4014792","coordLon":"8.5768289"},{"icon":"se","text":"<b>Blumenfeld<\/b><br\/>8046 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.424142","coordLon":"8.5040781"},{"icon":"se","text":"<b>Entlisberg<\/b><br\/>8038 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3365665","coordLon":"8.5277408"},{"icon":"se","text":"<b>Untermoos<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3803824","coordLon":"8.4818875"},{"icon":"se","text":"<b>Vogtsrain<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4043967","coordLon":"8.49934"},{"icon":"se","text":"<b>Altweg<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/altweg.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/altweg.html<\/a>","coordLat":"47.3755225","coordLon":"8.4966483"},{"icon":"se","text":"<b>Im Gut<\/b><br\/>8055 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3716897","coordLon":"8.5039491"},{"icon":"se","text":"<b>Gabler<\/b><br\/>8002 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/gabler\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/gabler\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.3603577","coordLon":"8.5297624"},{"icon":"se","text":"<b>Rebh\u00fcgel<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3653821","coordLon":"8.5167713"},{"icon":"se","text":"<b>Hardau<\/b><br\/>8004 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/hardau\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/hardau\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.381256","coordLon":"8.5101823"},{"icon":"se","text":"<b>Kappeli<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3862362","coordLon":"8.4930084"},{"icon":"se","text":"<b>Gr\u00fcnau<\/b><br\/>8064 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3966431","coordLon":"8.4881009"},{"icon":"se","text":"<b>Aemtler A<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/aemtler_a\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/aemtler_a\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.3736489","coordLon":"8.5125871"},{"icon":"se","text":"<b>Balgrist-Kartaus<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3543741","coordLon":"8.5774648"},{"icon":"se","text":"<b>Im Birch<\/b><br\/>8050 Oerlikon<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4155971","coordLon":"8.540144"},{"icon":"se","text":"<b>Looren-Langmatt<\/b><br\/>8053 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3611881","coordLon":"8.5959988"},{"icon":"se","text":"<b>Riesbach<\/b><br\/>8008 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3591904","coordLon":"8.5540303"},{"icon":"se","text":"<b>Utogrund<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3796173","coordLon":"8.49589"},{"icon":"se","text":"<b>Letten<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3891972","coordLon":"8.5334524"},{"icon":"se","text":"<b>Ilgen<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3697129","coordLon":"8.5597984"},{"icon":"se","text":"<b>Fluntern<\/b><br\/>8044 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3760406","coordLon":"8.5588463"},{"icon":"se","text":"<b>Am Wasser, Schuleinheit<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3961314","coordLon":"8.5053394"},{"icon":"se","text":"<b>Bachtobel<\/b><br\/>8045 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3593219","coordLon":"8.5116713"},{"icon":"se","text":"<b>Leutschenbach, Schuleinheit<\/b><br\/>8050 Z\u00fcrch<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/schulen<\/a>","coordLat":"47.4135633","coordLon":"8.5626562"},{"icon":"se","text":"<b>Nordstrasse, Schuleinheit<\/b><br\/>8037 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen' target='_blank'>www.stadt-zuerich.ch\/schulen<\/a>","coordLat":"47.3950314","coordLon":"8.526207"},{"icon":"se","text":"<b>Aegerten<\/b><br\/>8003 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/aegerten\/betreuung.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/schulen\/de\/aegerten\/betreuung.html<\/a>","coordLat":"47.3690962","coordLon":"8.5226325"},{"icon":"se","text":"<b>Altweg 2<\/b><br\/>8047 Z\u00fcrich<br\/><a href='https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/schulen\/de\/altweg\/betreuung\/standorte.html' target='_blank'>https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/content\/schulen\/de\/altweg\/betreuung\/standorte.html<\/a>","coordLat":"47.372883","coordLon":"8.4921539"},{"icon":"se","text":"<b>Loogarten<\/b><br\/>8048 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3880711","coordLon":"8.4731109"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Chugle St\u00e4dtli<\/b><br\/>8193 Eglisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-chugle.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.kinderhort-chugle.ch\/<\/a>","coordLat":"47.5762137","coordLon":"8.5231843"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort Chugle Seglingen<\/b><br\/>8193 Eglisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderhort-chugle.ch' target='_blank'>www.kinderhort-chugle.ch<\/a>","coordLat":"47.5727569","coordLon":"8.5255406"},{"icon":"se","text":"<b>Children's World Ennetbaden, Kindergarten<\/b><br\/>5408 Ennetbaden<br\/><a href='http:\/\/www.childrensworld.ch' target='_blank'>www.childrensworld.ch<\/a>","coordLat":"47.4792671","coordLon":"8.3143061"},{"icon":"multi","text":"<b>Sch\u00fclerhort Langnau a.A.<\/b><br\/>8135 Langnau am Albis<br\/><a href='http:\/\/www.kibelaa.ch' target='_blank'>www.kibelaa.ch<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilienvermittlung Langnau a.A.<\/b><br\/>8135 Langnau am Albis<br\/><a href='http:\/\/www.kibelaa.ch' target='_blank'>www.kibelaa.ch<\/a>","coordLat":"47.2896724","coordLon":"8.5364618"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Bernstrasse<\/b><br\/>3072 Ostermundigen<br\/><a href='http:\/\/www.schule-bernstrasse.ch' target='_blank'>www.schule-bernstrasse.ch<\/a>","coordLat":"46.9575967","coordLon":"7.488977"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Dennigkofen<\/b><br\/>3072 Dennigkofen<br\/><a href='http:\/\/dennigkofen.ch\/schule\/tagesschule\/' target='_blank'>http:\/\/dennigkofen.ch\/schule\/tagesschule\/<\/a>","coordLat":"46.949372","coordLon":"7.4889422"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule M\u00f6sli<\/b><br\/>3072 Ostermundigen<br\/><a href='http:\/\/www.moesli.ch\/tagesschule\/tagesschule.html' target='_blank'>http:\/\/www.moesli.ch\/tagesschule\/tagesschule.html<\/a>","coordLat":"46.9596556","coordLon":"7.4837621"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule R\u00fcti<\/b><br\/>3072 Ostermundigen<br\/><a href='http:\/\/www.ruetischule.ch\/tagesschule\/' target='_blank'>http:\/\/www.ruetischule.ch\/tagesschule\/<\/a>","coordLat":"46.9577221","coordLon":"7.5022321"},{"icon":"multi","text":"<b>Famiglie Diurne Lugano<\/b><br\/>6943 Vezia<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a><br\/><br\/><b>Famiglie Diurne Lugano<\/b><br\/>6943 Vezia<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a>","coordLat":"46.0252075","coordLon":"8.937445"},{"icon":"multi","text":"<b>Tagesbetreuung Pfeffingerhof<\/b><br\/>4144 Arlesheim<br\/><a href='http:\/\/www.sunnegarte.org' target='_blank'>www.sunnegarte.org<\/a><br\/><br\/><b>Tagesbetreuung Blauenstrasse<\/b><br\/>4144 Arlesheim<br\/><a href='http:\/\/www.sunnegarte.org' target='_blank'>www.sunnegarte.org<\/a><br\/><br\/><b>Tagesfamilien Sunnegarte<\/b><br\/>4144 Arlesheim<br\/><a href='http:\/\/www.sunnegarte.org' target='_blank'>www.sunnegarte.org<\/a>","coordLat":"47.4939081","coordLon":"7.6158875"},{"icon":"multi","text":"<b>Famiglie Diurne del Mendrisiotto<\/b><br\/>6833 Vacallo<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a><br\/><br\/><b>Famiglie Diurne del Mendrisiotto<\/b><br\/>6833 Vacallo<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a>","coordLat":"45.8463","coordLon":"9.0326"},{"icon":"multi","text":"<b>AGAPE - Centri Sfera KIDS<\/b><br\/>6934 Bioggio<br\/><a href='http:\/\/www.agapeticino.com' target='_blank'>www.agapeticino.com<\/a><br\/><br\/><b>AGAPE - Banchetti<\/b><br\/>6934 Bioggio<br\/><a href='http:\/\/www.agapeticino.com' target='_blank'>www.agapeticino.com<\/a>","coordLat":"46.0152888","coordLon":"8.9154543"},{"icon":"multi","text":"<b>Stadt Buchs \/ Schulische Tagesst\u00e4tte<\/b><br\/>9471 Buchs SG<br\/><a href='http:\/\/www.buchs-sg.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/' target='_blank'>http:\/\/www.buchs-sg.ch\/de\/verwaltung\/dienstleistungen\/<\/a><br\/><br\/><b>Stadt Buchs \/ Schulische Tagesst\u00e4tte<\/b><br\/>9471 Buchs SG<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a><br\/><br\/><b>Stadt Buchs \/ Schulische Tagesst\u00e4tte<\/b><br\/>9471 Buchs SG<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.1658057","coordLon":"9.470693"},{"icon":"se","text":"<b>KIMI Giardino AG<\/b><br\/>8305 Dietlikon<br\/><a href='http:\/\/www.kimikrippen.ch' target='_blank'>www.kimikrippen.ch<\/a>","coordLat":"47.4252426","coordLon":"8.6156162"},{"icon":"se","text":"<b>KIMI Giardino AG Standort Glattpark<\/b><br\/>8152 Glattpark<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4230958","coordLon":"8.5612813"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstruktur Villa Kunterbunt<\/b><br\/>5034 Suhr<br\/><a href='http:\/\/www.villakunterbunt-suhr.ch' target='_blank'>www.villakunterbunt-suhr.ch<\/a>","coordLat":"47.3759756","coordLon":"8.0793863"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen Untersiggenthal<\/b><br\/>5417 Untersiggenthal<br\/><a href='https:\/\/www.tagesstrukturen-untersiggenthal.ch\/' target='_blank'>https:\/\/www.tagesstrukturen-untersiggenthal.ch\/<\/a>","coordLat":"47.510648","coordLon":"8.2609423"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort L\u00f6wenzahn<\/b><br\/>9010 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippe-loewenzahn.ch' target='_blank'>www.kinderkrippe-loewenzahn.ch<\/a>","coordLat":"47.4320841","coordLon":"9.3737796"},{"icon":"se","text":"<b>Schuelerhus R\u00e4geboge<\/b><br\/>9240 Uzwil<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4402272","coordLon":"9.1360773"},{"icon":"se","text":"<b>Tageskindergarten Big Bear House<\/b><br\/>6343 Rotkreuz<br\/><a href='http:\/\/www.bigbearhouse.ch' target='_blank'>www.bigbearhouse.ch<\/a>","coordLat":"47.1471254","coordLon":"8.4288593"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort R\u00e4uberh\u00f6hle<\/b><br\/>8902 Urdorf<br\/><a href='http:\/\/www.heutiberg.ch' target='_blank'>www.heutiberg.ch<\/a>","coordLat":"47.3841693","coordLon":"8.4245222"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen<\/b><br\/>4303 Kaiseraugst<br\/><a href='http:\/\/www.kaiseraugst.ch\/de\/bildungundgesellschaft\/gesellschaft\/familien\/' target='_blank'>http:\/\/www.kaiseraugst.ch\/de\/bildungundgesellschaft\/gesellschaft\/familien\/<\/a>","coordLat":"47.5405187","coordLon":"7.7224977"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Ipsach<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.ipsach.ch' target='_blank'>www.ipsach.ch<\/a>","coordLat":"47.1128759","coordLon":"7.2359983"},{"icon":"se","text":"<b>Hort im Lot<\/b><br\/>8610 Uster<br\/><a href='http:\/\/www.hortimlot.ch' target='_blank'>www.hortimlot.ch<\/a>","coordLat":"47.3484795","coordLon":"8.7112174"},{"icon":"se","text":"<b>Freier Chindsgi H\u00f6nggerberg<\/b><br\/>8049 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.chindsgi-hoenggerberg.ch' target='_blank'>www.chindsgi-hoenggerberg.ch<\/a>","coordLat":"47.4021452","coordLon":"8.5070621"},{"icon":"multi","text":"<b>AES de Courtepin<\/b><br\/>3280 Murten<br\/><a href='http:\/\/www.kibelac.org' target='_blank'>www.kibelac.org<\/a><br\/><br\/><b>AES Misery-Courtion<\/b><br\/>3280 Murten<br\/><a href='http:\/\/www.kibelac.org' target='_blank'>www.kibelac.org<\/a><br\/><br\/><b>Kibelac<\/b><br\/>3280 Murten<br\/><a href='http:\/\/www.kibelac.ch' target='_blank'>www.kibelac.ch<\/a>","coordLat":"46.9293433","coordLon":"7.1204652"},{"icon":"se","text":"<b>Hort Cheschtenebaum<\/b><br\/>5330 Bad Zurzach<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.5839615","coordLon":"8.2950154"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9008 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/heimat-buchwald.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/heimat-buchwald.html<\/a>","coordLat":"47.4364231","coordLon":"9.3928615"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4204292","coordLon":"9.3524115"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4207156","coordLon":"9.3686594"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/schoenenwegen.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/schoenenwegen.html<\/a>","coordLat":"47.4174815","coordLon":"9.3511259"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/spelterini.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/spelterini.html<\/a>","coordLat":"47.4297986","coordLon":"9.3813068"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/st-fiden.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/st-fiden.html<\/a>","coordLat":"47.4315306","coordLon":"9.3922423"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9016 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/oberzil.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/oberzil.html<\/a>","coordLat":"47.4425857","coordLon":"9.4109094"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9016 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/halden.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/halden.html<\/a>","coordLat":"47.4348716","coordLon":"9.4110822"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9014 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/engelwies.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/engelwies.html<\/a>","coordLat":"47.4111828","coordLon":"9.3309663"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung<\/b><br\/>9014 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/boppartshof.html' target='_blank'>http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/betreuung-aufgabenhilfe\/tagesbetreuung\/boppartshof.html<\/a>","coordLat":"47.4033135","coordLon":"9.3346356"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung, Standort Hebel<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4174069","coordLon":"9.3826332"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesbetreuung, Standort Hof-Kreuzb\u00fchl<\/b><br\/>9015 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.4028511","coordLon":"9.2988802"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerhort Schule Diepoldsau-Schmitter<\/b><br\/>9444 Diepoldsau<br\/><a href='http:\/\/www.diepoldsau.ch' target='_blank'>www.diepoldsau.ch<\/a>","coordLat":"47.3852937","coordLon":"9.6549478"},{"icon":"se","text":"<b>Campus Heprolino<\/b><br\/>3286 Muntelier<br\/><a href='http:\/\/www.heprolino.ch' target='_blank'>www.heprolino.ch<\/a>","coordLat":"46.9343902","coordLon":"7.1228458"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen Cham\u00e4leon<\/b><br\/>5024 K\u00fcttigen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesstrukturen-chamaeleon.ch' target='_blank'>www.tagesstrukturen-chamaeleon.ch<\/a>","coordLat":"47.4147096","coordLon":"8.0487652"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen Cham\u00e4leon<\/b><br\/>5022 Rombach<br\/><a href='http:\/\/www.tagesstrukturen-chamaeleon.ch' target='_blank'>www.tagesstrukturen-chamaeleon.ch<\/a>","coordLat":"47.4083536","coordLon":"8.0515941"},{"icon":"se","text":"<b>Tageskindergarten Allschwil<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/www.allschwil.ch' target='_blank'>www.allschwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5482182","coordLon":"7.5534483"},{"icon":"se","text":"<b>Schulhaus Gartenhof<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/www.allschwil.ch' target='_blank'>www.allschwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5504864","coordLon":"7.5449795"},{"icon":"se","text":"<b>Tageskindergarten Allschwil<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/www.allschwil.ch' target='_blank'>www.allschwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5509956","coordLon":"7.546891"},{"icon":"se","text":"<b>Schule Stansstad<\/b><br\/>6362 Stansstad<br\/><a href='http:\/\/www.schule-stansstad.ch' target='_blank'>www.schule-stansstad.ch<\/a>","coordLat":"46.978839","coordLon":"8.3387705"},{"icon":"se","text":"<b>Schule Dierikon<\/b><br\/>6036 Dierikon<br\/><a href='http:\/\/www.dierikon.ch' target='_blank'>www.dierikon.ch<\/a>","coordLat":"47.0962188","coordLon":"8.369748"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Evilard<\/b><br\/>2533 Evilard<br\/><a href='http:\/\/www.evilard.ch\/de\/inhalte\/bildungundkinderbetreuung\/tagesschule\/index.php' target='_blank'>http:\/\/www.evilard.ch\/de\/inhalte\/bildungundkinderbetreuung\/tagesschule\/index.php<\/a>","coordLat":"47.151251","coordLon":"7.2377113"},{"icon":"se","text":"<b>Mittagstisch Familientreff Bern<\/b><br\/>3006 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.familientreff.ch' target='_blank'>www.familientreff.ch<\/a>","coordLat":"46.9432903","coordLon":"7.4644413"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule NOSTRA<\/b><br\/>8580 Amriswil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesschule-nostra.ch' target='_blank'>www.tagesschule-nostra.ch<\/a>","coordLat":"47.5513127","coordLon":"9.3010116"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesstrukturen Schule Gr\u00fcningen<\/b><br\/>8627 Gr\u00fcningen<br\/><a href='http:\/\/www.schulegrueningen.ch' target='_blank'>www.schulegrueningen.ch<\/a>","coordLat":"47.2784727","coordLon":"8.7579022"},{"icon":"se","text":"<b>Tagesschule Oenz<\/b><br\/>3362 Nieder\u00f6nz<br\/><a href='http:\/\/www.schule.herzogenbuchsee.ch' target='_blank'>www.schule.herzogenbuchsee.ch<\/a>","coordLat":"47.1842535","coordLon":"7.6954123"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Arbeitsschulhaus<\/b><br\/>8604 Volketswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-volketswil.ch' target='_blank'>www.schule-volketswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3898458","coordLon":"8.6893295"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub Gutenswil<\/b><br\/>8605 Gutenswil<br\/><a href='http:\/\/www.schule-volketswil.ch' target='_blank'>www.schule-volketswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3856045","coordLon":"8.7201041"},{"icon":"se","text":"<b>Sch\u00fclerclub In der H\u00f6h<\/b><br\/>8604 Volketswil<br\/><a href='https:\/\/www.schule-volketswil.ch\/angebot\/schulergaenzende-betreuung\/' target='_blank'>https:\/\/www.schule-volketswil.ch\/angebot\/schulergaenzende-betreuung\/<\/a>","coordLat":"47.3840766","coordLon":"8.6718604"},{"icon":"se","text":"<b>Kinderhort English Eagles<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.eagles-adliswil.ch' target='_blank'>www.eagles-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3182296","coordLon":"8.5215463"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilienvermittlung Thalwil<\/b><br\/>8800 Thalwil<br\/><a href='http:\/\/www.kita-thalwil.ch' target='_blank'>www.kita-thalwil.ch<\/a>","coordLat":"47.29607","coordLon":"8.5614911"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.9380412","coordLon":"8.2701754"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.8200266","coordLon":"8.4069918"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.838212","coordLon":"8.1872814"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.9022606","coordLon":"8.2763586"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.7858188","coordLon":"8.159704"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.8671605","coordLon":"8.2393778"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienvermittlung Obwalden<\/b><br\/>6060 Sarnen<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ow.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ow.ch<\/a>","coordLat":"46.8959313","coordLon":"8.2456758"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien W\u00e4denswil<\/b><br\/>8820 W\u00e4denswil<br\/><a href='http:\/\/www.kibe-waedenswil.ch' target='_blank'>www.kibe-waedenswil.ch<\/a>","coordLat":"47.2273915","coordLon":"8.6628403"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien der Gemeinde M\u00fcnchenstein<\/b><br\/>4142 M\u00fcnchenstein<br\/><a href='http:\/\/www.muenchenstein.ch\/de\/bilges\/gesellschaft\/kinderbetreuung\/' target='_blank'>http:\/\/www.muenchenstein.ch\/de\/bilges\/gesellschaft\/kinderbetreuung\/<\/a>","coordLat":"47.5193571","coordLon":"7.6124006"},{"icon":"tfv","text":"<b>GFZ Tagesfamilien<\/b><br\/>8032 Z\u00fcrich<br\/><a href='http:\/\/www.gfz-zh.ch' target='_blank'>www.gfz-zh.ch<\/a>","coordLat":"47.3687824","coordLon":"8.5509077"},{"icon":"tfv","text":"<b>Verein Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach<br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a>","coordLat":"47.1367","coordLon":"8.19098"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Verein Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach<br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a>","coordLat":"47.1534138","coordLon":"8.1666942"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Verein Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach<br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a>","coordLat":"47.1341481","coordLon":"8.1933634"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Verein Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach<br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a>","coordLat":"47.1507878","coordLon":"8.2284761"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Verein Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach<br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a>","coordLat":"47.1008169","coordLon":"8.2027053"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Verein Seevogtey<\/b><br\/>6204 Sempach<br\/><a href='http:\/\/www.seevogtey.ch' target='_blank'>www.seevogtey.ch<\/a>","coordLat":"47.1358124","coordLon":"8.1359149"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilienbetreuung FEE Meilen<\/b><br\/>8706 Meilen<br\/><a href='http:\/\/www.verein-fee.ch' target='_blank'>www.verein-fee.ch<\/a>","coordLat":"47.269003","coordLon":"8.6425826"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Oberengadin<\/b><br\/>7503 Samedan<br\/><a href='http:\/\/www.kibe.org' target='_blank'>www.kibe.org<\/a>","coordLat":"46.5364769","coordLon":"9.8734831"},{"icon":"tfv","text":"<b>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4080009","coordLon":"9.6282185"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.431055","coordLon":"9.6343097"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4067767","coordLon":"9.6059622"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4255058","coordLon":"9.6135168"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.385988","coordLon":"9.6547802"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4055145","coordLon":"9.6375563"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kinderbetreuung SDM<\/b><br\/>9435 Heerbrugg<br\/><a href='http:\/\/www.s-d-m.ch' target='_blank'>www.s-d-m.ch<\/a>","coordLat":"47.4496088","coordLon":"9.6376089"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilienvermittlung Dietikon<\/b><br\/>8953 Dietikon<br\/><a href='http:\/\/www.kinderkrippenvereindietikon.ch' target='_blank'>www.kinderkrippenvereindietikon.ch<\/a>","coordLat":"47.4054273","coordLon":"8.4006827"},{"icon":"tfv","text":"<b>FeB Reinach - Tagesfamilien<\/b><br\/>4153 Reinach<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-reinach.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-reinach.ch<\/a>","coordLat":"47.4972583","coordLon":"7.6004908"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Basel-Stadt<\/b><br\/>4001 Basel<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien.org' target='_blank'>www.tagesfamilien.org<\/a>","coordLat":"47.5569469","coordLon":"7.5896709"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Horgen<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.horgen.ch' target='_blank'>www.horgen.ch<\/a>","coordLat":"47.2585501","coordLon":"8.5996152"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Horgen<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.horgen.ch' target='_blank'>www.horgen.ch<\/a>","coordLat":"47.2483725","coordLon":"8.6079058"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Horgen<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.horgen.ch' target='_blank'>www.horgen.ch<\/a>","coordLat":"47.2146575","coordLon":"8.6106574"},{"icon":"multi","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Horgen<\/b><br\/>8810 Horgen<br\/><a href='http:\/\/www.horgen.ch' target='_blank'>www.horgen.ch<\/a><br\/><br\/><b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a><br\/><br\/><b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"46.818188","coordLon":"8.227512"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien D\u00fcdingen<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.kibe-duedingen.ch' target='_blank'>www.kibe-duedingen.ch<\/a>","coordLat":"46.8199539","coordLon":"7.2243691"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Nestw\u00e4rme Studen<\/b><br\/>2557 Studen<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein-studen.ch' target='_blank'>www.tageselternverein-studen.ch<\/a>","coordLat":"47.1148073","coordLon":"7.3006867"},{"icon":"multi","text":"<b>Leolea Tageseltern Bern<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternbern.ch' target='_blank'>www.tageselternbern.ch<\/a><br\/><br\/><b>leolea Kanton Bern<\/b><br\/>3005 Bern<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-thunerwestamt.ch' target='_blank'>www.tageseltern-thunerwestamt.ch<\/a>","coordLat":"46.9451639","coordLon":"7.4442936"},{"icon":"tfv","text":"<b>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.8504852","coordLon":"9.533708"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.7375722","coordLon":"9.4558414"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.8117055","coordLon":"9.4000143"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.7207797","coordLon":"9.4301515"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.8507835","coordLon":"9.5319859"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.7809052","coordLon":"9.5434284"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.8336355","coordLon":"9.4473545"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.8452376","coordLon":"9.4712304"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.9806104","coordLon":"9.6503565"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.8786697","coordLon":"9.5261007"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.9681937","coordLon":"9.5626299"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.9816699","coordLon":"9.5758945"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.5974706","coordLon":"9.5731025"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.7923608","coordLon":"9.25738"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.9905027","coordLon":"9.6372642"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.9009","coordLon":"9.56155"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.9275438","coordLon":"9.5351588"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KJBE - Tagesfamilien<\/b><br\/>7000 Chur<br\/><a href='http:\/\/www.kjbe.ch' target='_blank'>www.kjbe.ch<\/a>","coordLat":"46.72594","coordLon":"9.55765"},{"icon":"multi","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiPlus Tagesfamilien<\/b><br\/>3123 Belp<br\/><a href='http:\/\/www.kiplus.ch' target='_blank'>www.kiplus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiPlus Tagesfamilien<\/b><br\/>3123 Belp<br\/><a href='http:\/\/www.kiplus.ch' target='_blank'>www.kiplus.ch<\/a><br\/><br\/><b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiPlus Tagesfamilien<\/b><br\/>3123 Belp<br\/><a href='http:\/\/www.kiplus.ch' target='_blank'>www.kiplus.ch<\/a>","coordLat":"46.8569192","coordLon":"7.4945151"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiPlus Tagesfamilien<\/b><br\/>3123 Belp<br\/><a href='http:\/\/www.kiplus.ch' target='_blank'>www.kiplus.ch<\/a>","coordLat":"46.8649821","coordLon":"7.5201195"},{"icon":"tfv","text":"<b>Parents d'accueil Bienne<\/b><br\/>2503 Biel<br\/><a href='http:\/\/www.tevapa-biel-bienne.ch\/' target='_blank'>http:\/\/www.tevapa-biel-bienne.ch\/<\/a>","coordLat":"47.1317778","coordLon":"7.2380879"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageselternverein Konolfingen u.Umgebung<\/b><br\/>3510 Konolfingen<br\/><a href='http:\/\/www.kibekonolfingen.ch' target='_blank'>www.kibekonolfingen.ch<\/a>","coordLat":"46.8875616","coordLon":"7.6301682"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>tageseltern nikolai<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch' target='_blank'>www.fea-zermatt.ch<\/a>","coordLat":"46.1965853","coordLon":"7.8397911"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>tageseltern nikolai<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch' target='_blank'>www.fea-zermatt.ch<\/a>","coordLat":"46.1762332","coordLon":"7.8045917"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>tageseltern nikolai<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch' target='_blank'>www.fea-zermatt.ch<\/a>","coordLat":"46.1011132","coordLon":"7.7840062"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>tageseltern nikolai<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch' target='_blank'>www.fea-zermatt.ch<\/a>","coordLat":"46.0679692","coordLon":"7.7759045"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>tageseltern nikolai<\/b><br\/>3920 Zermatt<br\/><a href='http:\/\/www.fea-zermatt.ch' target='_blank'>www.fea-zermatt.ch<\/a>","coordLat":"46.0207133","coordLon":"7.749117"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6726228","coordLon":"7.6914971"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6901725","coordLon":"7.6610777"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6640465","coordLon":"7.5429935"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6731191","coordLon":"7.5892195"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.671465","coordLon":"7.5041016"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6729708","coordLon":"7.4811642"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6761167","coordLon":"7.6386272"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6717358","coordLon":"7.682455"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6705727","coordLon":"7.6997104"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.7034533","coordLon":"7.6441543"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.7123452","coordLon":"7.6201883"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6561235","coordLon":"7.7338674"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.5992099","coordLon":"7.6424435"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.4793126","coordLon":"7.552189"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Spiez<\/b><br\/>3700 Spiez<br\/><a href='http:\/\/www.familienforumspiez.ch' target='_blank'>www.familienforumspiez.ch<\/a>","coordLat":"46.6156611","coordLon":"7.7579836"},{"icon":"tfv","text":"<b>Famiglie Diurne del Moesano<\/b><br\/>6535 Roveredo<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurnemoesano.ch' target='_blank'>www.famigliediurnemoesano.ch<\/a>","coordLat":"46.2186457","coordLon":"9.1328397"},{"icon":"tfv","text":"<b>Appoggio familiare Valposchiavo<\/b><br\/>7742 Poschiavo<br\/><a href='http:\/\/valposchiavo05.ch\/appoggio-familiare' target='_blank'>valposchiavo05.ch\/appoggio-familiare<\/a>","coordLat":"46.3236009","coordLon":"10.0610574"},{"icon":"tfv","text":"<b>Die Tagesfamilie<\/b><br\/>5405 Baden-D\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.dietagesfamilie.ch' target='_blank'>www.dietagesfamilie.ch<\/a>","coordLat":"47.4541637","coordLon":"8.2815492"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Die Tagesfamilie<\/b><br\/>5405 Baden-D\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.dietagesfamilie.ch' target='_blank'>www.dietagesfamilie.ch<\/a>","coordLat":"47.4439063","coordLon":"8.2960859"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Die Tagesfamilie<\/b><br\/>5405 Baden-D\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.dietagesfamilie.ch' target='_blank'>www.dietagesfamilie.ch<\/a>","coordLat":"47.390434","coordLon":"8.0457015"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Die Tagesfamilie<\/b><br\/>5405 Baden-D\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.dietagesfamilie.ch' target='_blank'>www.dietagesfamilie.ch<\/a>","coordLat":"47.2874825","coordLon":"8.1419602"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Die Tagesfamilie<\/b><br\/>5405 Baden-D\u00e4ttwil<br\/><a href='http:\/\/www.dietagesfamilie.ch' target='_blank'>www.dietagesfamilie.ch<\/a>","coordLat":"47.5877895","coordLon":"8.2933248"},{"icon":"tfv","text":"<b>FAMEX<\/b><br\/>5070 Frick<br\/><a href='http:\/\/www.famex-of.ch' target='_blank'>www.famex-of.ch<\/a>","coordLat":"47.5106257","coordLon":"8.0169701"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7004826","coordLon":"10.0949116"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7507975","coordLon":"10.0796664"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7679834","coordLon":"10.1107044"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7756707","coordLon":"10.1528726"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7749013","coordLon":"10.2017095"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.79216","coordLon":"10.24761"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7758856","coordLon":"10.2584949"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.8168332","coordLon":"10.3377292"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.7968716","coordLon":"10.2977381"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Famiglias da di<\/b><br\/>7550 Scuol<br\/><a href='http:\/\/www.chueraduffants.ch' target='_blank'>www.chueraduffants.ch<\/a>","coordLat":"46.866667","coordLon":"10.416667"},{"icon":"tfv","text":"<b>Eltern Kind Forum<\/b><br\/>9490 Vaduz<br\/><a href='http:\/\/www.elternkindforum.li' target='_blank'>www.elternkindforum.li<\/a>","coordLat":"47.1442487","coordLon":"9.5153996"},{"icon":"tfv","text":"<b>Chenderhand Kinderbetreuung Seetal<\/b><br\/>6280 Hochdorf<br\/><a href='http:\/\/www.chenderhand.ch' target='_blank'>www.chenderhand.ch<\/a>","coordLat":"47.1704835","coordLon":"8.2837222"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Horw<\/b><br\/>6048 Horw<br\/><a href='http:\/\/www.horw.ch\/\/de\/verwaltung\/aemter\/' target='_blank'>http:\/\/www.horw.ch\/\/de\/verwaltung\/aemter\/<\/a>","coordLat":"47.0192192","coordLon":"8.3098125"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesplatzvermittlung Willisau<\/b><br\/>6130 Willisau<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-willisau.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-willisau.ch<\/a>","coordLat":"47.125418","coordLon":"7.9901715"},{"icon":"tfv","text":"<b>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1775141","coordLon":"8.5176954"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1661672","coordLon":"8.5154946"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.200425","coordLon":"8.4602565"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1986689","coordLon":"8.4839055"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.2039208","coordLon":"8.4129789"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.2003879","coordLon":"8.5267528"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1069557","coordLon":"8.5288623"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1427744","coordLon":"8.4430747"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1351173","coordLon":"8.6131948"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1758438","coordLon":"8.5919634"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.2011982","coordLon":"8.5814777"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KiBiZ Tagesfamilien<\/b><br\/>6300 Zug<br\/><a href='http:\/\/www.kibiz-zug.ch' target='_blank'>www.kibiz-zug.ch<\/a>","coordLat":"47.1667278","coordLon":"8.5498824"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial de jour de la Broye<\/b><br\/>1470 Estavayer-le-Lac<br\/><a href='http:\/\/www.accueildejour.ch' target='_blank'>www.accueildejour.ch<\/a>","coordLat":"46.8494107","coordLon":"6.8468898"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial de jour de la Gl\u00e2ne<\/b><br\/>1680 Romont<br\/><a href='http:\/\/www.accueildejour.ch' target='_blank'>www.accueildejour.ch<\/a>","coordLat":"46.6949608","coordLon":"6.9160193"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial de jour de la Gruy\u00e8re<\/b><br\/>1630 Bulle<br\/><a href='http:\/\/www.accueildejour.ch' target='_blank'>www.accueildejour.ch<\/a>","coordLat":"46.620567","coordLon":"7.0561164"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial de jour de la Veveyse<\/b><br\/>1616 Attalens<br\/><a href='http:\/\/www.accueildejour.ch' target='_blank'>www.accueildejour.ch<\/a>","coordLat":"46.5124989","coordLon":"6.849706"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial jour Gen\u00e8ve sud-ouest<\/b><br\/>1227 Carouge<br\/><a href='http:\/\/www.afjgso.ch' target='_blank'>www.afjgso.ch<\/a>","coordLat":"46.1833364","coordLon":"6.1360462"},{"icon":"tfv","text":"<b>AFJ Jura<\/b><br\/>2900 Porrentruy<br\/><a href='http:\/\/www.cadajurach' target='_blank'>www.cadajurach<\/a>","coordLat":"47.4155618","coordLon":"7.0725041"},{"icon":"tfv","text":"<b>CAD Cr\u00e8ches \u00e0 domicile<\/b><br\/>2800 Del\u00e9mont<br\/><a href='http:\/\/www.cadjurach' target='_blank'>www.cadjurach<\/a>","coordLat":"47.3626543","coordLon":"7.3461938"},{"icon":"tfv","text":"<b>Famiglie Diurne del Sopraceneri<\/b><br\/>6600 Locarno<br\/><a href='http:\/\/www.famigliediurne.ch' target='_blank'>www.famigliediurne.ch<\/a>","coordLat":"46.1663212","coordLon":"8.787655"},{"icon":"tfv","text":"<b>AJEMA Morges-Aubonne<\/b><br\/>1110 Morges<br\/><a href='http:\/\/www.ajema.ch' target='_blank'>www.ajema.ch<\/a>","coordLat":"46.5106188","coordLon":"6.4986889"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial de jour de la Basse-Broye<\/b><br\/>1566 St. Aubin<br\/><a href='http:\/\/www.accueildejour.ch' target='_blank'>www.accueildejour.ch<\/a>","coordLat":"46.8897202","coordLon":"6.9799426"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.1133544","coordLon":"7.8514819"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.0787116","coordLon":"7.8284601"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.16543","coordLon":"7.79856"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.0886138","coordLon":"7.7916239"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.1212329","coordLon":"7.8029185"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.1359115","coordLon":"7.8125333"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.1457854","coordLon":"7.8721739"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.1366438","coordLon":"7.7724146"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.136092","coordLon":"7.8320796"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.079899","coordLon":"7.850674"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>KIBE Region Huttwil \/ Tagesfamilien<\/b><br\/>4950 Huttwil<br\/><a href='http:\/\/www.tev-huttwiluu.ch' target='_blank'>www.tev-huttwiluu.ch<\/a>","coordLat":"47.1822492","coordLon":"7.8515746"},{"icon":"tfv","text":"<b>TaBeKA<\/b><br\/>4303 Kaiseraugst Liebr\u00fcti<br\/><a href='http:\/\/www.kaiseraugst.ch\/de\/bildungundgesellschaft\/gesellschaft\/familien\/' target='_blank'>http:\/\/www.kaiseraugst.ch\/de\/bildungundgesellschaft\/gesellschaft\/familien\/<\/a>","coordLat":"47.5405","coordLon":"7.7225"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Brugg und Umgebung<\/b><br\/>5200 Brugg<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienbrugg.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienbrugg.ch<\/a>","coordLat":"47.4743656","coordLon":"8.1969793"},{"icon":"tfv","text":"<b>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.3987024","coordLon":"8.4508492"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.3982611","coordLon":"8.448795"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.3867071","coordLon":"8.420693"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.35367","coordLon":"8.43714"},{"icon":"multi","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a><br\/><br\/><b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Aesch<\/b><br\/>4147 Aesch<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-aesch.ch' target='_blank'>www.tageseltern-aesch.ch<\/a>","coordLat":"47.4672734","coordLon":"7.5979344"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.4136272","coordLon":"8.4489183"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.4090873","coordLon":"8.4627128"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.4239976","coordLon":"8.4117709"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.4274949","coordLon":"8.394824"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.40761","coordLon":"8.41389"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>SDL Tagesfamilien<\/b><br\/>8952 Schlieren<br\/><a href='http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0' target='_blank'>http:\/\/www.sozialdienst-limmattal.ch\/page_12_0<\/a>","coordLat":"47.4196348","coordLon":"8.4344451"},{"icon":"tfv","text":"<b>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6862051","coordLon":"7.8497156"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.7189711","coordLon":"7.8097435"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6815951","coordLon":"7.9288164"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.7541541","coordLon":"8.0316899"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.7516401","coordLon":"8.1007474"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6506317","coordLon":"7.8144525"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6000582","coordLon":"8.0530537"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6450763","coordLon":"7.8951235"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6318906","coordLon":"7.9124686"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.7271574","coordLon":"7.8649048"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.756852","coordLon":"8.1035427"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6282223","coordLon":"8.2026654"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6863481","coordLon":"7.8632049"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.5960688","coordLon":"7.9082575"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.659798","coordLon":"7.7375726"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6382294","coordLon":"7.9491468"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6806354","coordLon":"7.8666365"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.7251614","coordLon":"8.1909081"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.73769","coordLon":"7.96223"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.7126089","coordLon":"7.9021293"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.7185473","coordLon":"8.1911357"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6852116","coordLon":"7.8481574"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Vermittlung Tagesfamilien Interlaken-Oberhasli VTIO<\/b><br\/>3800 Unterseen<br\/><a href='http:\/\/www.vtio.ch' target='_blank'>www.vtio.ch<\/a>","coordLat":"46.6652174","coordLon":"7.8689183"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern Gemeinde Worb<\/b><br\/>3076 Worb<br\/><a href='http:\/\/www.tev-worb.ch' target='_blank'>www.tev-worb.ch<\/a>","coordLat":"46.927053","coordLon":"7.5711565"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"47.0207138","coordLon":"8.6529884"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"46.995556","coordLon":"8.604722"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"47.0522846","coordLon":"8.5544714"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"47.048056","coordLon":"8.549722"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"47.0831444","coordLon":"8.6371165"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"47.1029154","coordLon":"8.6749618"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"47.0554331","coordLon":"8.5865747"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Kita Mythenand und Tagesplatz Mythenand<\/b><br\/>6423 Seewen-Schwyz<br\/><a href='http:\/\/www.kita-mythenand.ch' target='_blank'>www.kita-mythenand.ch<\/a>","coordLat":"46.9740171","coordLon":"8.7622473"},{"icon":"tfv","text":"<b>Pflegekinder St.Gallen, Fachstelle Kinderbetreuung<\/b><br\/>9000 St. Gallen<br\/><a href='http:\/\/www.pflegekindersg.ch' target='_blank'>www.pflegekindersg.ch<\/a>","coordLat":"47.4167796","coordLon":"9.3581921"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Region Lenzburg<\/b><br\/>5105 Auenstein<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlenzburg.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlenzburg.ch<\/a>","coordLat":"47.4154367","coordLon":"8.1439304"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial de jour de Versoix<\/b><br\/>1290 Versoix<br\/><a href='http:\/\/www.supernounou.ch' target='_blank'>www.supernounou.ch<\/a>","coordLat":"46.2867144","coordLon":"6.1608321"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Mittel- und Oberthurgau<\/b><br\/>8586 Erlen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-motg.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-motg.ch<\/a>","coordLat":"47.5504639","coordLon":"9.2188089"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Bottmingen-Binningen<\/b><br\/>4103 Bottmingen<br\/><a href='http:\/\/www.bottmingen.ch\/de\/vereinsverzeichnis\/' target='_blank'>http:\/\/www.bottmingen.ch\/de\/vereinsverzeichnis\/<\/a>","coordLat":"47.5228023","coordLon":"7.5708663"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.2592548","coordLon":"8.8438311"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.2853581","coordLon":"8.8322634"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.4272742","coordLon":"8.6903376"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.4427924","coordLon":"8.6763383"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.3835654","coordLon":"9.2935775"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.3825634","coordLon":"8.6577504"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.3665785","coordLon":"8.6794982"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.2729371","coordLon":"8.7205118"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Oberland<\/b><br\/>8630 R\u00fcti ZH<br\/><a href='http:\/\/www.tfzo.ch' target='_blank'>www.tfzo.ch<\/a>","coordLat":"47.3706194","coordLon":"8.6388249"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Kriens<\/b><br\/>6010 Kriens<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternvermittlung-kriens.ch' target='_blank'>www.tageselternvermittlung-kriens.ch<\/a>","coordLat":"47.0344186","coordLon":"8.2882809"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Magden, Maisprach, Olsberg<\/b><br\/>4312 Magden<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-magden-maisprach-olsberg.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-magden-maisprach-olsberg.ch<\/a>","coordLat":"47.5221495","coordLon":"7.8165348"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5452433","coordLon":"7.9219609"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5331075","coordLon":"7.9871358"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5099292","coordLon":"7.9241818"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5591304","coordLon":"7.8442531"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5461315","coordLon":"7.9196279"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5299957","coordLon":"7.9363006"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.55219","coordLon":"7.7922914"},{"icon":"multi","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a><br\/><br\/><b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.544055","coordLon":"7.9551774"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5134984","coordLon":"7.9653934"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5591058","coordLon":"7.9042193"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5000892","coordLon":"7.9339832"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5432658","coordLon":"7.8721205"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien unteres Fricktal<\/b><br\/>4314 Zeiningen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-moehlin.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-moehlin.ch<\/a>","coordLat":"47.5259235","coordLon":"7.9003293"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Linthgebiet<\/b><br\/>8722 Kaltbrunn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-linthgebiet.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-linthgebiet.ch<\/a>","coordLat":"47.2156403","coordLon":"9.0282367"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Bezirk Affoltern<\/b><br\/>8910 Affoltern am Albis<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-aaa.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-aaa.ch<\/a>","coordLat":"47.2797159","coordLon":"8.4589436"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Aadorf<\/b><br\/>8355 Aadorf<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienverein-aadorf.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienverein-aadorf.ch<\/a>","coordLat":"47.4960946","coordLon":"8.8970928"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern Hinterthurgau<\/b><br\/>9502 Braunau TG<br\/><a href='http:\/\/www.tev-htg.ch' target='_blank'>www.tev-htg.ch<\/a>","coordLat":"47.5052578","coordLon":"9.0724722"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern Aesch<\/b><br\/>4147 Aesch<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-aesch.ch' target='_blank'>www.tageseltern-aesch.ch<\/a>","coordLat":"47.4659701","coordLon":"7.5986728"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Aesch<\/b><br\/>4147 Aesch<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-aesch.ch' target='_blank'>www.tageseltern-aesch.ch<\/a>","coordLat":"47.4527468","coordLon":"7.6050304"},{"icon":"tfv","text":"<b>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.1121686","coordLon":"7.2328256"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.1143109","coordLon":"7.232491"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.1088182","coordLon":"7.2463631"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.0813816","coordLon":"7.2439053"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.0854744","coordLon":"7.2122756"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.0935327","coordLon":"7.2328515"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.1165264","coordLon":"7.2551381"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Seestern<\/b><br\/>2563 Ipsach<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein.ch' target='_blank'>www.tageselternverein.ch<\/a>","coordLat":"47.0757153","coordLon":"7.198015"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Birsfelden<\/b><br\/>4127 Birsfelden<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-birsfelden.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-birsfelden.ch<\/a>","coordLat":"47.5516505","coordLon":"7.6272499"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien-Vermittlung Rothenburg<\/b><br\/>6023 Rothenburg<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-rothenburg.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-rothenburg.ch<\/a>","coordLat":"47.0963261","coordLon":"8.2738402"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Glarnerland<\/b><br\/>8755 Ennenda<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-glarnerland.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-glarnerland.ch<\/a>","coordLat":"47.0362266","coordLon":"9.0757024"},{"icon":"tfv","text":"<b>TEV Bolligen<\/b><br\/>3065 Bolligen<br\/><a href='http:\/\/www.tev-bolligen.ch' target='_blank'>www.tev-bolligen.ch<\/a>","coordLat":"46.9781587","coordLon":"7.5027686"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern Vermittlung Meggen<\/b><br\/>6045 Meggen<br\/><a href='http:\/\/www.sgfmeggen.ch' target='_blank'>www.sgfmeggen.ch<\/a>","coordLat":"47.0502862","coordLon":"8.3675336"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zweidihei<\/b><br\/>8200 Schaffhausen<br\/><a href='http:\/\/www.zweidihei.ch' target='_blank'>www.zweidihei.ch<\/a>","coordLat":"47.6973836","coordLon":"8.6352524"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilienbetreuung Mutschellen<\/b><br\/>8967 Widen<br\/><a href='http:\/\/www.vkbm.ch' target='_blank'>www.vkbm.ch<\/a>","coordLat":"47.3618435","coordLon":"8.3568982"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienbetreuung Mutschellen<\/b><br\/>8967 Widen<br\/><a href='http:\/\/www.vkbm.ch' target='_blank'>www.vkbm.ch<\/a>","coordLat":"47.352","coordLon":"8.37021"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienbetreuung Mutschellen<\/b><br\/>8967 Widen<br\/><a href='http:\/\/www.vkbm.ch' target='_blank'>www.vkbm.ch<\/a>","coordLat":"47.3680474","coordLon":"8.3630648"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienbetreuung Mutschellen<\/b><br\/>8967 Widen<br\/><a href='http:\/\/www.vkbm.ch' target='_blank'>www.vkbm.ch<\/a>","coordLat":"47.3690407","coordLon":"8.3807877"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilienbetreuung Mutschellen<\/b><br\/>8967 Widen<br\/><a href='http:\/\/www.vkbm.ch' target='_blank'>www.vkbm.ch<\/a>","coordLat":"47.3360982","coordLon":"8.3868979"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Wil und Umgebung<\/b><br\/>9500 Wil SG<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch<\/a>","coordLat":"47.4669522","coordLon":"9.0603823"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wil und Umgebung<\/b><br\/>9500 Wil SG<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch<\/a>","coordLat":"47.4635617","coordLon":"9.0479097"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wil und Umgebung<\/b><br\/>9500 Wil SG<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch<\/a>","coordLat":"47.4782696","coordLon":"9.0352242"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wil und Umgebung<\/b><br\/>9500 Wil SG<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch<\/a>","coordLat":"47.4752813","coordLon":"9.0606881"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wil und Umgebung<\/b><br\/>9500 Wil SG<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch<\/a>","coordLat":"47.2191","coordLon":"8.15361"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wil und Umgebung<\/b><br\/>9500 Wil SG<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-wil-und-umgebung.ch<\/a>","coordLat":"47.4515396","coordLon":"9.0343854"},{"icon":"tfv","text":"<b>Frauenzentrale Luzern<\/b><br\/>6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.frauenzentraleluzern.ch' target='_blank'>www.frauenzentraleluzern.ch<\/a>","coordLat":"47.0550357","coordLon":"8.3103284"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Frauenzentrale Luzern<\/b><br\/>6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.frauenzentraleluzern.ch' target='_blank'>www.frauenzentraleluzern.ch<\/a>","coordLat":"47.0501682","coordLon":"8.3093072"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Frauenzentrale Luzern<\/b><br\/>6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.frauenzentraleluzern.ch' target='_blank'>www.frauenzentraleluzern.ch<\/a>","coordLat":"47.0507712","coordLon":"8.2648094"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Frauenzentrale Luzern<\/b><br\/>6004 Luzern<br\/><a href='http:\/\/www.frauenzentraleluzern.ch' target='_blank'>www.frauenzentraleluzern.ch<\/a>","coordLat":"47.063367","coordLon":"8.2797341"},{"icon":"tfv","text":"<b>Accueil familial de jour Rh\u00f4ne-Sud<\/b><br\/>1213 Onex<br\/><a href='http:\/\/www.afjrhonesud.ch' target='_blank'>www.afjrhonesud.ch<\/a>","coordLat":"46.1905246","coordLon":"6.1006593"},{"icon":"tfv","text":"<b>kibe plus<\/b><br\/>3097 Liebefeld<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.9288892","coordLon":"7.4157854"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>kibe plus<\/b><br\/>3097 Liebefeld<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.9307536","coordLon":"7.4168578"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>kibe plus<\/b><br\/>3097 Liebefeld<br\/><a href='http:\/\/www.kibeplus.ch' target='_blank'>www.kibeplus.ch<\/a>","coordLat":"46.9577083","coordLon":"7.4873069"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Pratteln\/Augst<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-prattelnaugst.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-prattelnaugst.ch<\/a>","coordLat":"47.5211403","coordLon":"7.6916711"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Pratteln\/Augst<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-prattelnaugst.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-prattelnaugst.ch<\/a>","coordLat":"47.5183198","coordLon":"7.6919889"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Pratteln\/Augst<\/b><br\/>4133 Pratteln<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-prattelnaugst.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-prattelnaugst.ch<\/a>","coordLat":"47.53389","coordLon":"7.72135"},{"icon":"tfv","text":"<b>TEV Adliswil<\/b><br\/>8134 Adliswil<br\/><a href='http:\/\/www.tageselternverein-adliswil.ch' target='_blank'>www.tageselternverein-adliswil.ch<\/a>","coordLat":"47.3136832","coordLon":"8.5276838"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern D\u00fcbendorf<\/b><br\/>8600 D\u00fcbendorf<br\/><a href='http:\/\/www.tevduebi.ch' target='_blank'>www.tevduebi.ch<\/a>","coordLat":"47.3980361","coordLon":"8.6187643"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Glattfelden<\/b><br\/>8192 Glattfelden<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-glattfelden.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-glattfelden.ch<\/a>","coordLat":"47.5558913","coordLon":"8.5023683"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Opfikon-Glattbrugg<\/b><br\/>8152 Opfikon<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-opfikon.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-opfikon.ch<\/a>","coordLat":"47.424811","coordLon":"8.5824439"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Richterswil-Samstagern<\/b><br\/>8805 Richterswil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-risa.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-risa.ch<\/a>","coordLat":"47.2072745","coordLon":"8.7071171"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien St\u00e4fa\/Uerikon<\/b><br\/>8712 St\u00e4fa<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienverein-staefa.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienverein-staefa.ch<\/a>","coordLat":"47.238496","coordLon":"8.7404439"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Volketswil<\/b><br\/>8604 Volketswil<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.3893727","coordLon":"8.6798078"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Winterthur Weinland<\/b><br\/>8401 Winterthur<br\/><a href='http:\/\/www.tfww.ch' target='_blank'>www.tfww.ch<\/a>","coordLat":"47.5007376","coordLon":"8.7222818"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Zollikon-K\u00fcsnacht<\/b><br\/>8125 Zollikerberg<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-zollikon-kuesnacht.ch' target='_blank'>www.tfv-zollikon-kuesnacht.ch<\/a>","coordLat":"47.3428585","coordLon":"8.5966201"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Z\u00fcrcher Unterland<\/b><br\/>8304 Wallisellen<br\/><a href='http:\/\/www.tfzu.ch' target='_blank'>www.tfzu.ch<\/a>","coordLat":"47.4221907","coordLon":"8.5989682"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Appenzell Innerrhoden<\/b><br\/>9050 Appenzell<br\/><a href='http:\/\/tagesfamilien-ai.ch' target='_blank'>tagesfamilien-ai.ch<\/a>","coordLat":"47.3281167","coordLon":"9.4266047"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3870066","coordLon":"9.2824809"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3170588","coordLon":"9.2826442"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3857009","coordLon":"9.2798472"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3542872","coordLon":"9.2489271"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3658642","coordLon":"9.3207148"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3260986","coordLon":"9.226432"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.357042","coordLon":"9.2852256"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.390742","coordLon":"9.3892463"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3730767","coordLon":"9.4245108"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.3621531","coordLon":"9.4524457"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.4117837","coordLon":"9.4416911"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.4078753","coordLon":"9.4647144"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.4260992","coordLon":"9.4829689"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.2771375","coordLon":"8.9155608"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.447864","coordLon":"9.509459"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.4440576","coordLon":"9.5319772"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.45371","coordLon":"9.55054"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.4591355","coordLon":"9.5798361"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.4513643","coordLon":"9.6023288"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Appenzell Ausserrhoden<\/b><br\/>9100 Herisau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ar.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ar.ch<\/a>","coordLat":"47.419751","coordLon":"9.5760652"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Frauenfeld<\/b><br\/>8500 Frauenfeld<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-frauenfeld.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-frauenfeld.ch<\/a>","coordLat":"47.5560239","coordLon":"8.894048"},{"icon":"tfv","text":"<b>Regionale Vermittlungsstelle f\u00fcr Tagesfamilien<\/b><br\/>9327 T\u00fcbach<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-bodensee.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-bodensee.ch<\/a>","coordLat":"47.4844861","coordLon":"9.4530768"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Oberes Rheintal<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch<\/a>","coordLat":"47.3354416","coordLon":"9.5866559"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Rheintal<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch<\/a>","coordLat":"47.3774633","coordLon":"9.5469133"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Rheintal<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch<\/a>","coordLat":"47.3428013","coordLon":"9.5319606"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Rheintal<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch<\/a>","coordLat":"46.854006","coordLon":"7.8999603"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Rheintal<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch<\/a>","coordLat":"47.3199075","coordLon":"9.5644269"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Rheintal<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch<\/a>","coordLat":"47.3977266","coordLon":"9.58271"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Rheintal<\/b><br\/>9462 Montlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberesrheintal.ch<\/a>","coordLat":"47.2936044","coordLon":"9.5376332"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Rapperswil-Jona<\/b><br\/>8640 Rapperswil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-rj.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-rj.ch<\/a>","coordLat":"47.2336056","coordLon":"8.821956"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Kreuzlingen<\/b><br\/>8280 Kreuzlingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-verein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-verein.ch<\/a>","coordLat":"47.6505801","coordLon":"9.1741788"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Gossau und Umgebung<\/b><br\/>9200 Gossau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-gossau-und-umgebung.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-gossau-und-umgebung.ch<\/a>","coordLat":"47.4209543","coordLon":"9.2586454"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Sarganserland<\/b><br\/>8887 Mels<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-sarganserland.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-sarganserland.ch<\/a>","coordLat":"47.0427728","coordLon":"9.4189765"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Toggenburg<\/b><br\/>9630 Wattwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-toggenburg.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-toggenburg.ch<\/a>","coordLat":"47.2860468","coordLon":"9.0971677"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4456133","coordLon":"9.1393125"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.3738511","coordLon":"9.2003081"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4245451","coordLon":"9.08619"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4659823","coordLon":"9.2032496"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4759334","coordLon":"9.1867441"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4515981","coordLon":"9.1606905"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4298412","coordLon":"9.1232808"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Region Uzwil<\/b><br\/>9244 Niederuzwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-region-uzwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-region-uzwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4453738","coordLon":"9.142239"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.2147317","coordLon":"7.520632"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.2088348","coordLon":"7.532291"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.137915","coordLon":"7.4565428"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.2026836","coordLon":"7.4241066"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.1922876","coordLon":"7.3958907"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.2048271","coordLon":"7.4542951"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.1880683","coordLon":"7.5883152"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.3499624","coordLon":"7.9037033"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.3729363","coordLon":"7.9922617"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.3098669","coordLon":"7.6030539"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Kanton Solothurn<\/b><br\/>4500 Solothurn<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-so.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-so.ch<\/a>","coordLat":"47.2943991","coordLon":"7.7600134"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Kirchlindach Bremgarten Meikirch Wohlen<\/b><br\/>3047 Bremgarten<br\/><a href='http:\/\/www.tev-kbm.ch' target='_blank'>www.tev-kbm.ch<\/a>","coordLat":"46.9747577","coordLon":"7.4316274"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2888026","coordLon":"7.946779"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2597136","coordLon":"7.9469694"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2765988","coordLon":"7.8451321"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.3129528","coordLon":"7.9198655"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2504784","coordLon":"8.0452323"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.302214","coordLon":"7.8774496"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.3212415","coordLon":"7.9870207"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.30471","coordLon":"8.05136"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2837189","coordLon":"8.0423865"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2790777","coordLon":"7.9290323"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.3050217","coordLon":"8.0249072"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2760602","coordLon":"7.9017632"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Zofingenregio Tagesfamilien<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.zofingenregio.ch' target='_blank'>www.zofingenregio.ch<\/a>","coordLat":"47.2888449","coordLon":"7.9447619"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Ettingen<\/b><br\/>4107 Ettingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ettingen.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ettingen.ch<\/a>","coordLat":"47.4785358","coordLon":"7.5427647"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.4218042","coordLon":"7.5007376"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.41885","coordLon":"7.5427693"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.4408378","coordLon":"7.4975373"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.4409994","coordLon":"7.5905459"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.4204213","coordLon":"7.5004874"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.4037488","coordLon":"7.4290857"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.4247907","coordLon":"7.4758944"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Laufental-Thierstein<\/b><br\/>4242 Laufen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienlaufental-thierstein.ch<\/a>","coordLat":"47.4371566","coordLon":"7.5308866"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Oberwil\/Biel-Benken<\/b><br\/>4104 Oberwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5141353","coordLon":"7.5576722"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberwil\/Biel-Benken<\/b><br\/>4104 Oberwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5159745","coordLon":"7.5582003"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberwil\/Biel-Benken<\/b><br\/>4104 Oberwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-oberwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-oberwil.ch<\/a>","coordLat":"47.506272","coordLon":"7.5255321"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Therwil<\/b><br\/>4106 Therwil<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-therwil.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-therwil.ch<\/a>","coordLat":"47.4973509","coordLon":"7.5526618"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien March-H\u00f6fe<\/b><br\/>8852 Altendorf<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-marchhoefe.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-marchhoefe.ch<\/a>","coordLat":"47.1906753","coordLon":"8.821312"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Illnau-Effretikon u.U.<\/b><br\/>8308 Illnau<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-ilef.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-ilef.ch<\/a>","coordLat":"47.4036728","coordLon":"8.73263"},{"icon":"tfv","text":"<b>Association \"Le Couffin\"<\/b><br\/>1237 Avully<br\/><a href='http:\/\/www.lecouffin.ch' target='_blank'>www.lecouffin.ch<\/a>","coordLat":"46.1675575","coordLon":"6.0035265"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern-Vermittlungsstelle Adligenswil\/Udligenswil<\/b><br\/>6043 Adligenswil<br\/><a href='http:\/\/www.adligenswil.ch\/de\/verwaltung\/bereich\/' target='_blank'>http:\/\/www.adligenswil.ch\/de\/verwaltung\/bereich\/<\/a>","coordLat":"47.0714785","coordLon":"8.3633802"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Region Langenthal (TRL)<\/b><br\/>4901 Langenthal<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilien-langenthal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilien-langenthal.ch<\/a>","coordLat":"47.2952463","coordLon":"8.0831961"},{"icon":"tfv","text":"<b>TEV Koppigen und Umgebung<\/b><br\/>3425 Koppigen<br\/><a href='http:\/\/www.tev-koppigen.ch' target='_blank'>www.tev-koppigen.ch<\/a>","coordLat":"47.1298937","coordLon":"7.6163092"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageselternvermittlung Buchrain Root Dierikon Ebikon<\/b><br\/>6033 Buchrain<br\/><a href='http:\/\/' target='_blank'><\/a>","coordLat":"47.0946405","coordLon":"8.346656"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern-Vermittlung Emmen<\/b><br\/>6020 Emmenbr\u00fccke<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-emmen.ch' target='_blank'>www.tageseltern-emmen.ch<\/a>","coordLat":"47.0708722","coordLon":"8.2832395"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageselternvermittlung Rundum<\/b><br\/>6018 Buttisholz<br\/><a href='http:\/\/www.tev-rundum.ch' target='_blank'>www.tev-rundum.ch<\/a>","coordLat":"47.1199057","coordLon":"8.0832828"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Rundum<\/b><br\/>6018 Buttisholz<br\/><a href='http:\/\/www.tev-rundum.ch' target='_blank'>www.tev-rundum.ch<\/a>","coordLat":"47.0840593","coordLon":"8.1262881"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Rundum<\/b><br\/>6018 Buttisholz<br\/><a href='http:\/\/www.tev-rundum.ch' target='_blank'>www.tev-rundum.ch<\/a>","coordLat":"47.0831969","coordLon":"8.0388779"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Rundum<\/b><br\/>6018 Buttisholz<br\/><a href='http:\/\/www.tev-rundum.ch' target='_blank'>www.tev-rundum.ch<\/a>","coordLat":"47.0586361","coordLon":"8.0731633"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Rundum<\/b><br\/>6018 Buttisholz<br\/><a href='http:\/\/www.tev-rundum.ch' target='_blank'>www.tev-rundum.ch<\/a>","coordLat":"47.0483679","coordLon":"8.1000315"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternvermittlung Rundum<\/b><br\/>6018 Buttisholz<br\/><a href='http:\/\/www.tev-rundum.ch' target='_blank'>www.tev-rundum.ch<\/a>","coordLat":"47.1144651","coordLon":"8.0943572"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.2833694","coordLon":"7.9468728"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.2022847","coordLon":"7.9669609"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.2128386","coordLon":"7.9893353"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.1831943","coordLon":"7.9314653"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.1933568","coordLon":"7.9753668"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.2472798","coordLon":"7.9713408"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.2354436","coordLon":"8.0761619"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.2668051","coordLon":"7.9632813"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Wiggertal<\/b><br\/>4800 Zofingen<br\/><a href='http:\/\/www.tagesfamilienwiggertal.ch' target='_blank'>www.tagesfamilienwiggertal.ch<\/a>","coordLat":"47.2268257","coordLon":"7.8961115"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesplatzvermittlung Region Entlebuch<\/b><br\/>6170 Sch\u00fcpfheim<br\/><a href='http:\/\/www.tpv-regionentlebuch.ch' target='_blank'>www.tpv-regionentlebuch.ch<\/a>","coordLat":"46.9454823","coordLon":"8.0111289"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0096081","coordLon":"7.11004"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0218657","coordLon":"7.1478802"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0694755","coordLon":"7.2195126"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0434885","coordLon":"7.0968065"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0263567","coordLon":"7.1785058"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0317689","coordLon":"7.0473592"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.014664","coordLon":"7.0578947"},{"icon":"multi","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a><br\/><br\/><b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0616527","coordLon":"7.1953958"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"46.9986247","coordLon":"7.1092545"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0419877","coordLon":"7.1581803"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"46.9954572","coordLon":"7.146079"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.03219","coordLon":"7.18979"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0100997","coordLon":"7.1594435"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0259262","coordLon":"7.0782281"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern Region Erlach<\/b><br\/>3232 Ins<br\/><a href='http:\/\/www.tageseltern-region-erlach.ch' target='_blank'>www.tageseltern-region-erlach.ch<\/a>","coordLat":"47.0345246","coordLon":"7.1211643"},{"icon":"tfv","text":"<b>TEV Mitenand Grossaffoltern<\/b><br\/>3054 Sch\u00fcpfen<br\/><a href='http:\/\/www.tevmitenand.ch' target='_blank'>www.tevmitenand.ch<\/a>","coordLat":"47.0367101","coordLon":"7.3808844"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageseltern TaM\u00fc M\u00fcnchenbuchsee<\/b><br\/>3053 M\u00fcnchenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.tamue.ch' target='_blank'>www.tamue.ch<\/a>","coordLat":"47.0097563","coordLon":"7.4594223"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern TaM\u00fc M\u00fcnchenbuchsee<\/b><br\/>3053 M\u00fcnchenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.tamue.ch' target='_blank'>www.tamue.ch<\/a>","coordLat":"47.021621","coordLon":"7.450367"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern TaM\u00fc M\u00fcnchenbuchsee<\/b><br\/>3053 M\u00fcnchenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.tamue.ch' target='_blank'>www.tamue.ch<\/a>","coordLat":"47.0145991","coordLon":"7.4845784"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageseltern TaM\u00fc M\u00fcnchenbuchsee<\/b><br\/>3053 M\u00fcnchenbuchsee<br\/><a href='http:\/\/www.tamue.ch' target='_blank'>www.tamue.ch<\/a>","coordLat":"47.01946","coordLon":"7.4280154"},{"icon":"tfv","text":"<b>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.8130003","coordLon":"7.2149238"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7948597","coordLon":"7.2603813"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.8929791","coordLon":"7.2283389"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.759019","coordLon":"7.278788"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7615548","coordLon":"7.2100289"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.8262854","coordLon":"7.3006121"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7381514","coordLon":"7.2663873"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7365103","coordLon":"7.2923293"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7353048","coordLon":"7.2504665"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7678316","coordLon":"7.2406632"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.85552","coordLon":"7.24859"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.8220782","coordLon":"7.2612084"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7404313","coordLon":"7.220526"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7900124","coordLon":"7.2181088"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.815327","coordLon":"7.21575"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7688786","coordLon":"7.1987844"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.8647695","coordLon":"7.3117323"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.7539659","coordLon":"7.292338"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>TEV Sense<\/b><br\/>1712 Tafers<br\/><a href='http:\/\/www.tevs.ch' target='_blank'>www.tevs.ch<\/a>","coordLat":"46.8746919","coordLon":"7.2757147"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageselternvermittlung Berom\u00fcnster<\/b><br\/>6025 Neudorf<br\/><a href='http:\/\/www.tev-beromuenster.ch' target='_blank'>www.tev-beromuenster.ch<\/a>","coordLat":"47.1813854","coordLon":"8.2094514"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.4838339","coordLon":"7.7353311"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":null,"coordLon":null},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.41588","coordLon":"7.71721"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.5129592","coordLon":"7.7652075"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.4037697","coordLon":"7.7804805"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.4626895","coordLon":"7.8361995"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.4489146","coordLon":"7.7360721"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.4101428","coordLon":"7.8446974"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.1395743","coordLon":"7.3747968"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.5054627","coordLon":"7.8645192"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.3978882","coordLon":"7.652801"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.413336","coordLon":"7.8112119"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.446398","coordLon":"7.8373698"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.3854855","coordLon":"7.8203957"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.5035123","coordLon":"7.7131296"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.5055922","coordLon":"7.7298829"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.4656125","coordLon":"7.8560314"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.5231661","coordLon":"7.7449933"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.4150792","coordLon":"7.8659947"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Oberes Baselbiet VTOB<\/b><br\/>4410 Liestal<br\/><a href='http:\/\/www.vtob.ch' target='_blank'>www.vtob.ch<\/a>","coordLat":"47.3936614","coordLon":"7.7492826"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tageselternverein Thun und U.<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.tevthun.ch' target='_blank'>www.tevthun.ch<\/a>","coordLat":"46.7601426","coordLon":"7.6244424"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternverein Thun und U.<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.tevthun.ch' target='_blank'>www.tevthun.ch<\/a>","coordLat":"46.7579868","coordLon":"7.6279881"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternverein Thun und U.<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.tevthun.ch' target='_blank'>www.tevthun.ch<\/a>","coordLat":"46.7788438","coordLon":"7.6347832"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternverein Thun und U.<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.tevthun.ch' target='_blank'>www.tevthun.ch<\/a>","coordLat":"46.7842257","coordLon":"7.6054974"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tageselternverein Thun und U.<\/b><br\/>3600 Thun<br\/><a href='http:\/\/www.tevthun.ch' target='_blank'>www.tevthun.ch<\/a>","coordLat":"46.7355658","coordLon":"7.6583722"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Allschwil<\/b><br\/>4123 Allschwil<br\/><a href='http:\/\/www.allschwil.ch' target='_blank'>www.allschwil.ch<\/a>","coordLat":"47.5526779","coordLon":"7.5463098"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien-Vermittlung Burgdorf\/Oberburg<\/b><br\/>3400 Burgdorf<br\/><a href='http:\/\/www.srk-bern.ch\/emmental\/tagesfamilien' target='_blank'>http:\/\/www.srk-bern.ch\/emmental\/tagesfamilien<\/a>","coordLat":"47.059523","coordLon":"7.6184332"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien-Vermittlung Burgdorf\/Oberburg<\/b><br\/>3400 Burgdorf<br\/><a href='http:\/\/www.srk-bern.ch\/emmental\/tagesfamilien' target='_blank'>http:\/\/www.srk-bern.ch\/emmental\/tagesfamilien<\/a>","coordLat":"47.0559357","coordLon":"7.6272243"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien-Vermittlung Burgdorf\/Oberburg<\/b><br\/>3400 Burgdorf<br\/><a href='http:\/\/www.srk-bern.ch\/emmental\/tagesfamilien' target='_blank'>http:\/\/www.srk-bern.ch\/emmental\/tagesfamilien<\/a>","coordLat":"47.0392994","coordLon":"7.625715"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Vechigen und Umgebung<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-vechigen.ch' target='_blank'>www.tfv-vechigen.ch<\/a>","coordLat":"47.040099","coordLon":"7.5402628"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Vechigen und Umgebung<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-vechigen.ch' target='_blank'>www.tfv-vechigen.ch<\/a>","coordLat":"46.951277","coordLon":"7.5429887"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Vechigen und Umgebung<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-vechigen.ch' target='_blank'>www.tfv-vechigen.ch<\/a>","coordLat":"46.9583702","coordLon":"7.5251633"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Vechigen und Umgebung<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-vechigen.ch' target='_blank'>www.tfv-vechigen.ch<\/a>","coordLat":"47.0178152","coordLon":"7.5341173"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Vechigen und Umgebung<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-vechigen.ch' target='_blank'>www.tfv-vechigen.ch<\/a>","coordLat":"47.0454556","coordLon":"7.5401137"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Vechigen und Umgebung<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-vechigen.ch' target='_blank'>www.tfv-vechigen.ch<\/a>","coordLat":"47.008117","coordLon":"7.5698963"},{"icon":"tfv","text":"<b>Zust\u00e4ndig f\u00fcr diese Gemeinde:<br \/>Tagesfamilien Vechigen und Umgebung<\/b><br\/>3324 Hindelbank<br\/><a href='http:\/\/www.tfv-vechigen.ch' target='_blank'>www.tfv-vechigen.ch<\/a>","coordLat":"47.0498033","coordLon":"7.5686435"},{"icon":"tfv","text":"<b>TEV Region Fraubrunnen<\/b><br\/>3303 M\u00fcnchringen<br\/><a href='http:\/\/www.tev-regionfraubrunnen.ch' target='_blank'>www.tev-regionfraubrunnen.ch<\/a>","coordLat":"47.046544","coordLon":"7.5234307"},{"icon":"tfv","text":"<b>Tagesfamilien Region Langnau<\/b><br\/>3550 Langnau i.E.<br\/><a href='http:\/\/www.kinderbetreuung-ie.ch' target='_blank'>www.kinderbetreuung-ie.ch<\/a>","coordLat":"46.940623","coordLon":"7.7846637"},{"icon":"tfv","text":"<b>Kinderbetreuung Mittleres Emmental<\/b><br\/>3435 Ramsei<br\/><a href='http:\/\/www.kibe-mittleres-emmental.ch' target='_blank'>www.kibe-mittleres-emmental.ch<\/a>","coordLat":"46.9975347","coordLon":"7.7077745"}]
